{"translation-revision-date":"2024-02-09 08:13:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Sidebar Style":["Estil de la barra lateral"],"Sidebar will only apply when container layout is set to normal.":["La barra lateral nom\u00e9s s'aplicar\u00e0 quan la disposici\u00f3 del contenidor sigui normal."],"Container style will apply only when layout is set to either normal or narrow.":["L'estil del contenidor nom\u00e9s s'aplicar\u00e0 quan la disposici\u00f3 sigui normal o estreta."],"Container Style":["Estil del contenidor"],"Image Overlay":["Superposici\u00f3 de la imatge"],"Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Unlock your full design potential and build a website to be proud of with Astra Pro.":["Desbloqueja tot el potencial de disseny i crea un lloc web del qual sentir-se orgull\u00f3s amb l'Astra Pro."],"Upgrade Now":["Actualitza ara"],"Container Layout":["Disseny del contenidor"],"here.":["aqu\u00ed."],"If you would like to apply custom header for this page, select the one from the list above. Page headers can be created and customized from ":["Si voleu aplicar una cap\u00e7alera personalitzada per a aquesta p\u00e0gina, seleccioneu la de la llista anterior. Les cap\u00e7aleres de p\u00e0gina es poden crear i personalitzar des de "],"Return To Post":["Torna a l'entrada"],"Make sure to update your post for changes to take effect.":["Assegureu-vos d'actualitzar la entrada perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte."],"Header Rows":["Files de la cap\u00e7alera"],"Advanced Settings":["Configuraci\u00f3 avan\u00e7ada"],"Disable Elements":["Desactiva elements"],"Reset":["Reinicialitza"],"Repeat":["Repeteix"],"Attachment":["Adjunt"],"Image Position":["Posici\u00f3 de la imatge"],"Remove Image":["Suprimeix la imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Select Background Image":["Selecciona la imatge de fons"],"Gradient":["Degradat"],"Clear":["Neteja"],"Size":["Mida"],"Color":["Color"],"Image":["Imatge"],"Background":["Fons"],"Fixed":["Fix"],"Scroll":["Despla\u00e7ament"],"Auto":["Auto"],"Contain":["Cont\u00e9"],"Cover":["Cobertura"],"Center Bottom":["Centrat A baix"],"Center Center":["Centrat centrat"],"Center Top":["Centrat a dalt"],"Right Bottom":["Dreta Abaix"],"Right Center":["Centrat a la dreta"],"Right Top":["Dreta A dalt"],"Left Bottom":["Esquerra A baix"],"Left Center":["Esquerra centrat"],"Left Top":["Esquerra A dalt"],"Repeat Vertically":["Repeteix verticalment"],"Repeat Horizontally":["Repeteix-ho horitzontalment"],"Repeat All":["Repeteix-ho tot"],"No Repeat":["No repeteixis"],"More Settings":["M\u00e9s configuracions"],"Less Settings":["Menys Configuraci\u00f3ns"],"Sidebar Layout":["Disseny de la barra lateral"],"None":["Cap"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Container":["Contenidor"]}},"comment":{"reference":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/index.js"}}