{"translation-revision-date":"2025-03-07 15:38:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"%s Modules":["M\u00f3dulos de %s"],"Quick Links":["Ligaz\u00f3ns r\u00e1pidas"],"Your License":["A t\u00faa licenza"],"Welcome Banner":["Banner de benvida"],"%s Integrations":["Integraci\u00f3ns de %s"],"Do more with %s Modules":["Fai m\u00e1is cos m\u00f3dulos de %s"],"%s is fast, fully customizable & beautiful WordPress theme suitable for blog, personal portfolio, business website and WooCommerce storefront. It is very lightweight and offers unparalleled speed.":["%s \u00e9 un bonito tema WordPress r\u00e1pido, totalmente personalizable para blogs, porfolios persoais, webs de negocios e escaparates de WooCommerce. \u00c9 moi lixeiro e ofrece unha velocidade inigualable."],"Site Builder":["Maquetador do sitio"],"Watch the Quick Starter Guide":["Ve a gu\u00eda de inicio r\u00e1pido"],"Pro":["Pro"],"FREE":["GRATIS"],"Free":["Gratis"],"CORE":["N\u00daCLEO"],"Close ":["Cerrar "],"Hello ":["Ola "],"Rate Us":["Val\u00f3ranos"],"Features":["Caracter\u00edsticas"],"Mega Menu":["Mega men\u00fa"],"Activated!":["Activado!"],"updating...":["actualizando..."],"Free vs Pro":["Gratis fronte a Pro"],"Deactivated!":["Desactivado!"],"All Features":["Todas as caracter\u00edsticas"],"Join Now \u2192":["\u00danete agora \u2192"],"Activate Now":["Activar agora"],"Activate all":["Activar todo"],"Custom Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina personalizado"],"Custom Header":["Cabeceira personalizada"],"Quick Settings":["Axustes r\u00e1pidos"],"Deactivate all":["Desactivar todo"],"Cache Cleared!":["Cach\u00e9 baleirada!"],"Explore Spectra":["Explora Spectra"],"Custom 404 Page":["P\u00e1xina 404 personalizada"],"Activate Spectra":["Activar Spectra"],"Divider Elements":["Elementos separadores"],"Limited Features":["Caracter\u00edsticas limitadas"],"Astra Free vs Pro":["Astra gratis fronte a Pro"],"Astra Free Vs Pro":["Astra gratis fronte a Pro"],"Fluid Site Layout":["Dese\u00f1o do sitio flu\u00eddo"],"Start Customising":["Empezar a personalizar"],"Install & Activate":["Instalar e activar"],"Padded Site Layout":["Dese\u00f1o do sitio con recheo"],"Join the Community":["\u00danete \u00e1 comunidade"],"Astra Integrations":["Integraci\u00f3ns de Astra"],"View Documentation":["Ver documentaci\u00f3n"],"Assets Regenerated!":["Recursos rexerados!"],"Successfully saved!":["Gardado correctamente!"],"Submit a Review \u2192":["Env\u00eda unha valoraci\u00f3n \u2192"],"Search Box Shortcode":["Shortcode da caixa de busca"],"24\/7 Premium Support":["Soporte premium 24\/7"],"Based on 5k+ reviews":["Baseado en m\u00e1is de 5 mil valoraci\u00f3ns"],"Just-in-time Compiler":["Compilador instant\u00e1neo"],"Secure and Integrated":["Seguro e integrado"],"Super Fast and Stable":["Superr\u00e1pido e estable"],"Breadcrumbs Shortcode":["Shortcode de migas de pan"],"Shrink When Scroll Up":["Encollerse ao facer scroll cara arriba"],"Sticky When Scroll Up":["Facerse fixa ao facer scroll cara arriba"],"Multiple Page Headers":["M\u00faltiples cabeceiras de p\u00e1xina"],"Max Width Site Layout":["Dese\u00f1o do sitio a ancho m\u00e1ximo"],"Access To Pro Updates":["Acceso a actualizaci\u00f3ns Pro"],"Successfully imported!":["Importado correctamente!"],"Multiple HTML Elements":["Elementos con HTML m\u00faltiple"],"Full Width Site Layout":["Dese\u00f1o do sitio a ancho completo"],"Colors and Backgrounds":["Cores e fondos"],"View All Documentation":["Ver toda a documentaci\u00f3n"],"EDD Mini-Cart Shortcode":["Shortcode de mini carri\u00f1o de EDD"],"Page Background Styling":["Estilos de fondo de p\u00e1xina"],"Successfully Activated!":["Activado correctamente!"],"Multiple Button Elements":["Elementos con varios bot\u00f3ns"],"Sticky Header Animations":["Animaci\u00f3ns de cabeceira fixa"],"Sidebar Designing Styles":["Estilos de dese\u00f1o da barra lateral"],"Google Will Love and Rank":["Google amarao e posicionarao"],"Successfully Deactivated!":["Desactivado correctamente!"],"Native WordPress Interface":["Interface nativa de WordPress"],"See all Astra Pro features":["Ver todas as caracter\u00edsticas de Astra Pro"],"Color & Typography Options":["Opci\u00f3ns de cor e tipograf\u00eda"],"Zero Bloat, No Dependencies":["Cero sobrecarga, sen dependencias"],"Hide Sticky When Scroll Down":["Ocultar cabeceira fixa ao facer scroll cara abaixo"],"Install Spectra - It\u2019s free":["Instala Spectra - \u00e9 gratis"],"WooCommerce Mini-Cart Shortcode":["Shortcode de mini carri\u00f1o de WooCommerce"],"Archive Page - Post Grid Control":["P\u00e1xina de arquivo - Control de cuadr\u00edcula de entradas"],"Hooks Support to Add Custom Code":["Compatibilidade de ganchos para engadir c\u00f3digo personalizado"],"Single Post Page - Author Info Box":["P\u00e1xina de entrada individual - Caixa de informaci\u00f3n do autor"],"Archive Page - Post Content Layouts":["P\u00e1xina de arquivo - Dese\u00f1os de contido de entradas"],"Spectra - WordPress Free Page Builder":["Spectra - Maquetador de p\u00e1xinas gratu\u00edto para WordPress"],"Archive Page - Post Readtime Meta Option":["P\u00e1xina de arquivo - Opci\u00f3n meta de tempo de lectura da entrada"],"This option only available on Astra Pro.":["Esta opci\u00f3n s\u00f3 est\u00e1 dispo\u00f1ible en Astra Pro."],"CSS File Generation For Speed Optimization":["Xeraci\u00f3n de arquivo CSS para optimizaci\u00f3n de velocidade"],"Build Ultra High Performance Websites, Without Coding":["Crea webs cun rendemento ultra alto, sen programar"],"Single Post Page - Post Navigation Visibility Control":["P\u00e1xina de entrada individual - Control de visibilidade de navegaci\u00f3n de entradas"],"We love to hear from you, we would appreciate every single review.":["Encantar\u00edanos saber de ti, apreciar\u00edamos cada valoraci\u00f3n."],"Spectra is 100% beginner friendly and enhances the default WordPress block editor.":["Spectra est\u00e1 100% pensado en principiantes e mellora o editor de bloques por defecto de WordPress."],"Spectra Integrates into the same WordPress editor, making it super intuitive website builder.":["Spectra int\u00e9grase no mesmo editor de WordPress, convert\u00edndoo nun maquetador de webs super intuitivo."],"Loads assets dynamically on demand. Assets are loaded for only those blocks that are used on a page.":["Carga recursos dinamicamente, s\u00f3 cando se necesiten. Os recursos c\u00e1rganse s\u00f3 para aqueles bloques que se usan nunha p\u00e1xina."],"Score 100% in CWV. Clean code output and lightning-fast load times keep visitors and search engines happy.":["Punt\u00faa 100% en CWV. C\u00f3digo xerado limpo e tempos de carga a toda velocidade fan felices a visitantes e motores de busca."],"Spectra works with the native WordPress editor with no dependency on external code. So, it is fast and stable.":["Spectra funciona co editor nativo de WordPress, sen dependencias de c\u00f3digo externo. \u00c9, polo tanto, r\u00e1pido e estable."],"Clean code written using the latest standards to maximize security and work flawlessly with any WordPress plugin.":["C\u00f3digo limpo, creado usando os \u00faltimos est\u00e1ndares para maximizar a seguridade e que funciona sen fallos con calquera plugin WordPress"],"Got a question about the plugin, want to share your awesome project or just say hi? Join our wonderful community!":["Tes algunha pregunta sobre o plugin, queres compartir o teu fant\u00e1stico proxecto ou s\u00f3 saudar? \u00danete \u00e1 nosa marabillosa comunidade!"],"Fewer external scripts and dependencies keep the code clean, resulting in small file sizes and faster loading times.":["Menos scripts externos e dependencias mante\u00f1en limpo o c\u00f3digo, resultando en tama\u00f1os de arquivo pequenos e tempos de carga m\u00e1is r\u00e1pidos."],"This option will load the font files right away on page load. Preloading Local Fonts can speeds up your website even further.":["Esta opci\u00f3n cargar\u00e1 os arquivos de fontes ao cargar a p\u00e1xina. A precarga de fontes locais pode acelerar a t\u00faa web a\u00ednda m\u00e1is."],"Enable this option to download Google fonts and save them on your server. This can be great for improving speed of your website and to comply with GDPR laws.":["Activa esta opci\u00f3n para descargar as fontes de Google e gardalas no teu servidor. Isto pode ser fant\u00e1stico para mellorar a velocidade da t\u00faa web e para cumprir coas leis de RXPD."],"Access powerful features for painless WordPress design without the high costs. Powerful tools, premium support, limitless opportunity with Pro! Toggle upgrade notices on or off ":["Accede a potentes caracter\u00edsticas para dese\u00f1ar en WordPress sen problemas, quitando todo o que sobra. Ferramentas potentes, soporte premium, oportunidades ilimitadas coa versi\u00f3n Pro! Activa ou desactiva os avisos de actualizar "],"After years of evolution and updates, the old header footer builder is at the point where it can no longer handle all of the new features. We recommend that you upgrade to the new header footer builder which has an assortment of new features and provides a more seamless experience.":["Despois de anos de evoluci\u00f3n e actualizaci\u00f3ns o vello maquetador de cabeceiras e p\u00e9s de p\u00e1xina est\u00e1 nun punto no que xa non pode xestionar todas as novas caracter\u00edsticas. Recomend\u00e1mosche actualizar ao novo maquetador de cabeceiras e p\u00e1xinas, que ten unha gran colecci\u00f3n de novas caracter\u00edsticas, e ofrece unha experiencia m\u00e1is s\u00f3lida."],"Upgrade to Astra Pro to get access to the Site Builder, which allow you to create a unique header, footer, 404 pages, and custom content.":["Actualiza a Astra Pro para conseguir acceso ao maquetador do sitio, que che permiten crear cabeceiras, p\u00e9s de p\u00e1xina e p\u00e1xinas 404 \u00fanicas, ademais de contido personalizado."],"Single Post Page - Post Readtime Meta Option":["P\u00e1xina de entrada individual - Opci\u00f3n meta de tempo de lectura da entrada"],"PRO":["PRO"],"Activated":["Activo"],"What's New?":["Que novidades hai?"],"Welcome to KB Docs":["D\u00e1mosche a benvida \u00e1 documentaci\u00f3n da base de co\u00f1ecemento"],"Create professional designed pixel perfect websites in minutes. Get access to 280+ pre-made full website templates for your favorite page builder.":["Crea webs profesionais dese\u00f1adas ao p\u00edxel. Consigue acceso a m\u00e1is de 280 modelos prefabricados de web completa para o teu maquetador de p\u00e1xinas favorito."],"Get access to powerful features for painless WordPress designing, without the high costs. With all the time you will save, it\u2019s a product that pays for itself!":["Consigue acceso a potentes caracter\u00edsticas para dese\u00f1ar en WordPress sen problemas, quitando todo o que sobra. Con todo o tempo que te aforras \u00e9 un produto que se paga s\u00f3!"],"Upgrade Now":["Actualiza agora"],"Build Better Websites with Astra Pro":["Crea mellores webs con Astra Pro"],"Upgrade to Astra Pro":["Actualiza a Astra Pro"],"here.":["aqu\u00ed."],"Legacy":["Herdado"],"Performance":["Rendemento"],"Preload Local Fonts":["Precarga de fontes locais"],"Flush Local Font Files":["Baleirar arquivos de fontes locais"],"Flush Local Fonts Cache":["Baleirar a cach\u00e9 das fontes locais"],"Load Google Fonts Locally":["Cargar as fontes de Google localmente"],"Click the button to reset the local fonts cache.":["Fai clic no bot\u00f3n para restablecer a cach\u00e9 de fontes locais."],"Go to Customizer":["Ir ao personalizador"],"Use New Header\/Footer Builder":["Usar o novo maquetador de cabeceiras\/p\u00e9s de p\u00e1xina"],"Activate":["Activar"],"Easy Digital Downloads":["Easy Digital Downloads"],"LearnDash":["LearnDash"],"Spacing":["Espazado"],"White Label":["Marca branca"],"Knowledge Base":["Base de co\u00f1ecemento"],"Learn More":["Aprender m\u00e1is"],"LifterLMS":["LifterLMS"],"Settings":["Axustes"],"General":["Xeral"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Welcome to %s":["D\u00e1mosche a benvida a %s"],"Do More with Astra Pro":["Fai m\u00e1is con Astra Pro"],"Welcome":["Benvido\/a"],"Search":["Buscar"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Customize":["Personalizar"]}},"comment":{"reference":"admin\/assets\/build\/dashboard-app.js"}}