{"translation-revision-date":"2024-04-19 10:38:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Sidebar Style":["Estilo da barra lateral"],"Sidebar will only apply when container layout is set to normal.":["A barra lateral s\u00f3 se aplicar\u00e1 cando a disposici\u00f3n do contedor sexa normal."],"Container style will apply only when layout is set to either normal or narrow.":["O estilo de contedor s\u00f3 se aplicar\u00e1 cando a disposici\u00f3n sexa normal ou estreita."],"Container Style":["Estilo do contedor"],"Image Overlay":["Superposici\u00f3n da imaxe"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Unlock your full design potential and build a website to be proud of with Astra Pro.":["Desprega todo o teu potencial de dese\u00f1o e crea unha web da que sentir orgullo con Astra Pro."],"Upgrade Now":["Actualiza agora"],"Container Layout":["Dese\u00f1o do contedor"],"Show featured image in the posts lists only, but hide it in the single post view.":["Amosar a imaxe destacada s\u00f3 na lista de entradas, pero ocultala na visualizaci\u00f3n de entrada individual."],"here.":["aqu\u00ed."],"If you would like to apply custom header for this page, select the one from the list above. Page headers can be created and customized from ":["Se che gustar\u00eda aplicar unha cabeceira personalizada a esta p\u00e1xina, selecciona unha da lista de arriba. As cabeceiras de p\u00e1xina poden crearse e personalizarse desde "],"Return To Post":["Volver \u00e1 entrada"],"Make sure to update your post for changes to take effect.":["Aseg\u00farate de actualizar a t\u00faa entrada para que os cambios te\u00f1an efecto."],"Header Rows":["Filas da cabeceira"],"Advanced Settings":["Axustes avanzados"],"Disable Elements":["Desactivar elementos"],"Reset":["Restablecer"],"Repeat":["Repetir"],"Attachment":["Adxunto"],"Image Position":["Posici\u00f3n da imaxe"],"Remove Image":["Eliminar a imaxe"],"Replace image":["Substitu\u00edr a imaxe"],"Select Background Image":["Seleccionar a imaxe de fondo"],"Gradient":["Degradado"],"Clear":["Baleirar"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Color":["Cor"],"Image":["Imaxe"],"Background":["Fondo"],"Fixed":["Fixo"],"Scroll":["Desprazar"],"Auto":["Auto"],"Contain":["Conter"],"Cover":["Cubrir"],"Center Bottom":["Inferior centrada"],"Center Center":["Centrada ao centro"],"Center Top":["Superior centrada"],"Right Bottom":["Inferior dereita"],"Right Center":["Centrada \u00e1 dereita"],"Right Top":["Superior dereita"],"Left Bottom":["Inferior esquerda"],"Left Center":["Centrada \u00e1 esquerda"],"Left Top":["Superior esquerda"],"Repeat Vertically":["Repetir verticalmente"],"Repeat Horizontally":["Repetir horizontalmente"],"Repeat All":["Repetir todo"],"No Repeat":["Non repetir"],"More Settings":["M\u00e1is axustes"],"Less Settings":["Menos axustes"],"Sidebar Layout":["Dese\u00f1o da barra lateral"],"None":["Ning\u00fan"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Container":["Contedor"]}},"comment":{"reference":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/index.js"}}