{"translation-revision-date":"2025-01-24 12:08:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Extensions":["Extensions"],"VIP Priority Support":["Suport prioritari VIP"],"active users":["usuaris actius"],"Welcome Banner":["B\u00e0ner de benvinguda"],"Quick Links":["Enlla\u00e7os r\u00e0pids"],"%s Integrations":["Integracions de %s"],"Your License":["Llic\u00e8ncia"],"%s Modules":["M\u00f2duls de %s"],"Site Builder":["Constructor de llocs web"],"Watch the Quick Starter Guide":["Mostra la guia d'inici r\u00e0pid"],"Close ":["Tanca "],"FREE":["GRATIS"],"Hello ":["Hola "],"Free":["De franc"],"Pro":["Pro"],"updating...":["actualitzant..."],"Activated!":["Activat"],"Deactivated!":["Desactivat"],"Features":["Caracter\u00edstiques"],"Join Now \u2192":["Uniu-vos ara \u2192"],"Activate Now":["Activa ara"],"Successfully imported!":["S'ha importat correctament!"],"Build Ultra High Performance Websites, Without Coding":["Constru\u00efu llocs web d'alt rendiment, sense codificaci\u00f3"],"Explore Spectra":["Explora l'espectre"],"Activate Spectra":["Activa l'espectre"],"Loads assets dynamically on demand. Assets are loaded for only those blocks that are used on a page.":["Carrega els actius din\u00e0micament sota demanda. Els actius es carreguen nom\u00e9s per als blocs que s'utilitzen en una p\u00e0gina."],"Fewer external scripts and dependencies keep the code clean, resulting in small file sizes and faster loading times.":["Menys scripts i depend\u00e8ncies externes mantenen el codi net, el que resulta en fitxes m\u00e8s lleugers i temps de c\u00e0rrega m\u00e9s r\u00e0pids."],"Successfully saved!":["S'ha desat correctament!"],"See all Astra Pro features":["Visualitza totes les caracter\u00edstiques de l'Astra Pro"],"Divider Elements":["Elements del divisor"],"Multiple Button Elements":["Elements m\u00faltiples del bot\u00f3"],"Multiple HTML Elements":["M\u00faltiples elements HTML"],"Custom 404 Page":["P\u00e0gina 404 personalitzada"],"Custom Footer":["Peu de p\u00e0gina personalitzat"],"Custom Header":["Cap\u00e7alera personalitzada"],"Multiple Page Headers":["M\u00faltiples cap\u00e7aleres de p\u00e0gina"],"All Features":["Totes les caracter\u00edstiques"],"Limited Features":["Caracter\u00edstiques limitades"],"Colors and Backgrounds":["Colors i fons"],"Quick Settings":["Configuraci\u00f3 r\u00e0pida"],"Start Customising":["Inicia la personalitzaci\u00f3"],"Deactivate all":["Desactiva-ho tot"],"Activate all":["Activa-ho tot"],"Cache Cleared!":["S'ha netejat la mem\u00f2ria cau"],"Successfully Deactivated!":["S'ha desactivat correctament"],"Successfully Activated!":["S'ha activat correctament"],"This option only available on Astra Pro.":["Aquesta opci\u00f3 nom\u00e9s est\u00e0 disponible a l'Astra Pro."],"View All Documentation":["Mostra tota la documentaci\u00f3"],"View Documentation":["Mostra la documentaci\u00f3"],"Free vs Pro":["Gratu\u00eft vs Pro"],"Astra Integrations":["Integracions de l'Astra"],"Submit a Review \u2192":["Envia una revisi\u00f3 \u2192"],"We love to hear from you, we would appreciate every single review.":["Ens encanta escoltar-vos, agrair\u00edem cada revisi\u00f3."],"CORE":["NUCLI"],"Spectra is 100% beginner friendly and enhances the default WordPress block editor.":["Spectra \u00e9s f\u00e0cil per a principiants i millora l'editor de blocs predeterminat del WordPress."],"Spectra - WordPress Free Page Builder":["Spectra - Constructor gratu\u00eft de llocs web per al WordPress"],"Install Spectra - It\u2019s free":["Instal\u00b7la Spectra - \u00c9s gratu\u00eft"],"Just-in-time Compiler":["Compilador instantani"],"Zero Bloat, No Dependencies":["Zero sobrec\u00e0rrega, sense depend\u00e8ncies"],"Score 100% in CWV. Clean code output and lightning-fast load times keep visitors and search engines happy.":["Puntua 100% en CWV. Codi net i temps de c\u00e0rrega r\u00e0pids fan feli\u00e7os a visitants i motors de cerca."],"Google Will Love and Rank":["Google us estimar\u00e0 i posicionar\u00e0"],"Spectra Integrates into the same WordPress editor, making it super intuitive website builder.":["Spectra s'integra en el mateix editor del WordPress, convertint-lo en un creador de llocs web superintu\u00eftiu."],"Native WordPress Interface":["Interf\u00edcie nativa del WordPress"],"Clean code written using the latest standards to maximize security and work flawlessly with any WordPress plugin.":["Codi net, creat usant els \u00faltims est\u00e0ndards per a maximitzar la seguretat i que funciona sense problemes amb qualsevol extensi\u00f3 del WordPress"],"Secure and Integrated":["Segur i integrat"],"Spectra works with the native WordPress editor with no dependency on external code. So, it is fast and stable.":["Spectra funciona amb l'editor natiu del WordPress sense depend\u00e8ncia de codi extern. Per tant, \u00e9s r\u00e0pid i estable."],"Super Fast and Stable":["S\u00faper r\u00e0pid i estable"],"Install & Activate":["Instal\u00b7la i activa"],"Access powerful features for painless WordPress design without the high costs. Powerful tools, premium support, limitless opportunity with Pro! Toggle upgrade notices on or off ":["Accediu a funcions potents per al disseny sense dificultats del WordPress sense els alts costos. Eines potents, suport premium, oportunitat il\u00b7limitada amb el Pro. Activa o desactiva els avisos d'actualitzaci\u00f3 "],"After years of evolution and updates, the old header footer builder is at the point where it can no longer handle all of the new features. We recommend that you upgrade to the new header footer builder which has an assortment of new features and provides a more seamless experience.":["Despr\u00e9s d'anys d'evoluci\u00f3 i actualitzacions, l'antic generador de peu de p\u00e0gina de cap\u00e7alera es troba en el punt on ja no pot gestionar totes les noves caracter\u00edstiques. Us recomanem que actualitzeu al nou generador de peu de p\u00e0gina de cap\u00e7alera que t\u00e9 una varietat de caracter\u00edstiques noves i proporciona una experi\u00e8ncia m\u00e9s perfeccionada."],"This option will load the font files right away on page load. Preloading Local Fonts can speeds up your website even further.":["Aquesta opci\u00f3 carregar\u00e0 els fitxers de tipus de lletra immediatament en carregar la p\u00e0gina. Precarregar els tipus de lletra locals pot accelerar encara m\u00e9s el vostre lloc web."],"Enable this option to download Google fonts and save them on your server. This can be great for improving speed of your website and to comply with GDPR laws.":["Activeu aquesta opci\u00f3 per a descarregar els tipus de lletra de Google i desar-los al servidor. Aix\u00f2 pot ser genial per millorar la velocitat del vostre lloc web i complir amb les lleis RGPD."],"Astra Free vs Pro":["Astra gratu\u00eft enfront del Pro"],"Astra Free Vs Pro":["Astra gratu\u00eft enfront del Pro"],"EDD Mini-Cart Shortcode":["Codi de substituci\u00f3 de la mini cistella d'EDD"],"Search Box Shortcode":["Codi de substituci\u00f3 de cerca"],"Breadcrumbs Shortcode":["Codi de substituci\u00f3 de rutes de navegaci\u00f3"],"Sticky Header Animations":["Animacions de cap\u00e7alera fixa"],"Hide Sticky When Scroll Down":["Oculta el fixament en despla\u00e7ar-se cap avall"],"Shrink When Scroll Up":["Encongeix quan es desplaci cap amunt"],"Sticky When Scroll Up":["Fixa quan es despla\u00e7a cap amunt"],"Hooks Support to Add Custom Code":["Compatibilitat de ganxos per a afegir codi personalitzat"],"Fluid Site Layout":["Disseny de lloc web fluid"],"Max Width Site Layout":["Amplada m\u00e0xima del disseny del lloc web"],"Full Width Site Layout":["Disseny del lloc web d'ample complet"],"Sidebar Designing Styles":["Estils de disseny de la barra lateral"],"Page Background Styling":["Estil de fons de la p\u00e0gina"],"CSS File Generation For Speed Optimization":["Generaci\u00f3 de fitxers CSS per a l'optimitzaci\u00f3 de la velocitat"],"Access To Pro Updates":["Acc\u00e9s a les actualitzacions Pro"],"Padded Site Layout":["Disseny del lloc web amb separaci\u00f3"],"Color & Typography Options":["Opcions de color i de tipografia"],"Single Post Page - Post Navigation Visibility Control":["P\u00e0gina d'entrada individual - Control de visibilitat de la navegaci\u00f3 d'entrades"],"Single Post Page - Author Info Box":["P\u00e0gina d'entrada individual - Caixa d'informaci\u00f3 de l'autor"],"Archive Page - Post Readtime Meta Option":["P\u00e0gina d'arxiu - Opci\u00f3 meta de temps de lectura de l'entrada"],"Archive Page - Post Grid Control":["P\u00e0gina d'arxiu - Control de la graella de les entrades"],"Archive Page - Post Content Layouts":["P\u00e0gina d'arxiu - Dissenys del contingut de les entrades"],"24\/7 Premium Support":["Suport pr\u00e8mium 24\/7"],"Mega Menu":["Men\u00fa Mega"],"WooCommerce Mini-Cart Shortcode":["Codi de substituci\u00f3 de la mini cistella del WooCommerce"],"Based on 5k+ reviews":["Basat en m\u00e9s de 5 mil ressenyes"],"Got a question about the plugin, want to share your awesome project or just say hi? Join our wonderful community!":["Teniu alguna pregunta sobre l'extensi\u00f3, voleu compartir el vostre projecte o nom\u00e9s saludar? Uniu-vos a la nostra meravellosa comunitat."],"Rate Us":["Puntueu-nos"],"Assets Regenerated!":["Recursos regenerats"],"Join the Community":["Uniu-vos a la comunitat"],"Upgrade to Astra Pro to get access to the Site Builder, which allow you to create a unique header, footer, 404 pages, and custom content.":["Actualitzeu a l'Astra Pro per a accedir al constructor de llocs web, que us permeten crear una cap\u00e7alera \u00fanica, peu de p\u00e0gina, p\u00e0gines 404 i contingut personalitzat."],"Activated":["Activat"],"PRO":["PRO"],"What's New?":["Qu\u00e8 hi ha de nou?"],"Welcome to KB Docs":["Us donem la benvinguda a KB Docs"],"Get access to powerful features for painless WordPress designing, without the high costs. With all the time you will save, it\u2019s a product that pays for itself!":["Aconseguiu acc\u00e9s a caracter\u00edstiques potents per a dissenyar sense problemes amb el WordPress, sense tot el que sobra. El producte es pagar\u00e0 a si mateix amb tot el temps que estalviareu."],"Create professional designed pixel perfect websites in minutes. Get access to 280+ pre-made full website templates for your favorite page builder.":["Creeu llocs web perfectes i dissenyats professionalment en q\u00fcesti\u00f3 de minuts. Obteniu acc\u00e9s a m\u00e9s de 280 plantilles prefetes de llocs web complets per al vostre constructor de p\u00e0gines preferit."],"Upgrade Now":["Actualitza ara"],"Upgrade to Astra Pro":["Actualitza a l'Astra Pro"],"Build Better Websites with Astra Pro":["Construiu llocs web millors amb l'Astra Pro"],"here.":["aqu\u00ed."],"Legacy":["Heretat"],"Flush Local Fonts Cache":["Neteja la mem\u00f2ria cau dels tipus de lletra locals"],"Click the button to reset the local fonts cache.":["Feu clic al bot\u00f3 per a reinicialitzar la mem\u00f2ria cau dels tipus de lletra locals."],"Preload Local Fonts":["Precarrega les fonts locals"],"Load Google Fonts Locally":["Carrega les fonts de Google localment"],"Performance":["Rendiment"],"Flush Local Font Files":["Neteja els fitxers de fonts locals"],"Go to Customizer":["V\u00e9s al personalitzador"],"Use New Header\/Footer Builder":["Utilitzeu el nou maquetador de cap\u00e7alera\/peu de p\u00e0gina"],"Activate":["Activa"],"Easy Digital Downloads":["Easy Digital Downloads"],"LearnDash":["LearnDash"],"Spacing":["Espaiat"],"White Label":["Marca blanca"],"Learn More":["Apren m\u00e9s"],"Knowledge Base":["Base de coneixement"],"LifterLMS":["LifterLMS"],"Settings":["Par\u00e0metres"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"General":["General"],"Welcome to %s":["Us donem la benvinguda a %s"],"Do More with Astra Pro":["Feu m\u00e9s amb l'Astra Pro"],"Welcome":["Benvinguts"],"Typography":["Tipografia"],"Search":["Cerca"],"Customize":["Personalitza"]}},"comment":{"reference":"admin\/assets\/build\/dashboard-app.js"}}