{"translation-revision-date":"2018-07-13 16:41+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"oci","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"}," \u2026 ":[""],"%s URL":[""],"%s label":[""],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":[""],"(Untitled)":["Apondre lo widget"],"(no title)":["Apondre lo widget"],"- Select -":["Seleccionar %s"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":[""],"100":[""],"10:16":[""],"16:10":[""],"16:9":[""],"25 \/ 50 \/ 25":[""],"2:3":[""],"30 \/ 70":[""],"33 \/ 33 \/ 33":[""],"3:2":[""],"3:4":[""],"4:3":[""],"50 \/ 50":[""],"70 \/ 30":[""],"9:16":[""],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["Extension <strong>activada<\/strong>"],"A calendar of your site\u2019s posts.":[""],"A cloud of your most used tags.":[""],"A single column within a columns block.":[""],"ADD MEDIA":[""],"Add Media":["Metre a jorn lo fichi\u00e8r"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":[""],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":[""],"Add a link to a downloadable file.":[""],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":[""],"Add button text\u2026":[""],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":[""],"Add label\u2026":[""],"Add link to featured image":["Ligar a l&rsquo;imatge"],"Add text over image":["Restablir l&rsquo;imatge"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":[""],"Add text\u2026":["Apondre lo widget"],"Add tracks":["Mesa en linha le&nbsp;: <b>%1$s<\/b>"],"Add white space between blocks and customize its height.":[""],"Align column center":[""],"Align column left":[""],"Align column right":[""],"Alt text (alternative text)":["Voidar los widgets desactivats"],"Apply":[""],"block title\u0004Archives":["archius"],"Archives settings":["Reglatges de las m\u00e8dias"],"Aspect Ratio":["Proporcion de talha&nbsp;:"],"Attachment Page":["Mod\u00e8l pels fichi\u00e8rs estacats"],"Attachment page":["Mod\u00e8l pels fichi\u00e8rs estacats"],"block title\u0004Audio":[""],"Audio caption text":[""],"Audio settings":["Reglatges suplementaris"],"Auto":[""],"Autoplay":[""],"Background Color":["R\u00e8ireplan personalizat"],"Background color":["R\u00e8ireplan personalizat"],"keyboard key\u0004Backspace":[""],"Block cannot be rendered inside itself.":[""],"Block has been deleted or is unavailable.":[""],"Body cell text":["Lo t\u00e8xte complet"],"Border radius":[""],"Border settings":["Abans de se lan\u00e7ar"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":[""],"Browser default":["R\u00f2tle per defaut de tot utilizaire nov\u00e8l"],"block title\u0004Button":[""],"Button Inside":[""],"Button Outside":[""],"Button text":["Lo t\u00e8xte complet"],"Button width":["largor de la s\u00e9lection"],"block title\u0004Buttons":[""],"Buttons shown in a column.":[""],"Buttons shown in a row.":[""],"block title\u0004Calendar":[""],"Call to Action":["Accions disponiblas"],"Cancel":[""],"Captions":["Atencion&nbsp;:"],"Categories":["Categorias&nbsp;:"],"block title\u0004Categories":["Categorias&nbsp;:"],"Categories settings":["Categorias&nbsp;:"],"Change button position":["Legenda de l&rsquo;imatge"],"Change column alignment":["Modificar los permaligams"],"Change content justification":[""],"Change content position":[""],"Change heading level":[""],"Chapters":[""],"Classic":[""],"block title\u0004Classic":[""],"Clear Media":["Recercar un ligam"],"Close":[""],"Code":[""],"block title\u0004Code":[""],"Code is Poetry":[""],"Color":["Color del t\u00e8xte"],"Color Settings":["Reglatges los mai corrents"],"Color settings":["Reglatges los mai corrents"],"block title\u0004Column":["Doas colomnas"],"Column %d text":["Lo comentari %d exist\u00eds pas."],"Column count":["Doas colomnas"],"Column settings":["Reglatges los mai corrents"],"Columns":["Doas colomnas"],"block title\u0004Columns":["Doas colomnas"],"Combine blocks into a group.":[""],"Contact us":["Informacions de contacte"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":[""],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contengut de l&rsquo;ecran"],"Convert to blocks":["Inserir dins l&rsquo;article"],"button label\u0004Convert to link":[""],"Convert to ordered list":["Contengut d&rsquo;exportar"],"Convert to regular blocks":[""],"Convert to unordered list":[""],"Copied!":[""],"Copy URL":["Dempu\u00e8i lo Web"],"Could not edit image. %s":["Impossible de copiar lo fichi\u00e8r."],"Cover":[""],"block title\u0004Cover":[""],"Create Table":["Enregistrar lo men\u00fa"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":[""],"Create a bulleted or numbered list.":[""],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":[""],"Crop":["Requadrar"],"Crop image to fill entire column":[""],"Crop images":["Requadrar l&rsquo;imatge d&rsquo;ent\u00e8sta"],"block title\u0004Custom HTML":["L\u00f2go personalizat"],"December 6, 2018":[""],"Default":["Per defaut&nbsp;: %s"],"block style\u0004Default":["Per defaut&nbsp;: %s"],"Delete column":["Suprimir l&rsquo;extension"],"Delete row":["Suprimir"],"Describe the purpose of the image":[""],"Describe the role of this image on the page.":[""],"Descriptions":["Descripcion"],"Dimensions":["Nov\u00e8las dimensions&nbsp;:"],"Display Settings":["Opcions d&rsquo;afichatge"],"Display a list of all categories.":[""],"Display a list of your most recent comments.":[""],"Display a list of your most recent posts.":[""],"Display a monthly archive of your posts.":[""],"Display an icon linking to a social media profile or website.":[""],"Display as dropdown":["Opcions d&rsquo;afichatge"],"Display author":["Afichar l\u2019empla\u00e7ament"],"Display author name":["Afichar l\u2019empla\u00e7ament"],"Display avatar":["Afichar l\u2019empla\u00e7ament"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":[""],"Display date":["Afichar l\u2019empla\u00e7ament"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Importar d'articles dempu\u00e8i un flux RSS."],"Display excerpt":["Opcions d&rsquo;afichatge"],"Display featured image":["Imatges a la Una"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":[""],"Display multiple images in a rich gallery.":[""],"Display post date":["Opcions d&rsquo;afichatge"],"Dots":[""],"button label\u0004Download":["Lo telecargament a fracassat."],"Download button settings":["Reglatges suplementaris"],"Download button text":["Telecargar lo fichi\u00e8r d&rsquo;exp\u00f2rt"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":[""],"Drop cap":[""],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":[""],"Edit":["Modificar"],"Edit %s":["Modifier l\u2019utilisateur %s"],"Edit RSS URL":[""],"Edit URL":["Modificar lo ligam"],"Edit gallery image":["Remetre l&rsquo;imatge d&rsquo;origine"],"Edit image":["Remetre l&rsquo;imatge d&rsquo;origine"],"Edit table":["Editor d&rsquo;estil"],"Edit track":["Modificar lo permaligam"],"block title\u0004Embed":["Afichatges distants"],"button label\u0004Embed":["Afichatges distants"],"Embed Amazon Kindle content.":[""],"Embed Cloudup content.":[""],"Embed CollegeHumor content.":[""],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":[""],"Embed Flickr content.":["Suprimir tot lo contengut."],"Embed Imgur content.":[""],"Embed Issuu content.":[""],"Embed Kickstarter content.":[""],"Embed Meetup.com content.":[""],"Embed Mixcloud content.":[""],"Embed ReverbNation content.":[""],"Embed Screencast content.":["Contengut de l&rsquo;ecran"],"Embed Scribd content.":[""],"Embed Slideshare content.":[""],"Embed SmugMug content.":[""],"Embed SoundCloud content.":[""],"Embed Speaker Deck content.":[""],"Embed Spotify content.":[""],"Embed a Dailymotion video.":[""],"Embed a Facebook post.":[""],"Embed a Reddit thread.":[""],"Embed a TED video.":[""],"Embed a TikTok video.":[""],"Embed a Tumblr post.":["Escriv\u00e8tz un article"],"Embed a VideoPress video.":[""],"Embed a Vimeo video.":[""],"Embed a WordPress post.":["Benvenguda dins WordPress %s"],"Embed a WordPress.tv video.":["Nov\u00e8l site WordPress"],"Embed a YouTube video.":[""],"Embed a simple audio player.":[""],"Embed a tweet.":["Mod\u00e8l integrat"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":[""],"Embed an Animoto video.":[""],"Embed an Instagram post.":[""],"Embedded content from %s":["Inserir un m\u00e8dia dempu\u00e8i un autre site"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inserir un m\u00e8dia dempu\u00e8i un autre site"],"Embedding\u2026":[""],"Empty":["Suprimir totes los indesirables"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":[""],"English":["Angl\u00e9s (UK)"],"Enter URL here\u2026":["Picatz v\u00f2stre t\u00edtol aic\u00ed"],"Enter URL to embed here\u2026":["Picatz v\u00f2stre t\u00edtol aic\u00ed"],"Enter address":["Adre\u00e7a web"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":[""],"Excerpt":["Lista amb extraits"],"Featured image settings":["Imatges a la Una"],"February 21, 2019":[""],"File":["Fichi\u00e8r"],"block title\u0004File":["Fichi\u00e8r"],"Fill":[""],"Find out more":[""],"Five.":[""],"Fixed background":["Utilizar coma imatge de fons"],"Fixed width table cells":[""],"Focal point picker":[""],"Footer cell text":["Lo t\u00e8xte complet"],"Footer label":["Widgets de p\u00e8 de pagina"],"Footer section":["Widgets de p\u00e8 de pagina"],"Four.":[""],"Full post":["Lo t\u00e8xte complet"],"Gallery":["Galari\u00e1 (%s)"],"block title\u0004Gallery":["Galari\u00e1 (%s)"],"Gallery caption text":["Colomnas de galari\u00e1&nbsp;:"],"Gallery settings":["Totas las opcions"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":[""],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":[""],"Grid view":["Afichar"],"block title\u0004Group":[""],"HTML":[""],"Header cell text":["T\u00e8xte de l&rsquo;ent\u00e8sta"],"Header label":["Requadrar l&rsquo;imatge d&rsquo;ent\u00e8sta"],"Header section":["T\u00e8xte de l&rsquo;ent\u00e8sta"],"block title\u0004Heading":["Lectura"],"Heading %d":["Lectura"],"Heading text":["T\u00e8xte de l&rsquo;ent\u00e8sta"],"Height in pixels":[""],"Help visitors find your content.":[""],"Hide the excerpt on the full content page":["Metre aqueste article en avant sus la pagina d&rsquo;acu\u00e8lh"],"Horizontal":["Inversion orizontala"],"Huge":[""],"Icon background color":["R\u00e8ireplan personalizat"],"Icon color":["R\u00e8ireplan personalizat"],"block title\u0004Image":["Recadrage de l&rsquo;imatge"],"Image alignment":["Legenda de l&rsquo;imatge"],"Image caption text":["Legenda de l&rsquo;imatge"],"Image settings":["Talha dels imatges"],"Image size":["Talha dels imatges"],"Image uploaded.":["Etiqueta mesa a jorn."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":[""],"In quoting others, we cite ourselves.":[""],"Indent":[""],"Indent list item":[""],"Insert a table for sharing data.":[""],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":[""],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":[""],"Insert an image to make a visual statement.":[""],"Insert column after":["Installadas"],"Insert column before":[""],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":[""],"Insert row after":["Installadas"],"Insert row before":["Inserir dins l&rsquo;article"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":[""],"Jazz Musician":[""],"Justify content center":[""],"Justify content left":[""],"Justify content right":[""],"Keep as HTML":[""],"Kind":[""],"Label":[""],"Label text":["Lo t\u00e8xte complet"],"Landscape":[""],"Language tag (en, fr, etc.)":[""],"Large":["Grande talha"],"block style\u0004Large":["Grande talha"],"block title\u0004Latest Comments":["Metre a jorn lo comentari"],"Latest Posts":["Senhal de l&rsquo;utilizaire MySQL."],"block title\u0004Latest Posts":["Senhal de l&rsquo;utilizaire MySQL."],"Latest comments settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Learn more about embeds":["Mai d&rsquo;informacions per comen\u00e7ar coma cal"],"Leave empty if the image is purely decorative.":[""],"editor button\u0004Left to right":[""],"Level %1$s. %2$s":["%1$s dins %2$s"],"Level %s. Empty.":[""],"Link":["Totes los ligams"],"Link label":["Cibla del ligam"],"Link rel":["Cibla del ligam"],"Link settings":["Opcions dels permaligams"],"Link to":["Cibla del ligam"],"block title\u0004List":["Afichar"],"List text":["Afichar"],"List view":["Afichar"],"Logos Only":[""],"Loop":[""],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":[""],"Main color":[""],"Matt Mullenweg":[""],"Max number of words in excerpt":[""],"May 7, 2019":[""],"block title\u0004Media & Text":["Reglatges de las m\u00e8dias"],"Media & Text settings":["Reglatges de las m\u00e8dias"],"Media File":["Metre a jorn lo fichi\u00e8r"],"Media area":["Bibliot\u00e8ca"],"Media file":["Fichi\u00e8r m\u00e8dia mis a jour."],"Media settings":["Reglatges de las m\u00e8dias"],"Metadata":[""],"Minimum height of cover":[""],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":[""],"block title\u0004More":[""],"Move image backward":[""],"Move image forward":[""],"Muted":[""],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":[""],"Name":["Nom"],"New Column":["Una colomna"],"No Button":[""],"No posts found.":["Cap de ligam pas trobat."],"None":["Pas cap"],"Normal":["Mesa en forma"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":[""],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":[""],"Number of comments":["Pas de comentari"],"Number of items":["Nombre d&rsquo;elements per pagina&nbsp;:"],"One column":["Una colomna"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":[""],"One.":[""],"Opacity":[""],"Open Media Library":["Bibliot\u00e8ca"],"Open in new tab":[""],"Open links in new tab":[""],"Optional placeholder text":[""],"Optional placeholder\u2026":[""],"Ordered":["\u00d2rdre"],"Ordered list settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Original":["Original"],"Outdent":[""],"Outdent list item":[""],"Outline":[""],"Overlay":[""],"block title\u0004Page Break":[""],"Page break":[""],"block title\u0004Paragraph":["Fotografia"],"Paragraph block":[""],"Paste a link to the content you want to display on your site.":[""],"Percentage (%)":[""],"Percentage Width":[""],"Pill Shape":[""],"Pixels (px)":[""],"Play inline":[""],"Playback controls":[""],"Portrait":["Port"],"Post content":["Tot lo contengut"],"Post content settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Post meta settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Poster image":["Pagina dels articles"],"block title\u0004Preformatted":["Perform\u00e0ncia"],"Preformatted text":[""],"Preload":["Mandar"],"Preview":["Apercebut de %s"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":[""],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":[""],"block title\u0004Pullquote":[""],"Pullquote citation text":[""],"Pullquote text":["Lo t\u00e8xte complet"],"block title\u0004Quote":[""],"Quote citation text":[""],"Quote text":["La nautor suggerida es de %s."],"block title\u0004RSS":[""],"RSS settings":["Opcions enregistradas."],"Read more":[""],"Read more link text":[""],"Relative to parent font size (em)":[""],"Relative to root font size (rem)":[""],"Release Date":["Assistant del responsable de aquesta version"],"Remove":["Levar l&rsquo;imatge"],"Remove image":["Levar l&rsquo;imatge"],"Remove track":["Levar l&rsquo;imatge"],"Repeated background":["Suprimir l&rsquo;imatge de r\u00e8ireplan"],"Replace":[""],"Replace image":["Restablir l&rsquo;imatge"],"Resize for smaller devices":[""],"block title\u0004Reusable Block":[""],"Reverse list numbering":[""],"Rotate":[""],"block style\u0004Rounded":["Recomandadas"],"Row count":["Aficha los comentaris"],"Search":["Formulari de rec\u00e8rca"],"block title\u0004Search":["Formulari de rec\u00e8rca"],"Select":["Seleccionar %s"],"Select poster image":["Remetre l&rsquo;imatge d&rsquo;origine"],"Separate your content into a multi-page experience.":[""],"block title\u0004Separator":[""],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":[""],"Shortcode":[""],"block title\u0004Shortcode":[""],"Shortcode text":[""],"Show download button":[""],"Show hierarchy":["Formulari de rec\u00e8rca"],"Show media on left":[""],"Show media on right":[""],"Show post counts":["Aficha los comentaris"],"Show:":[""],"Showing large initial letter.":[""],"Six.":[""],"Size":[""],"Small":[""],"Social Icon":["Social"],"block title\u0004Social Icon":["Social"],"block title\u0004Social Icons":["Social"],"Solid color":[""],"Sorry, this content could not be embedded.":["Los identificants p\u00f2don pas \u00e8sser modificats."],"Sorting and filtering":["Levar e re\u00fctilizar"],"Source language":["Lenga del site"],"keyboard key\u0004Space":[""],"block title\u0004Spacer":[""],"Spacer settings":["Totas las opcions"],"Square":["coneissen\u00e7a"],"Stack on mobile":[""],"Start value":["Date de comen\u00e7ament&nbsp;:"],"Start with the building block of all narrative.":[""],"Start writing or type \/ to choose a block":[""],"Stripes":[""],"block title\u0004Subheading (deprecated)":[""],"Subheading text":["La nautor suggerida es de %s."],"Subtitles":["T\u00edtol"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":[""],"Table":[""],"block title\u0004Table":[""],"Table caption text":[""],"Table settings":["Totas las opcions"],"block title\u0004Tag Cloud":[""],"Tag Cloud settings":["Reglatges de la miniatura"],"Taxonomy":["Mod\u00e8l de taxinomie"],"Text Color":["Color del t\u00e8xte"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":[""],"Text color":["Color del t\u00e8xte"],"Text link settings":["Opcions dels permaligams"],"Text settings":["Reglatges del men\u00fa"],"Text tracks":["Pista %1$s."],"The current poster image url is %s":[""],"The excerpt is hidden.":[""],"The excerpt is visible.":[""],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":[""],"There is no poster image currently selected":["%s article suprimit definitivament."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":[""],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":[""],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":[""],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":[""],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":[""],"This image has an empty alt attribute":[""],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":[""],"Three columns; equal split":["Tres colomnas"],"Three columns; wide center column":[""],"Three.":[""],"Thumbnails are cropped to align.":[""],"Thumbnails are not cropped.":[""],"Title attribute":[""],"Title of track":[""],"Toggle search label":[""],"Toggle to show a large initial letter.":[""],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":[""],"button label\u0004Try again":["Tornar comen\u00e7ar"],"Two columns; equal split":[""],"Two columns; one-third, two-thirds split":[""],"Two columns; two-thirds, one-third split":[""],"Two.":[""],"URL":[""],"Unlink":[""],"Unordered":["\u00d2rdre del men\u00fa"],"block title\u0004Unsupported":[""],"Upload":["Mandar"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ou causiss\u00e8tz un imatge de v\u00f2stra bibliot\u00e8ca de m\u00e8dias&nbsp;:"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ou causiss\u00e8tz un imatge de v\u00f2stra bibliot\u00e8ca de m\u00e8dias&nbsp;:"],"Upload external image":["Imatges meses en linha"],"Use URL":["Adre\u00e7a web del fichi\u00e8r"],"Use button with icon":[""],"Use the classic WordPress editor.":["Impossible de localizar lo dorsi\u00e8r dels t\u00e8mas de WordPress."],"block title\u0004Verse":["Version&nbsp;:"],"Verse text":["La nautor suggerida es de %s."],"Version":["Version&nbsp;:"],"Vertical":["Inversion verticala"],"block title\u0004Video":[""],"Video caption text":[""],"Video settings":["Reglatges suplementaris"],"Viewport height (vh)":[""],"Viewport width (vw)":[""],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":[""],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":[""],"Wide Line":["Metre a jorn lo ligam"],"Width":["Largor maximala"],"Width settings":["Opcions d&rsquo;escritura"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":[""],"Write HTML\u2026":[""],"Write caption\u2026":[""],"Write citation\u2026":[""],"Write code\u2026":[""],"Write file name\u2026":[""],"Write gallery caption\u2026":[""],"Write heading\u2026":["Escritura"],"Write list\u2026":["Lista dels elements"],"Write preformatted text\u2026":[""],"Write quote\u2026":[""],"Write shortcode here\u2026":[""],"Write subheading\u2026":[""],"Write title\u2026":["T\u00edtol"],"Write verse\u2026":[""],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":[""],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":[""],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":[""],"Zoom":[""],"archive":["archius"],"atom":[""],"audio":[""],"blockquote":[""],"blog":[""],"bullet list":[""],"by %s":["Per %s"],"cite":[""],"container":["contacte"],"divider":[""],"document":["Comentari"],"download":[""],"ebook":[""],"embed":["Afichatges distants"],"feed":[""],"find":[""],"horizontal-line":["Inversion orizontala"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["http:\/\/www.wordpress-fr.net\/"],"image":["Recadrage de l&rsquo;imatge"],"image %1$d of %2$d in gallery":[""],"images":["Recadrage de l&rsquo;imatge"],"link":[""],"block keywords\u0004links":["Totes los ligams"],"movie":[""],"music":[""],"next page":["Darri\u00e8ra pagina"],"numbered list":["Lista dels utilizaires"],"ordered list":["Lista dels utilizaires"],"pagination":["Paginacion"],"pdf":[""],"photo":[""],"photos":[""],"picture":[""],"podcast":[""],"poem":[""],"poetry":[""],"post":["articles","articles"],"posts":["articles"],"read more":[""],"recent comments":["Recercar un comentari"],"recent posts":["Recercar un comentari"],"recording":["D\u00e9croissant"],"row":["Perc\u00f3rrer"],"section":["Accions"],"social":["Social"],"sound":["Trobat %s"],"subtitle":["T\u00edtol"],"survey":[""],"text":["Lo t\u00e8xte complet"],"title":["T\u00edtol"],"video":[""],"wrapper":[""],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":[""]}}}