{"translation-revision-date":"2016-05-25 06:38:00+0000","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-content\/plugins\/buddypress\/bp-members\/js\/blocks\/member.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"oci","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Avatar size":[""],"BuddyPress Member":[""],"BuddyPress Member.":[""],"Display Cover Image":[""],"Display Mention slug":[""],"Display Profile button":[""],"Enter Member's username here\u2026":["Picar l&rsquo;identificant e l&rsquo;adre\u00e7a de messatjari\u00e1."],"Full":[""],"Include a link to the user's profile page under their display name.":["Pod\u00e8tz tanben anar sus la pagina de perfil d&rsquo;un utilizaire en clicant sus son identificant."],"Include the user's cover image over their display name.":[""],"Include the user's mention name under their display name.":[""],"Member":[""],"Member's username":[""],"None":[""],"Select \"None\" to disable the avatar.":[""],"Select another member":["Seleccionatz un utilizaire de levar."],"Settings":["Reglatges de mandad\u00eds dels fichi\u00e8rs"],"Start typing the name of the member you want to feature into this post.":[""],"Thumb":[""],"Toggle to display a link to the user's profile page under their display name.":[""],"Toggle to display the user's cover image over their display name.":[""],"Toggle to display the user's mention name under their display name.":[""]}}}