{"translation-revision-date":"2018-07-13 16:41+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"oci","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"%d block is disabled.":["%s article mes a jorn.","%s articles meses a jorn."],"%s (<a>Edit<\/a>)":[""],"%s (selected)":[""],"(no title)":["Apondre lo widget"],"(opens in a new tab)":[""],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":[""],"Access all block and document tools in a single place":[""],"Add":["Apondre"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":[""],"Add extra areas to the editor.":[""],"Additional":["Reglatges suplementaris"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":[""],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":[""],"All content copied.":["Tot lo contengut"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":[""],"Appearance":["Apar\u00e9ncia"],"Apply":[""],"Available block types":["Accions disponiblas"],"Back":[""],"Block":[""],"Block (selected)":[""],"Block Library":["Bibliot\u00e8ca"],"Block Manager":[""],"Block library":["Bibliot\u00e8ca"],"Block settings closed":["Opcions enregistradas."],"Block shortcuts":[""],"Blocks":["Lista noire pels comentaris"],"Cancel":[""],"Change the block type after adding a new paragraph.":[""],"Choose how you interact with blocks":[""],"Choose the way it looks":[""],"Choose what displays in the panel.":[""],"Choose your own experience":[""],"Close":[""],"Close plugin":["%s extension"],"Close settings":["Totas las opcions"],"Code editor":["Lista dels t\u00e8mas"],"Code editor selected":["Modificar la data e l&rsquo;ora"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":[""],"Contain text cursor inside block":[""],"Content":["Contengut de l&rsquo;ecran"],"Convert the selected text into a link.":[""],"Copied!":[""],"Copy all content":["Tot lo contengut"],"Custom fields":["Camps personalizats"],"Decide what to focus on":[""],"Disable & Reload":[""],"Discussion":["Discussion"],"Display block breadcrumbs":[""],"Display button labels":["Opcions d&rsquo;afichatge"],"Display these keyboard shortcuts.":[""],"Document":["Documentacion&nbsp;:"],"Document and block tools":[""],"Document settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Document tools":["Documentacion&nbsp;:"],"Drawer":[""],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":[""],"Edit":["Modificar"],"Editing code":["Modificacion dels men\u00fas"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":[""],"Editing template: %s":["Mesa a jorn del t\u00e8ma&nbsp;: %s"],"Editor":["Editor"],"Editor content":["Modificar lo comentari"],"Editor footer":["Editor d&rsquo;estil"],"Editor publish":["Article mandat."],"Editor settings":["Reglatges suplementaris"],"Editor top bar":["Editor d&rsquo;estil"],"Enable & Reload":[""],"Excerpt":["Lista amb extraits"],"Exit code editor":[""],"Feature activated":["Filtre de foncionalitats"],"Feature deactivated":["Desactivar de la ret"],"Featured image":["Imatges a la Una"],"Find original":["Original"],"Focus on one block at a time":[""],"Footer":["P\u00e8 de pagina del t\u00e8ma"],"Forward-slash":[""],"Fullscreen mode":[""],"Fullscreen mode activated":["Nouveau t\u00e8ma activat."],"Fullscreen mode deactivated":[""],"General":["General"],"Get started":["Lan\u00e7atz-vos&nbsp;!"],"Get to know the block library":[""],"Global shortcuts":["Reglatges globals"],"Header":["T\u00e8xte de l&rsquo;ent\u00e8sta"],"Help":[""],"Here's a detailed guide.":[""],"Hide more settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Highlights the current block and fades other content.":[""],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":[""],"Include pre-publish checklist":[""],"Keyboard shortcuts":[""],"Learn how to use the block editor":["Mai d&rsquo;informacions per comen\u00e7ar coma cal"],"Make each block your own":[""],"Make the editor look like your theme.":[""],"Make the selected text bold.":[""],"Make the selected text italic.":[""],"Manage all reusable blocks":[""],"Modes":[""],"Navigate to the next part of the editor.":[""],"Navigate to the previous part of the editor.":[""],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":[""],"No blocks found.":["Cap de ligam pas trobat."],"Open block settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Open document settings":["Autres reglatges dels comentaris"],"Open publish panel":["Pas publicat"],"Open save panel":[""],"Open the block list view.":[""],"Options":["Facultatiu"],"Page attributes":[""],"Panels":[""],"Permalink":["Permaligam&nbsp;:"],"Pin to toolbar":[""],"Places the most frequent blocks in the block library.":[""],"Plugins":["Extension"],"Preferences":[""],"Preview in new tab":["Veire l&rsquo;apercebut e installar"],"Publish":["Pas publicat"],"Read about permalinks":["Modificar lo permaligam"],"Reduce the interface":[""],"Remove":["Levar l&rsquo;imatge"],"Remove a link.":["Levar l&rsquo;imatge"],"Review settings such as categories and tags.":[""],"Search for a block":["Formulari de rec\u00e8rca"],"Select":["Seleccionar %s"],"Selection shortcuts":["nautor de la s\u00e9lection"],"Settings":["Opcions enregistradas."],"Show more settings":["Afichar mai de detalhs"],"Show most used blocks":[""],"Show or hide the settings sidebar.":[""],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":[""],"Shows text instead of icons in toolbar.":[""],"Site Icon":[""],"Spotlight mode":[""],"Spotlight mode activated":["Nouveau t\u00e8ma activat."],"Spotlight mode deactivated":["Nouveau t\u00e8ma activat."],"Status & visibility":["Modificar la visibilitat"],"Switch between visual editor and code editor.":[""],"Template":["Mod\u00e8l per l&rsquo;error 404"],"Text formatting":["Mesa en forma"],"The last part of the URL.":[""],"This block can only be used once.":[""],"Toggle fullscreen mode.":[""],"Tools":["Aisinas"],"Top toolbar":["Aisinas"],"Top toolbar activated":["Desactivar de la ret"],"Top toolbar deactivated":["Desactivar de la ret"],"Transform into:":[""],"URL Slug":["Identificant"],"Uncategorized":["pas_classat"],"Underline the selected text.":["Modificar la data e l&rsquo;ora"],"Unpin from toolbar":[""],"Use theme styles":[""],"noun\u0004View":["Afichar"],"View post":["Veire l&rsquo;article"],"Visibility":["Visibilitat del site"],"Visual editor":["Editor visual"],"Visual editor selected":["Fu\u00e8lh d&rsquo;estil de l&rsquo;editor visual"],"Welcome Guide":["Benvenguda"],"Welcome to the block editor":["Seleccionatz lo t\u00e8ma de modificar&nbsp;:"],"Work without distraction":[""],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/oci.wordpress.org\/support\/forum\/how-to-and-troubleshooting"],"inserter":["Installadas"]}}}