{"translation-revision-date":"2025-04-11 15:06:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"pattern\u0004\"%s\" duplicated.":["S'ha duplicat \u00ab%s\u00bb."],"pattern\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f2pia)"],"These blocks are editable using overrides.":["Els blocs s\u00f3n editables mitjan\u00e7ant les substitucions."],"This %1$s is editable using the \"%2$s\" override.":["Aquest %1$s \u00e9s editable mitjan\u00e7ant la substituci\u00f3 \u00ab%2$s\u00bb."],"Allow changes to this block throughout instances of this pattern.":["Permet canvis en aquest bloc al llarg d'inst\u00e0ncies d'aquest patr\u00f3."],"Overrides currently don't support image captions or links. Remove the caption or link first before enabling overrides.":["Les substitucions actualment no permeten llegendes d'imatge ni enlla\u00e7os. Elimineu primer la llegenda o l'enlla\u00e7 abans d'activar les substitucions."],"Disable":["Desactiva"],"Are you sure you want to disable overrides? Disabling overrides will revert all applied overrides for this block throughout instances of this pattern.":["Segur que voleu desactivar les substitucions? Si desactiveu les substitucions, es revertiran totes les substitucions aplicades a aquest bloc a totes les inst\u00e0ncies d'aquest patr\u00f3."],"Disable overrides":["Desactiva les substitucions"],"For example, if you are creating a recipe pattern, you use \"Recipe Title\", \"Recipe Description\", etc.":["Per exemple, si esteu creant un patr\u00f3 de recepta, utilitzeu \"T\u00edtol de recepta\", \"Descripci\u00f3 de recepta\", etc."],"Overrides are changes you make to a block within a synced pattern instance. Use overrides to customize a synced pattern instance to suit its new context. Name this block to specify an override.":["Les substitucions s\u00f3n canvis que feu a un bloc dins d'una inst\u00e0ncia de patr\u00f3 sincronitzat. Utilitzeu les substitucions per personalitzar una inst\u00e0ncia de patr\u00f3 sincronitzat perqu\u00e8 s'adapti al seu nou context. Anomeneu aquest bloc per especificar una substituci\u00f3."],"Enable overrides":["Activa les substitucions"],"Overrides":["Substitucions"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronitzat"],"Pattern category renamed.":["Categoria de patr\u00f3 reanomenada."],"This category already exists. Please use a different name.":["Aquesta categoria ja existeix. Utilitzeu un nom diferent."],"Please enter a new name for this category.":["Introdu\u00efu un nom nou per a aquesta categoria."],"Pattern renamed":["S'ha canviat el nom al patr\u00f3."],"Sync this pattern across multiple locations.":["Sincronitza aquest patr\u00f3 en diverses ubicacions."],"Duplicate pattern":["Duplica el patr\u00f3"],"Block name changed to: \"%s\".":["El nom del bloc ha canviat a: \u00ab%s\u00bb."],"Unsynced pattern created: %s":["Patr\u00f3 no sincronitzat creat: %s"],"Synced pattern created: %s":["Patr\u00f3 sincronitzat creat: %s"],"My pattern":["El meu patr\u00f3"],"Create pattern":["Crea un patr\u00f3"],"An error occurred while renaming the pattern.":["S'ha produ\u00eft un error en canviar el nom del patr\u00f3."],"Manage patterns":["Gestiona els patrons"],"Rename":["Canvia el nom"],"Duplicate":["Duplica"],"Reset":["Reinicialitza"],"Detach":["Separa"],"Enable":["Activa"],"Add":["Afegeix"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Name":["Nom"],"Categories":["Categories"],"Save":["Desa"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/patterns.js"}}