{"translation-revision-date":"2021-07-13 18:25+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/components.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"AM":["AM"],"Add item":["Afegeix un element"],"Additional color settings":["Par\u00e0metres de color addicionals"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriu de l'alineaci\u00f3"],"All":["Tots"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, des de 0 (transparent) fins a 1 (totalment opac)."],"Angle":["Angle"],"April":["abril"],"August":["agost"],"Author":["Autor"],"Back":["Enrere"],"Bottom":["A baix"],"Bottom Center":["A baix al centre"],"Bottom Left":["Inferior esquerra"],"Bottom Right":["Inferior dreta"],"Box Control":["Control de la caixa"],"Calendar Help":["Ajuda del calendari"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Categories":["Categories"],"Category":["Categoria"],"Center Center":["Centre centre"],"Center Left":["Centre a l'esquerra"],"Center Right":["Centre a la dreta"],"Change color format":["Canvia el format del color"],"Choose a shade":["Trieu una ombra"],"Clear":["Neteja"],"Click the desired day to select it.":["Feu clic al dia desitjat per seleccionar-lo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Feu clic a les tecles de fletxa esquera o dreta per seleccionar altres mesos en el passat o en el futur."],"Click to Select":["Feu clic per a seleccionar"],"Close":["Tanca"],"Close dialog":["Tanca el di\u00e0leg"],"Close search":["Tanca la cerca"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"Color name":["Nom del color"],"Color palette":["Paleta de colors"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in HSLA":["Valor del color en HSLA"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in RGBA":["Valor del color en RGBA"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Color: %s":["Color: %s"],"Coordinated Universal Time":["Temps universal coordinat"],"Custom":["Personalitzat"],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"Custom color":["Color personalitzat"],"Custom color picker":["Selector de color personalitzat"],"Date":["Data"],"Day":["Dia"],"December":["desembre"],"Default":["Predeterminada"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"Edit color name":["Edita el nom del color"],"Edit color value":["Edita el valor del color"],"keyboard button\u0004Enter":["Introdueix"],"Extra Large":["Extra gran"],"February":["febrer"],"Finish":["Finalitza"],"Font size":["Mida de font"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Aneu al primer (inici) o darrer (final) dia de la setmana."],"Gradient code: %s":["Codi del degradat: %s"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punt de control del degradat en la posici\u00f3 %1$s amb el codi de color %2$s."],"Gradient: %s":["Degradat: %s"],"Guide controls":["Controls de guies"],"Hex color mode active":["Mode de color hexadecimal actiu"],"Home and End":["Inici i final"],"Home\/End":["Inici\/final"],"Hours":["Hores"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["El valor del to en graus, des de 0 a 359."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mode de To\/Saturaci\u00f3\/Lluminositat actiu"],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item selected.":["S'ha seleccionat l'element."],"January":["gener"],"July":["juliol"],"June":["juny"],"Large":["Gran"],"Left":["Esquerra"],"Left and Right Arrows":["Fletxes de dreta i esquerra"],"Linear":["Lineal"],"Link Sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"March":["mar\u00e7"],"May":["maig"],"Media preview":["Previsualitzaci\u00f3 del m\u00e8dia"],"Medium":["Mitjana"],"Minutes":["Minuts"],"Mixed":["Mesclat"],"Month":["Mes"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mou-te cap enrere (Re P\u00e0g) o cap endavant (Av P\u00e0g) un mes."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mou-te cap enrere (esquerra) o cap endavant (dreta) un dia."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mou-te cap enrere (amunt) o cap endavant (avall) un mes."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mou-te amb la tecla de fletxa dreta o esquerra per canviar el to."],"Name":["Nom"],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3 amb un teclat"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"Next":["Seg\u00fcent"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"No results.":["Cap resultat."],"None":["Cap"],"November":["novembre"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"OK":["D'acord"],"October":["octubre"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Order by":["Ordena per"],"PM":["PM"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"Page Up and Page Down":["Avan\u00e7a i retrocedeix la p\u00e0gina"],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e0g\/Re P\u00e0g"],"Previous":["Anterior"],"RGB mode active":["Mode RGB actiu"],"Radial":["Radial"],"Remove Control Point":["Suprimeix el punt de control"],"Remove color":["Suprimeix el color"],"Remove item":["Suprimeix element"],"Reset":["Reinicia"],"Right":["Dreta"],"Save":["Desa"],"Search in %s":["Cerca en %s"],"Select the date in focus.":["Selecciona la data al focus."],"Select unit":["Selecciona la unitat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separa-ho amb comes o amb la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa-ho amb comes, espais o la tecla Intro."],"September":["setembre"],"Slug":["\u00c0lies"],"Small":["Petit"],"Time":["Hora"],"Top":["A dalt"],"Top Center":["Dalt al centre"],"Top Left":["A dalt a l'esquerra"],"Top Right":["Superior dret"],"Type":["Tipus"],"Unlink Sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Up and Down Arrows":["Fletxes d'amunt i avall"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Feu servir les tecles de fletxa per a canviar el color base. Mogueu-vos cap amunt per a un color m\u00e9s clar, o cap a avall per un de m\u00e9s fosc, esquerra per disminuir la saturaci\u00f3 i dreta per augmentar-la."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra o dreta o arrossegueu i deixeu anar amb el ratol\u00ed per a canviar la posici\u00f3 del degradat. Polseu el bot\u00f3 per a canviar el color o eliminar el punt de control. "],"Year":["Any"],"Z \u2192 A":["Z \t A"]}}}