{"translation-revision-date":"2023-10-18 13:58:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.10","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Open keyboard shortcuts":["Obre les dreceres de teclat"],"Open editor preferences":["Obre les prefer\u00e8ncies de l'editor"],"Toggle code editor":["Alterna l'editor de codi"],"Toggle top toolbar":["Alterna la barra d'eines superior"],"Toggle list view":["Alterna la vista de llista"],"Toggle fullscreen mode":["Alterna el mode de pantalla completa"],"Toggle spotlight mode":["Alterna el mode de focus"],"Toggle distraction free":["Alterna el mode sense distraccions"],"Toggle block inspector":["Alterna l'inspector de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Alterna els par\u00e0metres de la barra lateral"],"Open document settings":["Obre els par\u00e0metres del document"],"Open block settings":["Obre els par\u00e0metres del bloc"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Editor footer":["Peu de p\u00e0gina de l'editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"Open publish panel":["Obre el tauler de publicaci\u00f3"],"Open save panel":["Obre el panell de desat"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Les plantilles ajuden a definir el disseny del lloc. Podeu personalitzar tots els aspectes de les entrades i p\u00e0gines utilitzant blocs i patrons en aquest editor."],"Welcome to the template editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de plantilles"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["No coneixeu l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo? "],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"inserter":["inseridor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Coneix la llibreria de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 la seva configuraci\u00f3 per a canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb de diferent contingut."],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"Welcome to the block editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de blocs"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Summary":["Resum"],"Change URL: %s":["Canvia l'URL: %s"],"Default template":["Plantilla predeterminada"],"Select template":["Seleccioneu una plantilla"],"Select template: %s":["Seleccioneu una plantilla: %s"],"Edit template":["Edita la plantilla"],"The posts page template cannot be changed.":["La plantilla de la p\u00e0gina d'entrades no es pot canviar."],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Les plantilles defineixen la manera com es mostra el contingut en visualitzar el vostre lloc web."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u00abEntrada amb barra lateral\u00bb. Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Change date: %s":["Canvia la data: %s"],"Select visibility: %s":["Seleccioneu la visibilitat: %s"],"Visibility":["Visibilitat"],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"%s (selected)":["%s (seleccionat)"],"noun\u0004Document":["Document"],"Post overview\u0004Outline":["Esquema"],"Post overview\u0004List View":["Vista de llista"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navegueu per l'estructura del vostre document i solucioneu problemes com ara nivells de cap\u00e7alera buits o incorrectes."],"Time to read:":["Temps de lectura:"],"Words:":["Paraules:"],"Characters:":["Car\u00e0cters:"],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Editing template: ":["Edici\u00f3 de la plantilla: "],"View post":["Mostra l'entrada"],"Preview in new tab":["Previsualitzaci\u00f3 en una pestanya nova"],"Distraction free mode deactivated":["Mode sense distraccions desactivat"],"Distraction free mode activated":["Mode sense distraccions activat"],"Write with calmness":["Escriviu amb calma"],"Fullscreen mode deactivated":["S'ha desactivat el mode de pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["S'ha activat el mode de pantalla completa"],"Show and hide admin UI":["Mostra i amaga la interf\u00edcie d'administraci\u00f3"],"Fullscreen mode":["Mode de pantalla completa"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"Document Overview":["Resum del document"],"Add extra areas to the editor.":["Afegeix \u00e0rees extres a l'editor."],"Additional":["Addicional"],"Page attributes":["Atributs de la p\u00e0gina"],"Discussion":["Debats"],"Choose what displays in the panel.":["Tria qu\u00e8 es mostra al panell."],"Document settings":["Configuraci\u00f3 del document"],"Panels":["Taulers"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiveu els blocs que no voleu que apareguin a l'inseridor. Sempre podeu tornar a commutar-los m\u00e9s tard."],"Visible blocks":["Blocs visibles"],"Show most used blocks":["Mostra els blocs m\u00e9s utilitzats"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Posa els blocs m\u00e9s freq\u00fcents a la biblioteca de blocs."],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalitzeu la manera d'interactuar amb els blocs a la biblioteca de blocs i a l'edici\u00f3 del llen\u00e7."],"Block interactions":["Interaccions de blocs"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"Use theme styles":["Usa estils de temes"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Always open list view":["Obre sempre la vista de llista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Obre la barra lateral de la vista de llista de blocs per defecte."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostra text en lloc de icones als botons."],"Show button text labels":["Mostra les etiquetes de text dels botons"],"Spotlight mode":["Mode enfocat"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Distraction free":["Sense distraccions"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Redu\u00efu les distraccions visuals amagant la barra d'eines i altres elements per centrar-vos en l'escriptura."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalitzeu les opcions relacionades amb la interf\u00edcie de l'editor de blocs i el flux d'edici\u00f3."],"Include pre-publish checklist":["Inclou la llista de comprovaci\u00f3 prepublicada"],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisa els par\u00e0metres com ara la visibilitat i etiquetes."],"Change options related to publishing.":["Canvia les opcions relacionades amb la publicaci\u00f3."],"Publishing":["Publicaci\u00f3"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"%d block is hidden.":["S'ha amagat %d bloc.","S'han amagat %d blocs."],"Custom fields":["Camps personalitzats"],"Hide & Reload Page":["Amaga i recarrega la p\u00e0gina"],"Show & Reload Page":["Mostra i recarrega la p\u00e0gina"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Cal recarregar la p\u00e0gina per a aquest canvi. Abans de recarregar, assegureu-vos que el contingut s'hagi desat."],"Distraction free mode turned off.":["El mode sense distraccions est\u00e0 desactivat."],"Distraction free mode turned on.":["El mode sense distraccions est\u00e0 activat."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostra o amaga la barra de configuraci\u00f3."],"Open the block list view.":["Obre la vista de llista de blocs."],"Toggle fullscreen mode.":["Commuta el mode de pantalla completa."],"Toggle distraction free mode.":["Commuta el mode sense distraccions."],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi."],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Manage patterns":["Gestiona els patrons"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3 de la plantilla. Els canvis realitzats aqu\u00ed afecten a totes les entrades i p\u00e0gines que usen la plantilla."],"Custom template created. You're in template mode now.":["S'ha creat la plantilla personalitzada. Esteu en mode plantilla ara."],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Copy all blocks":["Copia tots els blocs"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"This block can only be used once.":["Aquest bloc solament pot usar-se una vegada."],"Transform into:":["Transforma en:"],"Find original":["Troba l'original"],"Transform paragraph to heading.":["Transforma el par\u00e0graf en cap\u00e7alera."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma la cap\u00e7alera en par\u00e0graf."],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Document tools":["Eines del document"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"noun\u0004View":["Vista"],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"Remove a link.":["Suprimeix l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Create":["Crea"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Tools":["Eines"],"Reset":["Reinicialitza"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Blocks":["Blocs"],"Options":["Opcions"],"Navigate to the previous view":["Navega a la vista anterior"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Block":["Bloc"],"Excerpt":["Extracte"],"Content":["Contingut"],"Name":["Nom"],"Template":["Plantilla"],"General":["General"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Help":["Ajuda"],"URL":["URL"],"Back":["Enrere"],"Default":["Predeterminada"],"Remove":["Suprimeix"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Publish":["Publica"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Preview":["Previsualitza"],"Add":["Afegeix"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"Close":["Tanca"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Settings":["Opcions"],"Plugins":["Extensions"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}