{"translation-revision-date":"2025-04-11 15:06:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Uncategorized":["Sense categoria"],"Enlarge on click":["Amplia en fer clic"],"Tools provide different sets of interactions for blocks. Choose between simplified content tools (Write) and advanced visual editing tools (Design).":["Les eines proporcionen diferents conjunts d'interaccions per als blocs. Trieu entre les eines de contingut simplificades (Escriptura) i les eines d'edici\u00f3 visual avan\u00e7ades (Disseny)."],"Edit layout and styles.":["Edita el disseny i els estils."],"Focus on content.":["Centreu-vos en el contingut."],"Choose whether to use the same value for all screen sizes or a unique value for each screen size.":["Trieu si voleu utilitzar el mateix valor per a totes les mides de pantalla o un valor \u00fanic per a cada mida de pantalla."],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar un v\u00eddeo, pugeu-lo o trieu-lo de la vostra biblioteca."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar una imatge, pugeu-la o trieu-la de la vostra biblioteca."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar un fitxer d'\u00e0udio, pugeu-lo o trieu-lo de la vostra biblioteca."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["Arrossegueu i deixeu anar una imatge o un v\u00eddeo, pugeu-los o trieu-los de la vostra biblioteca."],"%d%%":["%d%%"],"Image cropped and rotated.":["Imatge escap\u00e7ada i girada."],"Image rotated.":["Imatge girada."],"Image cropped.":["Imatge escap\u00e7ada."],"%d block moved.":["S'ha mogut %d bloc.","S'han mogut %d blocs."],"Shuffle styles":["Estils aleatoris"],"Change design":["Canvia el disseny"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["Graella"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Pila"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["Fila"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Agrupa"],"Lock removal":["Bloqueja l'eliminaci\u00f3"],"Lock movement":["Bloqueja el moviment"],"Lock editing":["Bloqueja l'edici\u00f3"],"Select the features you want to lock":["Seleccioneu les caracter\u00edstiques que voleu bloquejar"],"Full height":["Al\u00e7ada completa"],"Block \"%s\" can't be inserted.":["El bloc \u00ab%s\u00bb no es pot inserir."],"Styles copied to clipboard.":["S'han copiat els estils al porta-retalls."],"Paste the selected block(s).":["Enganxa el(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Cut the selected block(s).":["Talla el(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Copy the selected block(s).":["Copia el(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"file name\u0004unnamed":["sense nom"],"Nested blocks will fill the width of this container.":["Els blocs imbricats ompliran l'amplada d'aquest contenidor."],"verb\u0004Upload":["Puja"],"Link information":["Informaci\u00f3 de l'enlla\u00e7"],"Manage link":["Gestiona l'enlla\u00e7"],"You are currently in Design mode.":["Actualment esteu en el mode de disseny."],"You are currently in Write mode.":["Actualment esteu en el mode d'escriptura."],"Starter content":["Contingut inicial"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Empty %s; start writing to edit its value":["%s buit; comenceu a escriure per editar-ne el valor"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Modifica"],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Atributs connectats a camps personalitzats o altres dades din\u00e0miques."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Arrossegueu i deixeu anar els patrons al llen\u00e7."],"Drop pattern.":["Deixeu anar el patr\u00f3."],"Layout type":["Tipus de disseny"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fix"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Creix"],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Ajusta"],"Background size, position and repeat options.":["Opcions de mida, posici\u00f3 i repetici\u00f3 del fons."],"Grid item position":["Posici\u00f3 de l'element de la graella"],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Els elements de la graella es col\u00b7loquen autom\u00e0ticament en funci\u00f3 del seu ordre."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Els elements de la graella es poden col\u00b7locar manualment en qualsevol posici\u00f3 de la graella."],"font weight\u0004Extra Black":["Extra grossa"],"font style\u0004Oblique":["Obliqua"],"This block is locked.":["Aquest bloc est\u00e0 bloquejat."],"Selected blocks are grouped.":["Els blocs seleccionats s'agrupen."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Afegeix un patr\u00f3"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Aquests blocs estan connectats."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Aquest bloc est\u00e0 connectat."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Crea un bloc de grup a partir dels blocs seleccionats."],"Collapse all other items.":["Redueix tots els altres elements."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Aquest bloc permet substitucions. Canviar el nom pot causar problemes amb el contingut introdu\u00eft a les inst\u00e0ncies d'aquest patr\u00f3."],"Grid placement":["Col\u00b7locaci\u00f3 de la graella"],"Row span":["Amplada de la fila"],"Column span":["Amplada de la columna"],"Grid span":["Amplada de la graella"],"Background image width":["Amplada de la imatge de fons"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Mosaic"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Coberta"],"No background image selected":["No s'ha seleccionat cap imatge de fons"],"Background image: %s":["Imatge de fons: %s"],"Add background image":["Afegeix una imatge de fons"],"Image has a fixed width.":["La imatge t\u00e9 una amplada fixa."],"Manual":["Manual"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Els blocs no es poden inserir en altres blocs amb associacions"],"Focal point":["Punt focal"],"Be careful!":["Aneu amb compte!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Estils %s."],"%s settings.":["Par\u00e0metres de %s."],"%s element.":["%s element.","%s elements."],"%s block.":["%s bloc.","%s blocs."],"Disable enlarge on click":["Desactiva l'ampliaci\u00f3 en fer clic"],"Scales the image with a lightbox effect":["Amplia la imatge amb un efecte lightbox"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Amplia la imatge amb un efecte de caixa de llum."],"Link CSS class":["Classe CSS de l'enlla\u00e7"],"Link to attachment page":["Enlla\u00e7 a la p\u00e0gina d'adjunts"],"Link to image file":["Enlla\u00e7 al fitxer d'imatge"],"screen sizes\u0004All":["Totes"],"Locked":["Blocat"],"Multiple blocks selected":["S'han seleccionat m\u00faltiples blocs."],"No transforms.":["Sense transformacions."],"Select parent block: %s":["Seleccioneu el bloc pare: %s"],"patterns\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"patterns\u0004Synced":["Sincronitzats"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gestioneu la inclusi\u00f3 de blocs afegits autom\u00e0ticament per les extensions."],"Border & Shadow":["Vora i ombra"],"Drop shadows":["Ombres paral\u00b7leles"],"Drop shadow":["Ombra paral\u00b7lela"],"Repeat":["Repeteix"],"Link copied to clipboard.":["S'ha copiat l'enlla\u00e7 al porta-retalls."],"patterns\u0004All":["Tots"],"Image settings\u0004Settings":["Configuraci\u00f3"],"Ungroup":["Desagrupa"],"Block name changed to: \"%s\".":["El nom del bloc ha canviat a: \u00ab%s\u00bb."],"Block name reset to: \"%s\".":["El nom del bloc s'ha reinicialitzat a: \u00ab%s\u00bb.."],"Drop to upload":["Deixeu anar per pujar"],"Background image":["Imatge de fons"],"Only images can be used as a background image.":["Nom\u00e9s les imatges es poden utilitzar com a imatge de fons."],"No results found":["No s'ha trobat cap resultat"],"%d category button displayed.":["Es mostra %d bot\u00f3 de categoria.","Es mostren %d botons de categoria."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/ca.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Els patrons estan disponibles al <Link>directori de patrons de WordPress.org<\/Link>, inclosos en el tema actiu o creats pels usuaris d'aquest lloc web. Nom\u00e9s es poden sincronitzar els patrons creats en aquest lloc web."],"Theme & Plugins":["Tema i extensions"],"Pattern Directory":["Directori de patrons"],"%d pattern found":["S'ha trobat %d patr\u00f3","S'han trobat %d patrons"],"Select text across multiple blocks.":["Selecciona el text en els diversos blocs."],"Last page":["\u00daltima p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"Image is contained without distortion.":["La imatge est\u00e0 continguda sense distorsi\u00f3."],"Image covers the space evenly.":["La imatge cobreix l'espai de manera uniforme."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Mida completa"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Gran"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mitjana"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redueix el contingut per a ajustar-lo a l'espai si \u00e9s massa gran. El contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Redueix"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajusteu la mida del contingut. El contingut massa gran es retallar\u00e0 i el contingut massa petit tindr\u00e0 una separaci\u00f3 addicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Cap"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Omple l'espai retallant all\u00f2 que no s'ajusta."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Coberta"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajusta el contingut a l'espai sense retallar-lo."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Cont\u00e9"],"Fill the space by stretching the content.":["Omple l'espai estirant el contingut."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Emplena"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3 d'aspecte"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalitzada"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"%d Block":["%d bloc","%d blocs"],"Suggestions":["Suggeriments"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avan\u00e7at"],"Resolution":["Resoluci\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Exemple:"],"Change level":["Canvia el nivell"],"Position: %s":["Posici\u00f3: %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtres"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloc es fixar\u00e0 a l'\u00e0rea amb despla\u00e7ament del bloc %s pare."],"Add after":["Afegeix despr\u00e9s"],"Add before":["Afegeix abans"],"My patterns":["Els meus patrons"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Amplada m\u00ednima de la columna"],"Grid":["Graella"],"Horizontal & vertical":["Horitzontal i vertical"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixat"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixat"],"There is an error with your CSS structure.":["Hi ha un error amb l'estructura CSS."],"Shadow":["Ombra"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Afegeix al bloc %1$s a la posici\u00f3 %2$d, nivell %3$d"],"%s block inserted":["Bloc %s inserit"],"Format tools":["Eines de format"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3 seleccionada actualment: %s"],"Position":["Posici\u00f3"],"The block will not move when the page is scrolled.":["El bloc no es mour\u00e0 quan es desplaci la p\u00e0gina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["El bloc es fixar\u00e0 a la part superior de la finestra en lloc de despla\u00e7ar-se."],"Sticky":["Fixada"],"Paste styles":["Enganxa els estils"],"Copy styles":["Copia els estils"],"Pasted styles to %d blocks.":["S'han enganxat estils a %d blocs."],"Pasted styles to %s.":["S'han enganxat estils a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No s'han pogut enganxar els estils. Els estils de bloc no s'han trobat dins del contingut copiat."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No s'han pogut enganxar els estils. Permeteu els permisos del porta-retalls del navegador abans de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No s'han pogut enganxar els estils. Aquesta caracter\u00edstica nom\u00e9s est\u00e0 disponible en llocs web segurs (https) als navegadors compatibles."],"Media List":["Llista dels m\u00e8dia"],"Image inserted.":["Imatge inserida."],"Image uploaded and inserted.":["Imatge pujada i inserida."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["El prove\u00efdor extern pot suprimir les imatges externes sense previ av\u00eds i, fins i tot, aquestes podrien tenir problemes de compliment legal relacionats amb la legislaci\u00f3 de privadesa."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Aquesta imatge no es pot pujar a la mediateca, per\u00f2 encara es pot inserir com a imatge externa."],"Insert external image":["Insereix una imatge externa"],"Report %s":["Informeu sobre %s"],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Go to parent Navigation block":["V\u00e9s al bloc de navegaci\u00f3 pare"],"Stretch items":["Estira els elements"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espai intermedi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estira per omplir"],"Fixed":["Fix"],"Fit contents.":["Ajusta els continguts."],"Specify a fixed height.":["Especifiqueu una al\u00e7ada fixa."],"Specify a fixed width.":["Especifiqueu una amplada fixa."],"Stretch to fill available space.":["Estira per omplir l'espai disponible."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap a l'esquerra un lloc"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap avall un lloc"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: no teniu perm\u00eds per pujar aquest tipus de fitxer."],"Hover":["En passar el ratol\u00ed"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["Estableix l'amplada de l'\u00e0rea de contingut principal."],"Unset":["No establert"],"Now":["Ara"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Els blocs imbricats utilitzen l'amplada de contingut amb opcions per a amplades completes i grans."],"Inner blocks use content width":["Els blocs interiors utilitzen l'amplada del contingut"],"Font":["Tipus de lletra"],"Apply to all blocks inside":["Aplica a tots els blocs inclosos"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Els blocs no es poden moure a la dreta perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a la dreta"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Els blocs no es poden moure a l'esquerra perqu\u00e8 ja s\u00f3n a la posici\u00f3 m\u00e9s a l'esquerra"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Tots els blocs estan seleccionats i no es poden moure"],"Constrained":["Constrenyit"],"Spacing control":["Control d'espaiat"],"Custom (%s)":["Personalitzat (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualment esteu en el mode de vista ampliada."],"Close Block Inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Link sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"Unlink sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Select the size of the source image.":["Seleccioneu la mida de la imatge d'origen."],"Use featured image":["Utilitza la imatge destacada"],"Delete selection.":["Suprimeix la selecci\u00f3."],"Link is empty":["L'enlla\u00e7 \u00e9s buit"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu\u00efu la <Link>cadena de format<\/Link> d'una data o una hora."],"Custom format":["Format personalitzat"],"Choose a format":["Trieu un format"],"Enter your own date format":["Introdu\u00efu el vostre propi format de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j\/M\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j\/n\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j\/n\/Y"],"Default format":["Format per defecte"],"Date format":["Format de data"],"Transform to %s":["Transforma a %s"],"%s blocks deselected.":["%s blocs desseleccionats."],"%s deselected.":["%s desseleccionat."],"Transparent text may be hard for people to read.":["El text transparent pot ser dif\u00edcil de llegir per a la gent."],"Select parent block (%s)":["Seleccioneu el bloc pare (%s)"],"Lock":["Bloqueja"],"Unlock":["Desbloqueja"],"Lock all":["Bloqueja-ho tot"],"Lock %s":["Bloqueja %s"],"Add default block":["Afegeix bloc per defecte"],"Alignment option\u0004None":["Cap"],"font weight\u0004Black":["Grossa"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Prima"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Defineix la mida personalitzada"],"Use size preset":["Utilitza la mida predefinida"],"Rename":["Canvia el nom"],"link color":["color de l'enlla\u00e7"],"Elements":["Elements"],"%d block is hidden.":["S'ha amagat %d bloc.","S'han amagat %d blocs."],"Explore all patterns":["Explora tots els patrons"],"Block spacing":["Espaiat del bloc"],"Letter spacing":["Espai entre lletres"],"Radius":["Radi"],"Link radii":["Enlla\u00e7a els radis"],"Unlink radii":["Desenlla\u00e7a els radis"],"Bottom right":["A baix a la dreta"],"Bottom left":["A baix a l'esquerra"],"Top right":["A dalt a la dreta"],"Top left":["A dalt a l'esquerra"],"Max %s wide":["%s m\u00e0xim d'amplada"],"Flow":["Flux"],"Orientation":["Orientaci\u00f3"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permet ajustar a varies l\u00ednies"],"Justification":["Justificaci\u00f3"],"Flex":["Flexible"],"Currently selected font appearance: %s":["Aparen\u00e7a del tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font style: %s":["Tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Pes del tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"No selected font appearance":["No s'ha seleccionat cap aparen\u00e7a del tipus de lletra"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeu un efecte de color bit\u00f2 sense perdre la imatge original."],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e9s eines del bloc"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Predeterminada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"No preview available.":["No hi ha cap previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Space between items":["Espai entre els elements"],"Justify items right":["Justifica els elements a la dreta"],"Justify items center":["Justifica els elements al centre"],"Justify items left":["Justifica els elements a l'esquerra"],"Carousel view":["Vista carrusel"],"Next pattern":["Patr\u00f3 seg\u00fcent"],"Previous pattern":["Patr\u00f3 anterior"],"Choose":["Tria"],"Patterns list":["Llista de patrons"],"Type \/ to choose a block":["Teclegeu \/ per triar un bloc"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Utilitzeu les tecles de fletxa a la dreta i a l'esquerra per moure-vos als blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalitzeu l'amplada de tots els elements que estan assignades a les columnes al centre o a l'ample."],"Layout":["Disseny"],"Apply duotone filter":["Aplica el filtre bit\u00f2"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Margin":["Marge"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horitzontal"],"Change items justification":["Canvia la justificaci\u00f3 dels elements"],"Editor canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alinea a la part inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3 al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alinea a la part superior"],"Transform to variation":["Transforma a la variaci\u00f3"],"More":["M\u00e9s"],"Drag":["Arrossega"],"Block patterns":["Patrons de blocs"],"Font style":["Estil del tipus de lletra"],"Font weight":["Pes del tipus de lletra"],"Letter case":["Maj\u00fascules i min\u00fascules"],"Capitalize":["Primera lletra en maj\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fascules"],"Uppercase":["Maj\u00fascules"],"Decoration":["Decoraci\u00f3"],"Add an anchor":["Afegeix una \u00e0ncora"],"Captions":["T\u00edtols"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crea: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["S'ha inserit el patr\u00f3 \u00ab%s\u00bb."],"Filter patterns":["Patrons de filtres"],"Rotate":["Gira"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["No s'ha pogut editar la imatge. %s"],"Portrait":["Vertical"],"Landscape":["Apa\u00efsat"],"Aspect Ratio":["R\u00e0tio de l'aspecte"],"Design":["Disseny"],"Move the selected block(s) down.":["Mou els blocs seleccionats avall."],"Move the selected block(s) up.":["Mou els blocs seleccionats amunt."],"Current media URL:":["URL del m\u00e8dia actual:"],"Creating":["S'est\u00e0 creant"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["S'ha produ\u00eft un error desconegut durant la creaci\u00f3. Torneu-ho a provar."],"Image size presets":["Mides d'imatge predefinides"],"Block variations":["Variacions de blocs"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3 de bloc"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloc %1$d de %2$d, nivell %3$d"],"Moved %d block to clipboard.":["S'ha mogut %d bloc al porta-retalls.","S'han mogut %d blocs al porta-retalls."],"Copied %d block to clipboard.":["S'ha copiat %d bloc al porta-retalls.","S'han copiat %d blocs al porta-retalls."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["S'ha mogut \u00ab%s\u00bb al porta-retalls."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["S'ha copiat \u00ab%s\u00bb al porta-retalls."],"Browse all":["Ves a tots"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navega per tots. Aix\u00f2 obrir\u00e0 el panell inseridor principal a la barra d'eines de l'editor."],"A tip for using the block editor":["Un consell d'\u00fas de l'editor de blocs"],"Patterns":["Patrons"],"%d block added.":["S'ha afegit %d bloc.","S'han afegit %d blocs."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Canvia el tipus del bloc en pr\u00e9mer la icona de bloc a la barra d'eines."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrossegueu fitxers a l'editor per a inserir blocs m\u00e8dia autom\u00e0ticament."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Redueix el sagnat d'una llista en pr\u00e9mer la tecla <kbd>de retroc\u00e9s<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sagna una llista en pr\u00e9mer <kbd>espai<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Open Colors Selector":["Obre el selector de colors"],"Change matrix alignment":["Canvia la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Spacing":["Espaiat"],"Padding":["Separaci\u00f3"],"Typography":["Tipus de lletra"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure cap amunt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure cap avall"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d cap a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d cap a l'esquerra a la posici\u00f3 %3$d"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utilitza el mateix %s a totes les mides de pantalla."],"Large screens":["Pantalles grans"],"Medium screens":["Pantalles mitjanes"],"Small screens":["Pantalles petites"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propietat %1$s de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 %2$s."],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"The media file has been replaced":["El fitxer m\u00e8dia s'ha reempla\u00e7at"],"Search or type URL":["Cerqueu o escriviu un URL"],"Press ENTER to add this link":["Premeu RETORN per afegir aquest enlla\u00e7"],"Currently selected link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7 seleccionat actualment"],"Select a variation to start with:":["Seleccioneu una variaci\u00f3 amb la qual comen\u00e7ar:"],"Choose variation":["Tria una variaci\u00f3"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Afegeix un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Afegeix %s"],"%s block added":["S'ha afegit el bloc %s"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples blocs seleccionats"],"Midnight":["Mitjanit"],"Electric grass":["Verd el\u00e8ctric"],"Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Luminous dusk":["Capvespre llumin\u00f3s"],"Blush bordeaux":["Rosat bordeus"],"Blush light purple":["Rosat violeta clar"],"Cool to warm spectrum":["Espectre de fred a c\u00e0lid"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja viu i llumin\u00f3s a vermell viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre viu i llumin\u00f3s a taronja viu i llumin\u00f3s"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a morat viu"],"Block breadcrumb":["Bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Gradient":["Degradat"],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Group":["Grup"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu\u00efu una paraula o dues \u2013 sense espais \u2013 per crear una adre\u00e7a de lloc web \u00fanica nom\u00e9s per a aquest bloc, anomenada \u00ab\u00e0ncora\u00bb. Llavors podreu enlla\u00e7ar directament a aquesta secci\u00f3 de la p\u00e0gina."],"Skip":["Salta"],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer <kbd>\/<\/kbd> per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Vivid purple":["Morat viu"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Desagrupa"],"verb\u0004Group":["Agrupa"],"Change block type or style":["Canvia el tipus o estil del bloc"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per a editar aquest bloc, necessiteu permisos per a pujar m\u00e8dia."],"Block tools":["Eines de bloc"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Write":["Escriu"],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3 del text"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"Fixed background":["Fons fix"],"Button":["Bot\u00f3"],"This block can only be used once.":["Aquest bloc nom\u00e9s pot utilitzar-se una vegada."],"Find original":["Troba l'original"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Remove the selected block(s).":["Suprimeix el(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica el(s) bloc(s) seleccionat(s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"Options":["Opcions"],"%s: This file is empty.":["%s: aquest fitxer \u00e9s buit."],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["%s: aquest tipus de fitxer no \u00e9s compatible."],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitjana"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["Ambre viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"HTML anchor":["\u00c0ncora HTML"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Copy link":["Copia l'enlla\u00e7"],"no title":["sense t\u00edtol"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Add %s":["Afegeix %s"],"Attempt recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un %s m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un %s m\u00e9s brillant."],"Transform to":["Transforma a"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Duplicate":["Duplica"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap a la dreta un lloc"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d cap amunt un lloc"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["El bloc t\u00e9 contingut no v\u00e0lid o inesperat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Full width":["Amplada completa"],"Wide width":["Amplada gran"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Reset":["Reinicialitza"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Blocks":["Blocs"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Invalid source":["Font no v\u00e0lida"],"Additional CSS":["CSS addicionals"],"Original":["Original"],"Link selected.":["S'ha seleccionat l'enlla\u00e7."],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Minimum height":["Al\u00e7ada m\u00ednima"],"Color":["Color"],"List View":["Llistat"],"Back":["Enrere"],"Auto":["Auto"],"Tools":["Eines"],"Rows":["Files"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Columns":["Columnes"],"Large":["Gran"],"Media Library":["Mediateca"],"Clear":["Neteja"],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Colors":["Colors"],"text color":["color del text"],"Mixed":["Mixt"],"Remove":["Suprimeix"],"Styles":["Estils"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Content width":["Amplada del contingut"],"User":["Usuari"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: aquest fitxer sobrepassa la mida m\u00e0xima de c\u00e0rrega per aquest lloc web."],"Custom":["Personalitzat"],"Image":["Imatge"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Remove link":["Suprimeix l'enlla\u00e7"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Justify text":["Justifica el text"],"Source":["Codi font"],"Background":["Fons"],"Align":["Alineaci\u00f3"],"Type":["Tipus"],"Bottom":["A baix"],"Top":["A dalt"],"Dimensions":["Dimensions"],"Border":["Contorn"],"Copy":["Copia"],"Cut":["Retalla"],"Align text":["Alinea el text"],"Strikethrough":["Ratllat"],"Underline":["Subratllat"],"Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Column":["Columna"],"Row":["Fila"],"Insert":["Insereix"],", ":[", "],"Text":["Text"],"Search results for \"%s\"":["Resultat de la cerca per a \u00ab%s\u00bb"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Default":["Predeterminada"],"Height":["Al\u00e7ada"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Opcions"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Width":["Amplada"],"White":["Blanc"],"Black":["Negre"],"Close":["Tanca"],"Search":["Cerca"],"Media":["M\u00e8dia"],"Caption":["Llegenda"],"Size":["Mida"],"Full Size":["Mida original"],"Medium":["Mitjana"],"Right":["Dreta"],"Left":["Esquerra"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Content":["Contingut"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Plugins":["Extensions"],"Preview":["Previsualitza"],"Submit":["Envia"],"Done":["Fet"],"None":["Cap"],"Name":["Nom"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Save":["Desa"],"Delete":["Suprimeix"],"Attributes":["Atributs"],"Publish":["Publica"],"Apply":["Aplica"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Edit":["Edita"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}