{"translation-revision-date":"2025-04-11 15:06:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Uncategorized":["Sense categoria"],"The requested page could not be found. Please check the URL.":["No s'ha trobat la p\u00e0gina sol\u00b7licitada. Comproveu l'URL."],"Preview your website's visual identity: colors, typography, and blocks.":["Previsualitzeu la identitat visual del vostre lloc web: colors, tipografia i blocs."],"Status & Visibility":["Estat i visibilitat"],"This field can't be moved down":["Aquest camp no es pot moure cap avall."],"This field can't be moved up":["Aquest camp no es pot moure cap amunt"],"Density option for DataView layout\u0004Compact":["Compacte"],"Density option for DataView layout\u0004Balanced":["Equilibrat"],"Density option for DataView layout\u0004Comfortable":["Confortable"],"Density":["Densitat"],"Navigate to item":["Navega a l'element"],"verb\u0004Filter":["Filtra"],"Global Styles pagination":["Paginaci\u00f3 dels estils globals"],"Apply the selected revision to your site.":["Apliqueu la revisi\u00f3 seleccionada al vostre lloc web."],"Indicates these doutone filters are created by the user.\u0004Custom":["Personalitzat"],"Indicates these duotone filters come from WordPress.\u0004Default":["Per defecte"],"Indicates these duotone filters come from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Additionally, paragraphs help structure the flow of information and provide logical breaks between different concepts or pieces of information. In terms of formatting, paragraphs in websites are commonly denoted by a vertical gap or indentation between each block of text. This visual separation helps visually distinguish one paragraph from another, creating a clear and organized layout that guides the reader through the content smoothly.":["A m\u00e9s, els par\u00e0grafs ajuden a estructurar el flux d'informaci\u00f3 i proporcionen pauses l\u00f2giques entre diferents conceptes o peces d'informaci\u00f3. Pel que fa al format, els par\u00e0grafs dels llocs web es diferencien habitualment per un buit vertical o sagnat entre cada bloc de text. Aquesta separaci\u00f3 visual ajuda a distingir visualment un par\u00e0graf d'un altre, creant un disseny clar i organitzat que guia el lector a trav\u00e9s del contingut sense problemes."],"A paragraph in a website refers to a distinct block of text that is used to present and organize information. It is a fundamental unit of content in web design and is typically composed of a group of related sentences or thoughts focused on a particular topic or idea. Paragraphs play a crucial role in improving the readability and user experience of a website. They break down the text into smaller, manageable chunks, allowing readers to scan the content more easily.":["Un par\u00e0graf en un lloc web fa refer\u00e8ncia a un bloc de text diferenciat que s'utilitza per presentar i organitzar informaci\u00f3. \u00c9s una unitat de contingut fonamental en disseny web i normalment es compon d'un grup de frases o pensaments relacionats centrats en un tema o idea en particular. Els par\u00e0grafs tenen un paper crucial per millorar la llegibilitat i l'experi\u00e8ncia d'usuari d'un lloc web. Desglossen el text en trossos m\u00e9s petits i manejables, permetent als lectors escanejar el contingut amb m\u00e9s facilitat."],"AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122":["AaBbCcDdEeFfGgHhiiJjKkLIMmNnOoPpQakRrssTtUuVVWwXxxYyZzOl23356789X{(\u2026)},2!*&:\/A@HELFO\u2122"],"Default Gradients":["Degradats predeterminats"],"Default Colors":["Colors predeterminats"],"Duotones":["Bitons"],"Custom Gradients":["Degradats personalitzats"],"Theme Gradients":["Degradats del tema"],"Theme Colors":["Colors del tema"],"Are you sure you want to delete \"%s\" shadow preset?":["Segur que voleu suprimir l'ombra \u00ab%s\u00bb predefinida?"],"Remove all custom shadows":["Elimina totes les ombres personalitzades"],"Shadow options":["Opcions d'ombra"],"Are you sure you want to remove all custom shadows?":["Segur que voleu eliminar totes les ombres personalitzades?"],"noun\u0004Upload":["C\u00e0rrega"],"The theme you are currently using does not support this screen.":["El tema que utilitzeu actualment no \u00e9s compatible amb aquesta pantalla."],"Explore block styles and patterns to refine your site.":["Exploreu estils i patrons de blocs per refinar el vostre lloc web."],"field\u0004Edit %s":["Edita %s"],"navigation menu\u0004%s (Copy)":["%s (C\u00f2pia)"],"menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previewing %1$s: %2$s":["Previsualitzaci\u00f3 de %1$s: %2$s"],"taxonomy menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"taxonomy template menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004Single item: %1$s (%2$s)":["Element individual: %1$s (%2$s)"],"post type menu label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"pattern category\u0004Delete \"%s\"?":["Voleu suprimir \u00ab%s\u00bb?"],"pattern category\u0004\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"field\u0004Show %s":["Mostra %s"],"field\u0004Hide %s":["Amaga %s"],"breadcrumb trail\u0004%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"variation label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"There was an error updating the font family. %s":["S'ha produ\u00eft un error en actualitzar la fam\u00edlia de tipus de lletra: %s"],"Select a page to edit":["Seleccioneu una p\u00e0gina que voleu editar"],"Post Edit":["Edici\u00f3 de l'entrada"],"Draft new: %s":["Nou esborrany: %s"],"All items":["Tots els elements"],"View is used as a noun\u0004View options":["Visualitza les opcions"],"Properties":["Propietats"],"Move %s down":["Mou %s cap avall"],"Move %s up":["Mou %s cap amunt"],"Preview size":["Mida de la previsualitzaci\u00f3"],"paging\u0004<div>Page<\/div>%1$s<div>of %2$s<\/div>":["<div>P\u00e0gina<\/div>%1$s<div>de %2$s<\/div>"],"Page %1$s of %2$s":["P\u00e0gina %1$s de %2$s"],"Hide column":["Amaga la columna"],"%d Item":["%d element","%d elements"],"Select item":["Seleccioneu un element"],"Set styles for the site\u2019s background.":["Estableix els estils per al fons del lloc web."],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Creeu i editeu els predefinits utilitzats per a les mides del tipus de lletra a tot el lloc web."],"New Font Size %d":["Nova mida de tipus de lletra %d"],"Reset font size presets":["Reinicialitza les mides de tipus de lletra predefinides"],"Remove font size presets":["Elimina les mides de tipus de lletra predefinides"],"Font size presets options":["Opcions de les mides de tipus de lletra predefinides"],"Add font size":["Afegeix mida de tipus de lletra"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["Segur que voleu reinicialitzar totes les mides de tipus de lletra predefinides als seus valors predeterminats?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["Segur que voleu eliminar totes les mides de tipus de lletra personalitzades predefinides?"],"Maximum":["M\u00e0xim"],"Minimum":["M\u00ednim"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Estableix valors m\u00ednims i m\u00e0xims personalitzats per a la mida del tipus de lletra fluid."],"Custom fluid values":["Valors fluids personalitzats"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Canvia la mida del tipus de lletra din\u00e0micament per adaptar-la a la pantalla o a l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3."],"Fluid typography":["Tipografia fluida"],"Font size options":["Opcions de mida de lletra"],"Manage the font size %s.":["Gestiona la mida del tipus de lletra %s."],"Font size preset name":["Nom de la mida de tipus de lletra predefinida"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["Segur que voleu suprimir la mida del tipus de lletra \u00ab%s\u00bb predefinida?"],"All headings":["Totes les cap\u00e7aleres"],"Typesets":["Conjunts de tipus de lletra"],"Available fonts, typographic styles, and the application of those styles.":["Tipus de lletra disponibles, estils tipogr\u00e0fics i l'aplicaci\u00f3 d'aquests estils."],"No fonts activated.":["No hi ha cap tipus de lletra activat."],"font source\u0004Custom":["Personalitzat"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"Font family updated successfully.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra s'ha actualitzat correctament."],"Font size presets":["Mides de tipus de lletra predefinides"],"Background styles":["Estils de fons"],"Go to Site Editor":["V\u00e9s a l'editor del lloc"],"No items found":["No s'ha trobat cap element"],"Loading items\u2026":["S'estan carregant elements..."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["No sincronitzat"],"Includes every template part defined for any area.":["Inclou totes les seccions de plantilla definides per a qualsevol \u00e0rea."],"All Template Parts":["Totes les seccions de la plantilla"],"%d Item selected":["%d element seleccionat","%d elements seleccionats"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s tot: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no \u00e9s cap: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9s qualsevol: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"List of: %1$s":["Llista de: %1$s"],"Is not all":["No \u00e9s tots"],"Is all":["\u00c9s tots"],"Is none":["No \u00e9s cap"],"Is any":["\u00c9s qualsevol"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["Segur que voleu aplicar aquesta revisi\u00f3? Qualsevol canvi no desat es perdr\u00e0."],"Spread":["Difusi\u00f3"],"Blur":["Difuminat"],"Y Position":["Posici\u00f3 Y"],"X Position":["Posici\u00f3 X"],"Inset":["Interior"],"Outset":["Exterior"],"Inner shadow":["Ombra interior"],"Remove shadow":["Elimina l'ombra"],"Shadow name":["Nom de l'ombra"],"Add shadow":["Afegeix una ombra"],"Shadow %s":["Ombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gestiona i crea estils d'ombres per utilitzar a tot el lloc."],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La combinaci\u00f3 de colors utilitzats a tot el lloc i en els selectors de color."],"Palettes":["Paletes"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Colors de la paleta i l'aplicaci\u00f3 d'aquests colors en els elements del lloc."],"Add colors":["Afegeix colors"],"Edit palette":["Edita la paleta"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronitzat"],"https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/":["https:\/\/developer.wordpress.org\/advanced-administration\/wordpress\/css\/"],"Font library\u0004Library":["Mediateca"],"There was an error installing fonts.":["S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar els tipus de lletra."],"Empty template":["Plantilla buida"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa d'accions per a categoria de patr\u00f3 %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Segur que voleu suprimir la categoria \"%s\"? Els patrons no se suprimiran."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la categoria de patr\u00f3."],"Filter by: %1$s":["Filtra per: %1$s"],"Conditions":["Condicions"],"Unknown status for %1$s":["Estat desconegut per a %1$s"],"Search items":["Cerca elements"],"Sort by":["Ordena per"],"Items per page":["Elements per p\u00e0gina"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Feu clic als estils desats anteriorment per previsualitzar-los. Per restaurar una versi\u00f3 seleccionada a l'editor, premeu \u00abAplica\u00bb. Quan estigueu preparat, utilitzeu el bot\u00f3 Desa per desar els canvis."],"Revisions (%s)":["Revisions (%s)"],"These styles are already applied to your site.":["Aquests estils ja s'apliquen al vostre lloc web."],"(Unsaved)":["(No s'ha desat)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Canvis desats per %1$s a %2$s. Aquesta revisi\u00f3 coincideix amb els estils de l'editor actuals."],"heading levels\u0004All":["Tots"],"Add fonts":["Afegeix tipus de lletra"],"No fonts installed.":["No s'ha instal\u00b7lat cap tipus de lletra."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Els tipus de lletra pujats apareixen a la mediateca i es poden utilitzar al tema. Formats admesos: .ttf, .otf, .woff i .woff2."],"No fonts found to install.":["No s'ha trobat cap tipus de lletra per instal\u00b7lar."],"Current page":["P\u00e0gina actual"],"Revoke access to Google Fonts":["Revoca l'acc\u00e9s a Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["S'ha produ\u00eft un error en instal\u00b7lar els tipus de lletra, no s'han pogut baixar."],"font categories\u0004All":["Totes"],"Connect to Google Fonts":["Connecta amb el Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Segur que voleu suprimir el tipus de lletra \u00ab%s\u00bb i totes les seves variants i recursos?"],"There was an error uninstalling the font family.":["S'ha produ\u00eft un error en desinstal\u00b7lar la fam\u00edlia de tipus de lletra."],"%d variant":["%d variant","%d variants"],"Reset styles":["Reinicialitza els estils"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Si deseu els canvis, el tema actiu canviar\u00e0 de %1$s a %2$s."],"Custom Views":["Vistes personalitzades"],"Add new view":["Afegeix una vista"],"New view":["Nova vista"],"My view":["La meva vista"],"Drafts":["Esborranys"],"Activate %s":["Activa %s"],"Activate %s & Save":["Activa %s i desa"],"Activating %s":["S'est\u00e0 activant %s"],"Sort descending":["Ordre descendent"],"Sort ascending":["Ordre ascendent"],"Is not":["No \u00e9s"],"Is":["\u00c9s"],"No results":["Cap resultat"],"Deselect all":["Desselecciona-ho tot"],"Add filter":["Afegeix un filtre"],"Style Revisions":["Revisions d'estil"],"Drop shadow":["Ombra paral\u00b7lela"],"Empty template part":["Secci\u00f3 de plantilla buida"],"Style revisions":["Revisions de l\u2019estil"],"Customize CSS":["Personalitza el CSS"],"Default styles":["Estils per defecte"],"Reset the styles to the theme defaults":["Reinicialitza els estils per als valors predeterminats del tema"],"Manage fonts":["Gestiona els tipus de lletra"],"Fonts":["Tipus de lletra"],"Install Fonts":["Instal\u00b7la tipus de lletra"],"Upload font":["Puja el tipus de lletra"],"No fonts found. Try with a different search term":["No s'ha trobat cap tipus de lletra. Proveu amb un terme de cerca diferent"],"Font name\u2026":["Nom de tipus de lletra\u2026"],"Select font variants to install.":["Seleccioneu les variants del tipus de lletra a instal\u00b7lar."],"Allow access to Google Fonts":["Permet l'acc\u00e9s a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tamb\u00e9 podeu pujar fitxers directament a la pestanya Puja."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Per instal\u00b7lar tipus de lletra de Google, heu de donar perm\u00eds per connectar-vos directament als servidors de Google. Els tipus de lletra que instal\u00b7leu es baixaran de Google i s'emmagatzemaran al vostre lloc web. Aleshores, el vostre lloc web utilitzar\u00e0 aquests tipus de lletra allotjats localment."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Trieu variants de tipus de lletra. Tingueu en compte que massa variants poden fer que el vostre lloc web sigui m\u00e9s lent."],"Font family uninstalled successfully.":["La fam\u00edlia de tipus de lletra s'ha desinstal\u00b7lat correctament."],"Fonts were installed successfully.":["Els tipus de lletra s'han instal\u00b7lat correctament."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variants actives"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negreta"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negreta"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra prima"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a del bloc %s. No cal que inclogueu un selector CSS, nom\u00e9s cal que afegiu la propietat i el valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["S'ha importat \u00ab%s\u00bb del fitxer JSON."],"Import pattern from JSON":["Importa el patr\u00f3 d'un fitxer JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Una llista de tots els patrons de totes les fonts."],"No results found":["No s'ha trobat cap resultat"],"All patterns":["Tots els patrons"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Canvis desats per %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Canvis sense desar de %s"],"Sync status":["Estat de la sincronitzaci\u00f3"],"Patterns content":["Contingut dels patrons"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrons que es poden canviar lliurement sense afectar el lloc web."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrons que es mantenen sincronitzats a tot el lloc web."],"Last page":["\u00daltima p\u00e0gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e0gina"],"Empty pattern":["Patr\u00f3 buit"],"Learn about styles":["Apr\u00e8n sobre els estils"],"Open styles":["Obre els estils"],"Save panel":["Desa el quadre"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per canviar la mida del llen\u00e7. Manteniu premuda la tecla de maj\u00fascules per canviar la mida en increments m\u00e9s grans."],"Open command palette":["Obre la paleta d'ordres"],"View site (opens in a new tab)":["Visualitza el lloc web (s'obre en una pestanya nova)"],"Open Navigation":["Obre la navegaci\u00f3"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tingueu en compte que la mateixa plantilla pot ser utilitzada per diverses p\u00e0gines, de manera que qualsevol canvi que es faci aqu\u00ed pot afectar altres p\u00e0gines del lloc web. Per tornar a editar el contingut de la p\u00e0gina, feu clic al bot\u00f3 \u00abEnrere\u00bb de la barra d'eines."],"Editing a template":["Edici\u00f3 de la plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ara \u00e9s possible editar el contingut de la p\u00e0gina a l'editor del lloc. Per personalitzar altres parts de la p\u00e0gina com ara la cap\u00e7alera i el peu de p\u00e0gina, canvieu a editar la plantilla mitjan\u00e7ant la barra lateral de configuraci\u00f3."],"Continue":["Continua"],"Editing a page":["Editar una p\u00e0gina"],"Close Styles":["Tanca els estils"],"Close revisions":["Tanca les revisions"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les llegendes."],"Create draft":["Crea un esborrany"],"No title":["Sense t\u00edtol"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d canvi...","Revisar %d canvis\u2026"],"Activate & Save":["Activa i desa"],"Manage your Navigation Menus.":["Gestioneu els men\u00fas de navegaci\u00f3."],"No Navigation Menus found.":["No s'ha trobat cap men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut duplicar el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3 duplicat"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut canviar el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["S'ha canviat el nom del men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["No s'ha pogut suprimir el men\u00fa de navegaci\u00f3 (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Els men\u00fas de navegaci\u00f3 s\u00f3n una col\u00b7lecci\u00f3 de blocs seleccionats que permeten als visitants despla\u00e7ar-se pel lloc web."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Segur que voleu suprimir aquest men\u00fa de navegaci\u00f3?"],"Navigation title":["T\u00edtol de la navegaci\u00f3"],"Go to %s":["V\u00e9s a %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestiona quins patrons hi ha disponibles quan s'edita el lloc web."],"Select what the new template should apply to:":["Seleccioneu a qu\u00e8 s'ha d'aplicar la nova plantilla:"],"E.g. %s":["P. ex. %s"],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Global styles revisions list":["Llista de revisions d'estils globals"],"Go to the Dashboard":["V\u00e9s al tauler"],"My patterns":["Els meus patrons"],"Grid":["Graella"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs de la categoria %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Creeu noves plantilles o reinicialitzeu qualsevol personalitzaci\u00f3 feta a les plantilles proporcionades pel vostre tema."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalitzeu l'aparen\u00e7a de la vostra web mitjan\u00e7ant l'editor de blocs."],"Template part":["Secci\u00f3 de plantilla"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Obre els estils de %s al quadre d'estils"],"Style Book":["Llibre d'estils"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Trieu una variaci\u00f3 per canviar l'aspecte del lloc web."],"Randomize colors":["Colors aleatoris"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Afegiu el vostre propi CSS per personalitzar l'aparen\u00e7a i disseny del lloc web."],"Style Variations":["Variacions d'estil"],"All template parts":["Totes les seccions de plantilla"],"Apply globally":["Aplica globalment"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica la tipografia, l'espaiat, les dimensions i els estils de color d'aquest bloc a tots els blocs %s."],"%s styles applied.":["Estils de %s aplicats."],"(no title %s)":["(sense t\u00edtol %s)"],"Pattern":["Patr\u00f3"],"Custom template":["Plantilla personalitzada"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb s'ha creat correctament."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Aquesta plantilla nom\u00e9s s'utilitzar\u00e0 per a l'element espec\u00edfic triat."],"For a specific item":["Per a un element espec\u00edfic"],"For all items":["Per a tots els elements"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Seleccioneu si voleu crear una plantilla individual per a tots els elements o una espec\u00edfica."],"Add template: %s":["Afegeix plantilla: %s"],"Suggestions list":["Llista de suggeriments"],"All Authors":["Tots els autors"],"No authors found.":["No s'ha trobat cap autor."],"Search Authors":["Cerca autors"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra la taxonomia: %s."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un sol element: %s."],"Single item: %s":["Element individual: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arxiu amb les darreres entrades del tipus: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arxiu: %1$s (%2$s)"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen als botons."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia que s'utilitzen a les cap\u00e7aleres."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccioneu el nivell de cap\u00e7alera"],"View site":["Visualitza el lloc web"],"Add template":["Afegeix plantilla"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descriviu la plantilla, p. ex. \u00abEntrada amb barra lateral\u00bb. Una plantilla personalitzada es pot aplicar manualment a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"This Navigation Menu is empty.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixeu-vos el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Navigation Menu successfully deleted.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 s'ha suprimit correctament."],"font weight\u0004Black":["Grossa"],"font weight\u0004Bold":["Negreta"],"font weight\u0004Medium":["Mitjana"],"font weight\u0004Light":["Lleugera"],"font weight\u0004Thin":["Prima"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"Rename":["Canvia el nom"],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre com treure'n el major profit possible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc web?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per a garantir una experi\u00e8ncia coherent arreu del lloc web. Afegiu colors a un bloc de bot\u00f3 corporatiu o definiu l'al\u00e7ada que vulgueu per al bloc de cap\u00e7alera."],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podeu personalitzar el lloc web tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema!"],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Retoqueu el lloc, o doneu-li un aspecte totalment nou! Sigueu creatius - qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons, o triar un nou tipus de lletra? Doneu una ullada a qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Us donem la benvinguda als estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic a <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els vostres blocs i escolliu-ne la tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot al lloc web \u2014 des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina \u2014 fent servir blocs."],"Edit your site":["Editeu el lloc"],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc"],"Drag to resize":["Arrossega per redimensionar"],"Reset to defaults":["Reinicialitza als predeterminats"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia utilitzades als enlla\u00e7os."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona els tipus de lletra utilitzats al lloc."],"Elements":["Elements"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i de tot el lloc web."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Remove %s":["Suprimeix %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["No teniu perm\u00eds per a pujar aquest tipus de fitxer."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra les \u00faltimes entrades d'un \u00fanic autor."],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"Shadows":["Ombres"],"Layout":["Disseny"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"All templates":["Totes les plantilles"],"Templates":["Plantilles"],"More":["M\u00e9s"],"Captions":["T\u00edtols"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Design":["Disseny"],"Open save panel":["Obre el panell de desat"],"Patterns":["Patrons"],"Typography":["Tipus de lletra"],"Review changes":["Revisa els canvis"],"Buttons":["Botons"],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Gradient":["Degradat"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Posts":["Entrades"],"Details":["Detalls"],"Custom Colors":["Colors personalitzats"],"Scheduled":["Previst"],"Create":["Crea"],"Pagination":["Paginaci\u00f3"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Embeds":["Incrustats"],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Options":["Opcions"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"Order":["Ordre"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Duplicate":["Duplica"],"Category":["Categoria"],"Reset":["Reinicialitza"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"All Blocks":["Tots els blocs"],"Blocks":["Blocs"],"Pending":["Pendent"],"%s item":["%s element","%s elements"],"Learn more about CSS":["Apreneu m\u00e9s sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS addicionals"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Site Identity":["Identitat del lloc web"],"Site Preview":["Previsualitzaci\u00f3 del lloc web"],"Archive: %s":["Arxiu: %s"],"Color":["Color"],"Font Sizes":["Mides del tipus de lletra"],"Back":["Enrere"],"Trash":["Paperera"],"Table":["Taula"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Overview":["Resum"],"Menu":["Men\u00fa"],"Colors":["Colors"],"Saved":["S'ha desat"],"Remove":["Suprimeix"],"Template":["Plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3"],"Styles":["Estils"],"Learn more":["Apreneu m\u00e9s"],"An error occurred while creating the item.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'element."],"User":["Usuari"],"Custom":["Personalitzat"],"Previous page":["P\u00e0gina anterior"],"Next page":["P\u00e0gina seg\u00fcent"],"Select all":["Selecciona-ho tot"],"Hidden":["Ocult"],"Background":["Fons"],"List":["Llista"],"Palette":["Paleta"],"Heading 6":["Cap\u00e7alera 6"],"Heading 5":["Cap\u00e7alera 5"],"Heading 4":["Cap\u00e7alera 4"],"Heading 3":["Cap\u00e7alera 3"],"Heading 2":["Cap\u00e7alera 2"],"Heading 1":["Cap\u00e7alera 1"],"Text":["Text"],"Widgets":["Ginys"],"Default":["Predeterminada"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Close":["Tanca"],"Pages":["P\u00e0gines"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"Search":["Cerca"],"Update":["Actualitza"],"Private":["Privada"],"Actions":["Accions"],"Media":["M\u00e8dia"],"Size":["Mida"],"Install":["Instal\u00b7la"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Preview":["Previsualitza"],"Description":["Descripci\u00f3"],"Name":["Nom"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Save":["Desa"],"Delete":["Suprimeix"],"Revisions":["Revisions"],"Comments":["Comentaris"],"Apply":["Aplica"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Edit":["Edita"],"Author":["Autor"],"Published":["Publicada"],"Title":["T\u00edtol"],"Activate":["Activa"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}