{"translation-revision-date":"2025-04-11 15:06:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Explore all blocks":["Exploreu tots els blocs"],"Customize each block":["Personalitza cada bloc"],"settings landmark area\u0004Settings":["Configuraci\u00f3"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["Sou nou a l'editor de blocs? Voleu aprendre m\u00e9s sobre com utilitzar-lo? <a>Aqu\u00ed teniu una guia detallada.<\/a>"],"List View shortcuts":["Dreceres de la vista de llista"],"Add non breaking space.":["Afegeix un espai no divisible."],"header landmark area\u0004Header":["Cap\u00e7alera"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converteix el par\u00e0graf o la cap\u00e7alera actual en una cap\u00e7alera de nivell 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converteix la cap\u00e7alera actual en un par\u00e0graf."],"Make the selected text inline code.":["Posa el text seleccionat com a codi en l\u00ednia."],"Strikethrough the selected text.":["Ratlla el text seleccionat."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Insert a link to a post or page.":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["El tema us proporciona %s \u00e0rea de \u00abblocs\u00bb per afegir i editar contingut. Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxes socials, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web.","El tema us proporciona %s \u00e0rees de \u00abblocs\u00bb per afegir i editar contingut. Proveu d'afegir aqu\u00ed una barra de cerca, icones de xarxes socials, o altre tipus de blocs i mireu com queden al lloc web."],"Widgets footer":["Ginys del peu de p\u00e0gina"],"Widgets and blocks":["Ginys i blocs"],"Widgets top bar":["Ginys de la barra superior"],"Display block breadcrumbs deactivated":["S'ha desactivat el bloc que mostra la ruta navegaci\u00f3"],"Display block breadcrumbs activated":["S'ha activat el bloc que mostra la ruta de navegaci\u00f3"],"Saving\u2026":["S'est\u00e0 desant..."],"Widget Areas":["\u00c0rees de ginys"],"Manage with live preview":["Gestiona amb la previsualitzaci\u00f3 en viu"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["El tema no cont\u00e9 cap \u00e0rea de ginys."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Els blocs en aquesta \u00e0rea de ginys no es mostraran al lloc web."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Les \u00e0rees de ginys s\u00f3n parts globals del disseny del lloc web que poden acceptar blocs. Aix\u00f2 dep\u00e8n del tema, per\u00f2 s\u00f3n parts comuns com ara la barra lateral o el peu de p\u00e0gina."],"A widget area container.":["Un contenidor de l'\u00e0rea de ginys."],"Widget Area":["\u00c0rea de ginys"],"Could not save the following widgets: %s.":["No s'han pogut desar els seg\u00fcents ginys: %s."],"There was an error. %s":["S'ha produ\u00eft un error: %s"],"Widgets saved.":["S'han desat els ginys."],"Generic label for block inserter button\u0004Block Inserter":["Inseridor de blocs"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Aconseguiu l'extensi\u00f3 de ginys cl\u00e0ssics."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/ca.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Voleu quedar-vos amb els ginys antics?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Podeu afegir ara qualsevol bloc a les \u00e0rees de ginys del lloc web. No us preocupeu, tots els vostres ginys preferits encara funcionen sense problemes."],"Welcome to block Widgets":["Us donem la benvinguda als ginys de blocs"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc desactivat"],"Contain text cursor inside block activated":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc activat"],"Widgets settings":["Configuraci\u00f3 dels ginys"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"Use theme styles":["Usa estils de temes"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 el seu propi conjunt de controls per canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat."],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"inserter":["inseridor"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior"],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"Close Settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Remove a link.":["Suprimeix l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis."],"Save your changes.":["Deseu els canvis."],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"noun\u0004View":["Vista"],"Options":["Opcions"],"Document tools":["Eines del document"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"List View":["Llistat"],"Tools":["Eines"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"Block":["Bloc"],"Learn more":["Apreneu m\u00e9s"],"Widgets":["Ginys"],"Settings":["Opcions"],"Help":["Ajuda"],"Close":["Tanca"],"Update":["Actualitza"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Content":["Contingut"],"Publish":["Publica"],"Undo":["Desf\u00e9s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}