{"translation-revision-date":"2025-01-18 13:16:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Delete":["Borrar"],"Submit":["Enviar"],"Content":["Contenido"],"Scale":["Escala"],"Edit link":["Editar el enlace"],"Search results for \"%s\"":["Resultados de la b\u00fasqueda de \u00ab%s\u00bb"],"Text":["Texto"],"Untitled":["Sin t\u00edtulo"],"Insert":["Insertar"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Font family":["Familia de fuentes"],"Align text":["Alinear texto"],"Type":["Tipo"],"Background":["Fondo"],"Custom":["Personalizado"],"User":["Usuario"],"Square":["Cuadrado"],"Styles":["Estilos"],"Upload":["Subir"],"Mixed":["Mixto"],"text color":["color de texto"],"Clear selection.":["Vaciar la selecci\u00f3n."],"Audio":["Audio"],"Video":["V\u00eddeo"],"Not set":["No establecido"],"Tools":["Herramientas"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"List View":["Vista de lista"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"Original":["Original"],"Blocks":["Bloques"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"No results.":["No hay resultados."],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Reset":["Restablecer"],"Change text alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n del texto"],"Wide width":["Ancho amplio"],"Full width":["Ancho completo"],"Change alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n"],"Current":["Actual"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"After Conversion":["Despu\u00e9s de la conversi\u00f3n"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha encontrado un error y no puede previsualizarse."],"Convert to Classic Block":["Convertir a bloque cl\u00e1sico"],"Resolve Block":["Resolver bloque"],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"imperative verb\u0004Resolve":["Solucionar"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene contenido inesperado o no v\u00e1lido."],"Block: %s":["Bloque: %s"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloque %s es el \u00fanico bloque y no puede moverse"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mueve %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover arriba porque ya est\u00e1n al principio"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover hacia abajo porque ya est\u00e1n en el fondo"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s arriba"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d a un sitio a la derecha"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Duplicate":["Duplicar"],"Change type of %d block":["Cambiar el tipo de %d bloque","Cambiar el tipo de %d bloques"],"Transform to":["Transformar a"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Prueba a usar un color de fondo m\u00e1s oscuro o un %s m\u00e1s luminoso."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Prueba a usar un color de fondo m\u00e1s luminoso o un %s m\u00e1s oscuro."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1s utilizados"],"Paste or type URL":["Pega o escribe la URL"],"no title":["sin t\u00edtulo"],"Skip to the selected block":["Saltar al bloque seleccionado"],"Link settings":["Ajustes de enlaces"],"HTML anchor":["Anclaje HTML"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(es)"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Luminous vivid orange":["Naranja vivo luminoso"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Light green cyan":["Cian verde claro"],"Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"font size name\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"Options":["Opciones"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega hasta la barra de herramientas m\u00e1s cercana."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo el texto mientras tecleas. Pulsa de nuevo para seleccionar todos los bloques."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque antes del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque despu\u00e9s del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Document":["Documento"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Cover":["Fondo"],"Heading settings":["Ajustes del encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading":["Encabezado"],"Align text left":["Alinear el texto a la izquierda"],"Align text center":["Alinear el texto al centro"],"Align text right":["Alinear el texto a la derecha"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Block tools":["Herramientas del bloque"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque necesitas permisos para subir medios."],"Attempt Block Recovery":["Intentar la recuperaci\u00f3n de bloque"],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"Change block type or style":["Cambiar tipo o estilo del bloque"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n vertical"],"Vivid purple":["Morado vivo"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Al escribir, puedes pulsar <kbd> \/ <\/kbd> para insertar nuevos bloques r\u00e1pidamente."],"Add a block":["A\u00f1ade un bloque"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer."],"Skip":["Saltar"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de audio, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de v\u00eddeo, elige uno de tu biblioteca de medios o a\u00f1ade uno con una URL."],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce una palabra o dos \u2014sin espacios\u2014 para crear una direcci\u00f3n web \u00fanica solo para este bloque, llamada \u00abanclaje\u00bb. Despu\u00e9s, podr\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n de tu p\u00e1gina."],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1s sobre los anclajes"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espacios."],"Group":["Grupo"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Border radius":["Radio del borde"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb del enlace"],"Fill":["Rellenar"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Solid":["Continuo"],"Gradient":["Degradado"],"Block breadcrumb":["Migas de pan del bloque"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a naranja vivo"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Naranja vivo luminoso a rojo vivo"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris muy claro a gris azulado cian"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a caliente"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Electric grass":["Hierba el\u00e9ctrica"],"Midnight":["Medianoche"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de edici\u00f3n. Para volver al modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"%s block added":["Bloque %s a\u00f1adido"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["A\u00f1adir %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["A\u00f1adir un bloque"],"Choose variation":["Elegir una variaci\u00f3n"],"Select a variation to start with.":["Elige una variaci\u00f3n con la que empezar."],"Currently selected link settings":["Ajustes del enlace seleccionado actualmente"],"Press ENTER to add this link":["Pulsa INTRO para a\u00f1adir este enlace"],"Search or type url":["Busca o escribe la URL"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"The media file has been replaced":["El archivo de medios ha sido reemplazado"],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca de medios"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedad %1$s para los \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Small screens":["Pantallas peque\u00f1as"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar el mismo %s en todos los tama\u00f1os de pantalla."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar el mismo valor para todos los tama\u00f1os de pantalla o usar un valor \u00fanico por tama\u00f1o de pantalla."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la izquierda a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la derecha a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover hacia abajo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Line height":["Alto de l\u00ednea"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Padding":["Relleno"],"Spacing":["Espaciado"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz de alineaci\u00f3n"],"Open Colors Selector":["Abrir el selector de color"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>espacio<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita la sangr\u00eda de una lista pulsando la tecla <kbd>retroceso<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra archivos al editor para insertar autom\u00e1ticamente bloques de medios."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia el tipo de bloque pulsando el icono del bloque en la barra de herramientas."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de navegaci\u00f3n. Navega por los bloques usando la tecla de tabulaci\u00f3n y las teclas de flechas. Utiliza las teclas de flechas izquierda y derecha para moverte entre los siguientes niveles inferiores. Para salir del modo de navegaci\u00f3n y editar el bloque seleccionado pulsa Intro."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza las teclas de tabulador y flechas para elegir una nueva ubicaci\u00f3n para el bloque. Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles anidados. Una vez selecciones la ubicaci\u00f3n pulsa Intro o espacio para mover el bloque."],"%d block added.":["%d bloque a\u00f1adido.","%d bloques a\u00f1adidos."],"Patterns":["Patrones"],"A tip for using the block editor":["Un consejo para usar el editor de bloques"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Esto abrir\u00e1 el panel del insertador principal en la barra de herramientas del editor."],"Browse all":["Ver todos"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado al portapapeles."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido al portapapeles."],"Copied %d block to clipboard.":["Se ha copiado %d bloque al portapapeles.","Se han copiado %d bloques al portapapeles."],"Moved %d block to clipboard.":["Se ha movido %d bloque al portapapeles.","Se han movido %d bloques al portapapeles."],"Move to":["Mover a"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n del bloque"],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imagen por defecto"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Se ha producido un error desconocido durante la creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Creating":["Creando"],"Current media URL:":["URL del medio actual:"],"Move the selected block(s) up.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) arriba."],"Move the selected block(s) down.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) abajo."],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Landscape":["Horizontal"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Portrait":["Vertical"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Rotar"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Appearance":["Apariencia"],"Captions":["Leyendas"],"Add an anchor":["A\u00f1adir un ancla"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Lowercase":["M\u00ednusculas"],"Capitalize":["Iniciales en may\u00fascula"],"Letter case":["May\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Font weight":["Peso de la fuente"],"Font style":["Estilo de fuente"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Block patterns":["Patrones de bloques"],"Drag":["Arrastrar"],"More":["M\u00e1s"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3n superior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3n al medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3n inferior"],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Change items justification":["Cambiar el justificado de los elementos"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Margin":["Margen"],"Duotone":["Duotono"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Layout":["Estructura"],"Wide":["Amplio"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza el ancho de todos los elementos asignados a columnas centradas o amplias."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte por los bloques"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elegir un bloque"],"Choose":["Elegir"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Next pattern":["Siguiente patr\u00f3n"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Justify items left":["Justificar elementos a la izquierda"],"Justify items center":["Justificar elementos al centro"],"Justify items right":["Justificar elementos a la derecha"],"Space between items":["Espacio entre los elementos"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las herramientas proporcionan diferentes interacciones para seleccionar, navegar y editar bloques. Cambia entre seleccionar y editar pulsando las teclas Escape e Intro."],"No preview available.":["Vista previa no disponible."],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Displays more block tools":["Muestra m\u00e1s herramientas del bloque"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de color duotono sin perder tu imagen original."],"No selected font appearance":["No se ha seleccionado ninguna apariencia de fuente"],"Currently selected font weight: %s":["Peso de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de fuente seleccionada actualmente: %s"],"Flex":["Flexible"],"Justification":["Justificado"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite el ajuste a varias l\u00edneas"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Flow":["Flujo"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Unlink radii":["Desenlazar radios"],"Link radii":["Enlazar radios"],"Radius":["Radio"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Explore all patterns":["Explorar todos los patrones"],"Navigate to the previous view":["Navegar a la vista anterior"],"link color":["color del enlace"],"Rename":["Renombrar"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrita"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrita"],"font weight\u0004Black":["Negra"],"Align items top":["Alinear elementos arriba"],"Align items center":["Alinear elementos al centro"],"Align items bottom":["Alinear elementos al fondo"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3n vertical"],"Alignment option\u0004None":["Ninguna"],"Add pattern":["A\u00f1adir un patr\u00f3n"],"Add default block":["A\u00f1adir bloque por defecto"],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elige atributos espec\u00edficos a restringir o bloquea todas las opciones disponibles."],"Lock all":["Bloquear todo"],"Disable movement":["Desactivar movimiento"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Unlock":["Desbloquear"],"Lock":["Bloquear"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El texto transparente puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"Transform to %s":["Transformar a %s"],"Date format":["Formato de fecha"],"Default format":["Formato por defecto"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"Enter your own date format":["Introduce tu propio formato de fecha"],"Choose a format":["Elige un formato"],"Custom format":["Formato personalizado"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce una <Link>cadena en formato<\/Link> de fecha u hora."],"Link is empty":["El enlace est\u00e1 vac\u00edo"],"Delete selection.":["Borrar selecci\u00f3n"],"Use featured image":["Usar imagen destacada"],"Select the size of the source image.":["Selecciona el tama\u00f1o de la imagen original."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de vista ampliada."],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"Spacing control":["Control de espaciado"],"Constrained":["Constre\u00f1ido"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos los bloques est\u00e1n seleccionados, y no se pueden mover"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Los bloques no se pueden mover a la izquierda porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la izquierda"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Los bloques no se pueden mover a la derecha porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la derecha"],"Restrict editing":["Restringir la edici\u00f3n"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos los bloques incluidos"],"Font":["Fuente"],"Inner blocks use content width":["Los bloques interiores usan el ancho del contenido"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Los bloques anidados usan el ancho del contenido con opciones para anchos amplio y completo."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Los bloques anidados llenar\u00e1n el ancho de este contenedor. Alternar para restringir."],"Modify":["Modificar"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Now":["Ahora"],"Unset":["No establecido"],"Set the width of the main content area.":["Establece el ancho del \u00e1rea principal de contenido."],"Content size":["Tama\u00f1o del contenido"],"Wide size":["Tama\u00f1o amplio"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Hover":["Al pasar el cursor"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mueve %1$d bloque de la posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1s abajo"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s hacia la izquierda"],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para rellenar el espacio disponible."],"Specify a fixed width.":["Especifica un ancho fijo."],"Specify a fixed height.":["Especifica una altura fija."],"Fit contents.":["Ajustar contenidos."],"Fit":["Ajustar"],"Fixed":["Fijo"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para rellenar"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espacio intermedio"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Go to parent Navigation block":["Ir al bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas del patr\u00f3n de bloques"],"Report %s":["Informe de %s"],"Insert external image":["Insertar imagen externa"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Esta imagen no puede ser subida en tu Biblioteca pero puede ser insertada como imagen externa."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Las im\u00e1genes externas pueden ser eliminadas por el proveedor externo sin previo aviso e incluso podr\u00edan plantear problemas de cumplimiento legal relacionados con la legislaci\u00f3n sobre privacidad."],"Image uploaded and inserted.":["Imagen subida e insertada."],"Image inserted.":["Imagen insertada."],"Media List":["Lista de medios"],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No se han podido pegar los estilos. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No se han podido pegar los estilos. Por favor, da permisos al portapapeles del navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No se han podido pegar los estilos. Los estilos de bloque no se encontraron en el contenido copiado."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Sticky":["Fijo"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fijo en la parte superior de la ventana en lugar de hacer scroll."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque no se mover\u00e1 cuando hagas scroll en la p\u00e1gina."],"Position":["Posici\u00f3n"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Format tools":["Herramientas de formato"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u00bfBuscas otros ajustes del bloque? Se han movido a la pesta\u00f1a de estilos."],"Dismiss hint":["Descartar pista"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adjuntar al bloque %1$s en la posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n del texto"],"Shadow":["Sombra"],"There is an error with your CSS structure.":["Hay un error con la estructura de tu CSS."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fija"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fijo"],"Horizontal & vertical":["Horizontal y vertical"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Minimum column width":["Anchura m\u00ednima de columna"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"My patterns":["Mis patrones"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Los bloques reutilizables ahora son patrones sincronizados. Un patr\u00f3n sincronizado se comportar\u00e1 exactamente de la misma forma que un bloque reutilizable."],"Add before":["A\u00f1adir antes"],"Add after":["A\u00f1adir despu\u00e9s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloque se anclar\u00e1 al \u00e1rea desplazable del bloque %s superior."],"Color %s styles":["Estilos de color de %s"],"Text columns":["Columnas de texto"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3n: %1$s"],"%s (locked)":["%s (bloqueado)"],"Options for %s":["Opciones para %s"],"Change level":["Cambiar nivel"],"Example:":["Ejemplo:"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanzado"],"Suggestions":["Sugerencias"],"%d Block":["%d bloque","%d bloques"],"%d word selected.":["%d palabra seleccionada.","%d palabras seleccionadas."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Cuadrado 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Est\u00e1ndar 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Retrato - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e1sico - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrato cl\u00e1sico - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Ancho - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alto - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizar"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Relleno"],"Fill the space by stretching the content.":["Rellena el espacio estirando el contenido."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Ajustar"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar el contenido al espacio sin recortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Rellenar el espacio recortando lo que no se ajuste."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nada"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajustar las dimensiones del contenido. Si es muy grande, ser\u00e1 recortado, y si es muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reducir la escala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensiona el contenido para ajustarlo al espacio si es muy grande. El contenido muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediana"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Image covers the space evenly.":["La imagen cubre el espacio de manera uniforme."],"Image is contained without distortion.":["La imagen se ajusta sin distorsionarse."],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"Select text across multiple blocks.":["Selecciona texto en varios bloques."],"%d pattern found":["%d patr\u00f3n encontrado","%d patrones encontrados"],"Pattern Directory":["Directorio de patrones"],"Theme & Plugins":["Tema y Plugins"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Los patrones est\u00e1n disponibles en el <Link>Directorio de patrones de WordPress.org<\/Link>, incluidos en el tema activo, o creados por usuarios de este sitio. S\u00f3lo se pueden sincronizar los patrones creados en este sitio."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/es.wordpress.org\/patterns\/"],"%d category button displayed.":["%d bot\u00f3n de categor\u00eda mostrado.","%d botones de categor\u00eda mostrados."],"No results found":["No se encontraron resultados"],"Selected image: %s":["Imagen seleccionada: %s"],"Only images can be used as a background image.":["S\u00f3lo se pueden utilizar im\u00e1genes como imagen de fondo."],"Background image":["Imagen de fondo"],"Reset ":["Restablecer "],"Drop to upload":["Soltar para subir"],"Text orientation":["Orientaci\u00f3n del texto"],"Block name reset to: \"%s\".":["Nombre del bloque restablecido a: \u00ab%s\u00bb."],"Block name changed to: \"%s\".":["El nombre del bloque ha cambiado a \u00ab%s\u00bb."],"Enter a custom name for this block.":["Introduce un nombre personalizado para este bloque."],"Block name":["Nombre del bloque"],"Ungroup":["Desagrupar"],"Image settings\u0004Settings":["Ajustes"],"Expand on click":["Ampliar al hacer clic"],"patterns\u0004All":["Todos"],"Link copied to clipboard.":["Enlace copiado al portapapeles."],"Copy link%s":["Copiar enlace%s"],"Contain":["Contenido"],"Repeat":["Repetir"],"Drop shadow":["Sombra paralela"],"Drop shadows":["Sombras paralelas"],"Border & Shadow":["Borde y sombra"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gestiona la inclusi\u00f3n de bloques a\u00f1adidos autom\u00e1ticamente por plugins."],"patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"patterns\u0004Not synced":["No sincronizados"],"Select parent block: %s":["Seleccionar bloque superior: %s"],"No transforms.":["Sin transformaciones."],"Multiple blocks selected":["Varios bloques seleccionados"],"Locked":["Bloqueado"],"block toolbar button label\u0004Connected":["Conectado"],"screen sizes\u0004All":["Todos"],"Link to image file":["Enlazar al archivo de imagen"],"Link to attachment page":["Enlazar a la p\u00e1gina de adjuntos"],"Link CSS class":["Clase CSS del enlace"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Escala la imagen con un efecto de caja de luz."],"Scales the image with a lightbox effect":["Escala la imagen con un efecto de caja de luz"],"Disable expand on click":["Desactivar expandir al pulsar"],"%s block.":["%s bloque.","%s bloques."],"%s element.":["%s elemento.","%s elementos."],"%s settings.":["Ajustes %s."],"%s styles.":["Estilos %s."],"%s.":["%s."],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Si eliminas este bloque, el contenido de tu entrada o p\u00e1gina dejar\u00e1 de mostrarse en esta plantilla. No es recomendable.","Si eliminas estos bloques, el contenido de tu entrada o p\u00e1gina dejar\u00e1 de mostrarse en esta plantilla. No es recomendable."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["Eliminar este bloque podr\u00eda romper los patrones de tu sitio que tengan contenido enlazado a \u00e9l. \u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminarlo?","Eliminar estos bloques podr\u00eda romper los patrones de tu sitio que tengan contenido enlazado a ellos. \u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminarlos?"],"Be careful!":["\u00a1Cuidado!"],"font weight\u0004Extra Light":["Extraclara"],"URL":["URL"],"Edit":["Editar"],"Apply":["Aplicar"],"Publish":["Publicar"],"Advanced":["Avanzado"],"Save":["Guardar"],"None":["Ninguna"],"Done":["Hecho"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Vista previa"],"Cancel":["Cancelar"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Left":["Izquierda"],"Right":["Derecha"],"Medium":["Medio"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Caption":["Leyenda"],"Media":["Medios"],"Search":["Buscar"],"Close":["Cerrar"],"Select":["Seleccionar"],"Black":["Negro"],"White":["Blanco"],"Width":["Anchura"],"Settings":["Ajustes"],"Height":["Altura"],"Default":["Por defecto"],"No results found.":["No se han encontrado resultados."],", ":[", "],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Underline":["Subrayado"],"Strikethrough":["Tachado"],"Copy":["Copiar"],"Border":["Borde"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Top":["Arriba"],"Bottom":["Abajo"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Source":["Fuente"],"Insert link":["Insertar un enlace"],"Remove link":["Eliminar el enlace"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Image":["Imagen"],"Link":["Enlace"],"Colors":["Colores"],"Clear":["Borrar"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Large":["Grande"],"Columns":["Columnas"],"Insert from URL":["Insertar desde una URL"],"Move down":["Bajar"],"Move up":["Subir"],"Align right":["Alineaci\u00f3n derecha"],"Align center":["Alineaci\u00f3n centrada"],"Align left":["Alineaci\u00f3n izquierda"],"Replace":["Reemplazar"],"Back":["Volver"],"No image selected":["No hay im\u00e1genes seleccionadas"],"Color":["Color"],"Paste URL or type to search":["Pega la URL o teclea para buscar"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"List view":["Vista de lista"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}