{"translation-revision-date":"2019-04-12 12:07+0200","generator":"WP-CLI\/2.1.0","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"%s URL":["%s URL"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dentro de un bloque de columnas."],"Add Column After":["A\u00f1adir columna despu\u00e9s"],"Add Column Before":["A\u00f1adir columna antes"],"Add Row After":["A\u00f1adir fila despu\u00e9s"],"Add Row Before":["A\u00f1adir fila antes"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido en varias columnas, luego a\u00f1ade cualquier bloque de contenido que quieras."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["A\u00f1ade un bloque que muestra contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter, Instagram o YouTube."],"Add a link to a downloadable file.":["A\u00f1ade un enlace a un archivo descargable."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["A\u00f1ade una imagen o v\u00eddeo con un texto superpuesto \u2014 genial para cabeceras."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["A\u00f1ade c\u00f3digo personalizado HTML y previsual\u00edzalo mientras lo editas."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["A\u00f1ade texto que respete tus espacios y tabulados, y que tambi\u00e9n permita estilos."],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Add white space between blocks and customize its height.":["A\u00f1ade espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"Alt Text (Alternative Text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["El texto alternativa describe tu imagen a la gente que no puede verla. A\u00f1ade una descripci\u00f3n corta con sus detalles clave."],"Apply":["Aplicar"],"Archives":["Archivos"],"Archives Settings":["Ajustes de archivos"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Audio":["Audio"],"Audio Settings":["Ajustes de audio"],"Auto":["Auto"],"Autoplay":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Background Color":["Color de fondo"],"Background Opacity":["Opacidad del fondo"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Categories Settings":["Ajustes de categor\u00edas"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Code":["C\u00f3digo"],"Color Settings":["Ajustes de color"],"Column":["Columna"],"Column Count":["Recuento de columnas"],"Columns":["Columnas"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"Copied!":["\u00a1Copiado!"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Cover":["Fondo"],"Cover Settings":["Ajustes de fondo"],"Create":["Crear"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea una ruptura entre ideas o secciones con un separador horizontal."],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una lista de vi\u00f1etas o numerada."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contenido, y gu\u00e1rdalo para ti y otros colaboradores para reutilizarlo en tu sitio. Actualiza el bloque y l os cambios se aplicar\u00e1n en todas las partes donde est\u00e9 en uso."],"Crop Images":["Recortar im\u00e1genes"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Custom URL":["URL personalizada"],"Delete Column":["Borrar columna"],"Delete Row":["Borrar fila"],"Display Avatar":["Mostrar avatar"],"Display Date":["Mostrar fecha"],"Display Excerpt":["Mostrar extracto"],"Display a list of all categories.":["Muestra una lista de todas las categor\u00edas."],"Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus entradas m\u00e1s recientes."],"Display a monthly archive of your posts.":["Muestra un archivo por meses de tus entradas."],"Display as Dropdown":["Mostrar como desplegable"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Muestra fragmentos de c\u00f3digo que respetan tus espacios y tabuladores."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra m\u00faltiples im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"Display post date":["Mostrar fecha de la entrada"],"Dots":["Puntos"],"button label\u0004Download":["Descarga"],"Download Button Settings":["Ajustes del bot\u00f3n de descarga"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Arrastra un archivo, sube uno nuevo o elige un archivo de tu biblioteca."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Arrastra una imagen o un v\u00eddeo, sube una nueva o selecciona un archivo desde tu biblioteca."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, sube nuevas o elige archivos desde tu biblioteca."],"Drop Cap":["Capitalizar"],"Edit":["Editar"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Edit Table":["Editar la tabla"],"Edit URL":["Editar URL"],"Edit audio":["Editar audio"],"Edit file":["Editar archivo"],"Edit image":["Editar imagen"],"Edit media":["Editar medios"],"Edit video":["Editar v\u00eddeo"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contenido de Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contenido de CollegeHumor."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contenido de Flickr."],"Embed Funny or Die content.":["Incrustar un contenido de Funny or Die."],"Embed Hulu content.":["Incrusta contenido de Hulu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contenido de Imgur."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contenido de Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contenido de Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contenido de Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contenido de Mixcloud."],"Embed Polldaddy content.":["Incrusta contenido de Polldaddy."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contenido de ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contenido de Screencast."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contenido de Scribd."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contenido de Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contenido de SmugMug."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contenido de SoundCloud."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta contenido de Speaker Deck."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contenido de Spotify."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dailymotion."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a Photobucket image.":["Incrustar una imagen de Photobucket."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un hilo de Reddit."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada de WordPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor sencillo de audio."],"Embed a tweet.":["Incrusta un tweet."],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo desde tu biblioteca de medios o sube uno nuevo."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Animoto."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, im\u00e1genes, tweets, audios, y otros contenidos desde fuentes externas."],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; empieza a escribir o escribe una barra inclinada hacia adelante para elegir un bloque"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"File":["Archivo"],"Fixed Background":["Fondo fijo"],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Gallery Settings":["Ajustes de galer\u00eda"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual al texto citado. \u00abAl citar a otros, nos citamos a nosotros mismos\u00bb \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a una cita de tu texto."],"Grid View":["Vista de cuadr\u00edcula"],"HTML":["HTML"],"Heading":["Encabezado"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading Settings":["Ajustes de encabezado"],"Height":["Altura"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxeles"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["Ocultar el resumen antes de la etiqueta \"m\u00e1s\""],"Image":["Imagen"],"Image Dimensions":["Dimensiones de la imagen"],"Image Settings":["Ajustes de imagen"],"Image Size":["Tama\u00f1o de la imagen"],"Insert Media":["Insertar medios"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserta una tabla -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos y datos."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos adicionales personalizados con un shortcode de WordPress."],"Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserta poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita letras de canciones."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza el contenido para ayudar a los visitantes (y a los motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de tu contenido."],"Keep as HTML":["Mantener como HTML"],"block style\u0004Large":["Grande"],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Latest Comments Settings":["Ajustes de \u00faltimos comentarios"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Latest Posts Settings":["Ajustes de \u00faltimas entradas"],"editor button\u0004Left to right":["De izquierda a derecha"],"Level":["Nivel"],"Link CSS Class":["Clases CSS del enlace"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n del enlace"],"Link Settings":["Ajustes del enlace"],"Link To":["Enlazado a"],"Link URL":["URL del enlace"],"List":["Lista"],"List View":["Vista de lista"],"Loop":["Repetir"],"Main Color":["Color principal"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Marca el extracto de este contenido. El contenido de antes de este bloque se mostrar\u00e1 en el extracto en la p\u00e1gina de archivos."],"Media & Text":["Medios y texto"],"Media & Text Settings":["Ajustes de medios y texto"],"Media File":["Archivo multimedia"],"Media Settings":["Ajustes de medios"],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Metadata":["Metadatos"],"block name\u0004More":["M\u00e1s"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1s"],"Muted":["Silenciado"],"Name:":["Nombre:"],"New Column":["Nueva columna"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."],"None":["Ninguna"],"Number of Comments":["N\u00famero de comentarios"],"Open in New Tab":["Abrir en pesta\u00f1a nueva"],"Outline":["Contorno"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Overlay Color":["Color de superposici\u00f3n"],"Page Break":["Salto de p\u00e1gina"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Playback Controls":["Controles de reproducci\u00f3n"],"Poster Image":["Imagen de poster"],"Preformatted":["Preformateado"],"Preload":["Precarga"],"Preview":["Vista previa"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["Pregunta a los visitantes que act\u00faen con un bot\u00f3n personalizado."],"Pullquote":["Cita"],"Quote":["Cita"],"Read more":["Leer Mas"],"block style\u0004Regular":["Regular"],"Remove Image":["Quitar imagen"],"Remove Poster Image":["Quitar imagen del p\u00f3ster"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Reset":["Restablecer"],"Resize for smaller devices":["Cambia el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os."],"Reusable Block":["Bloque reutilizable"],"Reusable Block: %s":["Bloque reutilizable: %s"],"Reusable Template":["Plantilla reutilizable"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Row Count":["Recuento de filas"],"Save":["Guardar"],"Select Poster Image":["Elegir imagen de poster"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia multi-p\u00e1gina."],"Separator":["Separador"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca las palabras y los medios uno al lado del otro para tener un dise\u00f1o m\u00e1s rico."],"Short Line":["L\u00ednea corta"],"Shortcode":["Shortcode"],"Show Download Button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Show Hierarchy":["Mostrar jerarqu\u00eda"],"Show Post Counts":["Mostrar contador de entradas"],"Show media on left":["Mostrar medios a la izquierda"],"Show media on right":["Mostrar medios a la derecha"],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Solid Color":["Color s\u00f3lido"],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["No podemos previsualizar este contenido incrustado en el editor."],"Sorry, we could not embed that content.":["No se pudo incrustar este contenido."],"Spacer":["Espaciador"],"Spacer Settings":["Ajustes del espaciador"],"block style\u0004Squared":["Cuadrado"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Start with the building block of all narrative.":["Empieza con el bloque que cimienta toda la narrativa."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Empieza a escribir o escribe \/ para elegir un bloque"],"Stripes":["Franjas"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"Table":["Tabla"],"Table Settings":["Ajustes de tabla"],"Template block used as a container.":["Bloque plantilla utilizado como contenedor."],"Text Alignment":["Alineamiento del texto"],"Text Color":["Color del texto"],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"Text Link Settings":["Ajustes del texto del enlace"],"Text Settings":["Ajustes del texto"],"The download button is hidden.":["El bot\u00f3n de descarga est\u00e1 escondido."],"The download button is visible.":["El bot\u00f3n de descarga es visible."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de columnas en su lugar."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque de p\u00e1rrafo en su lugar."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado podr\u00eda no mantener su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado mantendr\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando el navegador cambie de tama\u00f1o."],"This image has an empty alt attribute":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["La imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"button label\u0004Try again":["Probar de nuevo"],"URL":["URL"],"Unrecognized Block":["Bloque no reconocido"],"Upload an image":["Subir una imagen"],"Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"Verse":["Verso"],"Video":["V\u00eddeo"],"Video Settings":["Ajustes de v\u00eddeo"],"Wide Line":["L\u00ednea ancha"],"Width":["Ancho"],"Write HTML\u2026":["Escribe HTML..."],"Write caption\u2026":["Escribe la leyenda\u2026"],"Write citation\u2026":["Escribe la referencia\u2026"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Write file name\u2026":["Escribe el nombre del archivo\u2026"],"Write heading\u2026":["Escribe el encabezado\u2026"],"Write list\u2026":["Escribe una lista\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe la cita\u2026"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Write subheading\u2026":["Escribe el subt\u00edtulo\u2026"],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Puedes dejar intacto este bloque o quitarlo del todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con el bloque \"%s\". Puedes dejar intacto este bloque, convertir su contenido a un bloque de HTML personalizado o quitarlo del todo."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye compatibilidad con este bloque."],"audio":["audio"],"blockquote":["cita"],"blog":["blog"],"bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"divider":["separador"],"document":["documento"],"embed":["incrustar"],"horizontal-line":["l\u00ednea-horizontal"],"image":["imagen"],"images":["im\u00e1genes"],"movie":["pel\u00edcula"],"music":["m\u00fasica"],"next page":["p\u00e1gina siguiente"],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["lista ordenada"],"pagination":["paginaci\u00f3n"],"pdf":["pdf"],"photo":["foto"],"photos":["fotos"],"poetry":["poes\u00eda"],"post":["entrada"],"recent comments":["comentarios recientes"],"recent posts":["entradas recientes"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"text":["texto"],"title":["t\u00edtulo"],"video":["v\u00eddeo"]}}}