{"translation-revision-date":"2019-04-12 12:07+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/components.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"AM":["AM"],"Add item":["A\u00f1adir elemento"],"Additional color settings":["Ajustes del editor"],"Alignment Matrix Control":[""],"All":["Todo"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (completamente opaco)."],"Angle":[""],"April":["Abril"],"August":["Agosto"],"Author":["Autor"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Bottom":["Abajo"],"Bottom Center":["Abajo a la izquierda"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Box Control":["Mostrar controles"],"Calendar Help":["Ayuda del calendario"],"Cancel":["Cancelar"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Category":["Categor\u00eda"],"Center Center":["Centrar"],"Center Left":["Centrar"],"Center Right":["Centrar"],"Change color format":["Cambia el formato de color"],"Choose a shade":["Elige una sombra"],"Clear":["Borrar"],"Click the desired day to select it.":["Clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Haz clic en las flechas izquierda y derecha para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Click to Select":["Clic para seleccionar"],"Close":["Cerrar"],"Close dialog":["Cerrar di\u00e1logo"],"Close search":["Cerrar ajustes"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Color name":["Valor del color"],"Color palette":["Valor del color"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in HSLA":["Valor del color en HSL"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in RGBA":["Valor del color en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Color: %s":["Color: %s"],"Coordinated Universal Time":[""],"Custom":["Personalizada"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Custom color":["Color personalizado"],"Custom color picker":["Selector de color personalizado"],"Date":["Fecha"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Diciembre"],"Default":["Predeterminado"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos aqu\u00ed para subirlos"],"Edit color name":["Contenido del editor"],"Edit color value":["Valor del color"],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"Extra Large":["Grande"],"February":["Febrero"],"Finish":["Terminado"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (fin) d\u00eda de una semana."],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":[""],"Gradient: %s":["Enviar a la papelera: %s"],"Guide controls":["Ocultar controles"],"Hex color mode active":["Modo de color hex activo"],"Home and End":["Inicio y fin"],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Hours":["Horas"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor del tono en grados, de 0 a 359."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Item removed.":["Elemento quitado."],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"January":["Enero"],"July":["Julio"],"June":["Junio"],"Large":["Grande"],"Left":["Izquierda"],"Left and Right Arrows":["Flechas izquierda y derecha"],"Linear":[""],"Link Sides":["T\u00edtulo de enlace"],"March":["Marzo"],"May":["Mayo"],"Media preview":["Archivo multimedia"],"Medium":["Medio"],"Minutes":["Minutos"],"Mixed":[""],"Month":["Mes"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Moverse hacia atr\u00e1s (PgUp) o hacia delante (PgDn) un mes."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Moverse hacia atr\u00e1s (izquierda) o hacia delante (derecha) un d\u00eda."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Moverse hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia delante (abajo) una semana."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mueve la flecha izquierda o derecha para cambiar el tono."],"Name":["Nombre"],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3n con teclado"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Next":["Siguiente"],"No results found.":["Sin resultados."],"No results.":["No hay resultados."],"None":["Ninguna"],"November":["Noviembre"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"OK":["Aceptar"],"October":["Octubre"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Order by":["Ordenar por"],"PM":["PM"],"Page %1$d of %2$d":["%1$s en %2$s"],"Page Up and Page Down":["Avanzar p\u00e1gina y retroceder p\u00e1gina"],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e1g\/Re P\u00e1g"],"Previous":["Previo"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Radial":[""],"Remove Control Point":["Borrar enlace"],"Remove color":["Quitar bloque"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Reset":["Restablecer"],"Right":["Derecha"],"Save":["Guardar"],"Search in %s":["Buscar %s"],"Select the date in focus.":["Seleccionar la fecha con foco."],"Select unit":["Elegir mes"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separar con comas"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":[""],"September":["Septiembre"],"Slug":[""],"Small":["Peque\u00f1o"],"Time":["Hora"],"Top":["Arriba"],"Top Center":["Centrar"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Type":[""],"Unlink Sides":["Quitar enlace"],"Up and Down Arrows":["Flechas arriba y abajo"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utilice las teclas de flecha para cambiar el color de base. Arriba para aclarar el color, abajo para oscurecerlo, a la izquierda para aumentar la saturaci\u00f3n y la derecha para disminuirla."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":[""],"Year":["A\u00f1o"],"Z \u2192 A":["Z \t A"]}}}