{"translation-revision-date":"2025-04-27 21:46:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Version":["Version"],"About":["\u00c0 propos"],"Outdent":["D\u00e9sindenter"],"Indent":["Indenter"],"List":["Liste"],"Add a featured image":["Ajouter une image mise en avant"],"Descriptions":["Descriptions"],"Link to %s":["Lien vers %s"],"Navigation":["Navigation"],"Featured image":["Image mise en avant"],"Include":["Inclure"],"Empty":["Vide"],"Table":["Tableau"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La description sera affich\u00e9e dans le menu si le th\u00e8me actuel l\u2019accepte."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Order by":["Ordonner par"],"Newest to oldest":["Des plus r\u00e9cents aux plus anciens"],"Oldest to newest":["Des plus anciens aux plus r\u00e9cents"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"Add block":["Ajouter un bloc"],"button label\u0004Import":["Importer"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Le bloc a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est plus disponible."],"Thumbnails are cropped to align.":["Les miniatures sont recadr\u00e9es pour s\u2019aligner."],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures ne sont pas recadr\u00e9es."],"Crop images":["Recadrer les images"],"Write HTML\u2026":["\u00c9crire du HTML\u2026"],"Display avatar":["Afficher l\u2019avatar"],"Number of comments":["Nombre de commentaires"],"Display post date":["Afficher la date de publication"],"Latest Posts":["Articles r\u00e9cents"],"Convert to unordered list":["Convertir en liste non-ordonn\u00e9e"],"Convert to ordered list":["Convertir en liste ordonn\u00e9e"],"Outdent list item":["D\u00e9sindenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Indent list item":["Indenter l\u2019\u00e9l\u00e9ment de la liste"],"Show media on left":["Afficher le m\u00e9dia sur la gauche"],"Show media on right":["Afficher le m\u00e9dia sur la droite"],"Media area":["Zone de m\u00e9dia"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Votre site ne propose pas de support pour le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc tel quel, convertir son contenu en bloc HTML personnalis\u00e9 ou le retirer compl\u00e8tement."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Votre site ne propose pas de support pour le bloc \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb. Vous pouvez laisser ce bloc tel quel ou le retirer compl\u00e8tement."],"Showing large initial letter.":["Affichage de la lettrine."],"Toggle to show a large initial letter.":["Cliquez pour afficher une lettrine."],"Drop cap":["Lettrine"],"Write preformatted text\u2026":["R\u00e9digez du texte pr\u00e9format\u00e9\u2026"],"Separator":["S\u00e9parateur"],"Shortcode":["Code court"],"Write shortcode here\u2026":["Placez le code court ici\u2026"],"Column count":["Nombre de colonnes"],"Row count":["Nombre de lignes"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Edit table":["Modifier le tableau"],"Fixed width table cells":["Cellules de tableau \u00e0 largeur fixe"],"New Column":["Ajouter une colonne"],"Muted":["En sourdine"],"Playback controls":["Commandes de lecture"],"Link removed.":["Lien retir\u00e9."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc vide\u00a0;\u00a0\u00e9crivez ou saisissez une barre oblique pour choisir un bloc"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["L\u2019attribut alt de cette image est vide, son nom de fichier est %s."],"This image has an empty alt attribute":["L\u2019attribut alt de cette image est vide."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenu\u2026"],"image %1$d of %2$d in gallery":["image %1$d sur %2$d dans la galerie"],"The excerpt is hidden.":["L\u2019extrait est masqu\u00e9"],"The excerpt is visible.":["L\u2019extrait est visible"],"Hide the excerpt on the full content page":["Masquer l\u2019extrait sur la page de contenu entier"],"Label text":["Texte du libell\u00e9"],"Add label\u2026":["Ajouter un libell\u00e9\u2026"],"Add button text\u2026":["Ajouter un texte de bouton\u2026"],"Enter URL here\u2026":["Saisissez l\u2019URL ici\u2026"],"Use URL":["Utiliser l\u2019URL"],"Edit RSS URL":["Modifier l\u2019URL du RSS"],"Display author":["Afficher l\u2019auteur ou l\u2019autrice"],"Display date":["Afficher la date"],"Display excerpt":["Afficher l\u2019extrait"],"Max number of words in excerpt":["Nombre maximum de mots dans l\u2019extrait"],"- Select -":["- S\u00e9lectionner -"],"One.":["Un."],"Two.":["Deux."],"Three.":["Trois."],"Four.":["Quatre."],"Five.":["Cinq."],"Six.":["Six."],"Code is Poetry":["Le code est une po\u00e9sie."],"Move image backward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019arri\u00e8re"],"Move image forward":["D\u00e9placer l\u2019image vers l\u2019avant"],"Write gallery caption\u2026":["\u00c9crire la l\u00e9gende de la galerie\u2026"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Une plume donne au chapeau<br>Un air de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9<br>La chemin\u00e9e fume."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Paul \u00c9luard (<i>Onze Ha\u00ef-ka\u00efs<\/i>, 1920)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Luire, \u00f4 lac, dans ton beau miroir\u00a0!"],"Align column left":["Aligner la colonne \u00e0 gauche"],"Align column center":["Aligner la colonne au centre"],"Align column right":["Aligner la colonne \u00e0 droite"],"Insert a table for sharing data.":["Ins\u00e9rer un tableau pour partager des donn\u00e9es."],"Create Table":["Cr\u00e9er un tableau"],"Change column alignment":["Modifier l\u2019alignement des colonnes"],"Header section":["Section d\u2019ent\u00eate"],"Footer section":["Section de pied de page"],"Jazz Musician":["Musicien de jazz"],"Release Date":["Date de sortie"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"February 21, 2019":["21 f\u00e9vrier 2019"],"December 6, 2018":["6 d\u00e9cembre 2018"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["L\u2019une des choses les plus difficiles \u00e0 faire dans le monde des technologies est de se r\u00e9inventer soi-m\u00eame."],"Ordered list settings":["R\u00e9glages de liste ordonn\u00e9e"],"Start value":["Valeur de d\u00e9part"],"Reverse list numbering":["Inverser le num\u00e9rotage de la liste"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citant les autres, nous nous citons nous m\u00eames."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenue dans le monde merveilleux des blocs\u2026"],"Play inline":["Lancer dans le lecteur"],"The current poster image url is %s":["L\u2019URL de l\u2019image de banni\u00e8re actuelle est %s"],"There is no poster image currently selected":["Il n\u2019y a actuellement aucune image de banni\u00e8re s\u00e9lectionn\u00e9e"],"Percentage Width":["Largeur en pourcentage"],"menu":["menu"],"Post content":["Contenu de la publication"],"Sorting and filtering":["Tri et filtrage"],"Enter address":["Saisir l\u2019adresse"],"Title attribute":["Attribut de titre"],"Describe the role of this image on the page.":["D\u00e9crivez le r\u00f4le de cette image sur la page."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(note\u00a0: certains appareils et navigateurs n\u2019afficheront pas ce texte)"],"Level %s. Empty.":["Niveau %s. Vide."],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["AJOUTER UN M\u00c9DIA"],"Show:":["Afficher\u00a0:"],"Full post":["Article complet"],"Display featured image":["Afficher l\u2019image mise en avant"],"Image alignment":["Alignement de l\u2019image"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAIBLES LUEURS DE L\u2019AUBE - 1940 (MINIATURE)\nLa fen\u00eatre, tr\u00e8s petite au loin, est illumin\u00e9e.\nTout autour, l\u2019\u00e9cran presque totalement noir. \u00c0 pr\u00e9sent, tandis que la cam\u00e9ra se d\u00e9place lentement vers la fen\u00eatre qui est presque un timbre-poste dans le cadre, d\u2019autres formes apparaissent\u00a0;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Libell\u00e9 de l\u2019ent\u00eate"],"Footer label":["Libell\u00e9 du pied de page"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Du temps que r\u00e9gnait le Grand Pan,\n\tLes dieux prot\u00e9geaient les ivrognes\nDes tas de g\u00e9nies titubants\n\tAu nez rouge, \u00e0 la rouge trogne.\nD\u00e8s qu\u2019un homme vidait les cruchons,\n\tQu\u2019un sac \u00e0 vin faisait carousse\nIls venaient en bande \u00e0 ses trousses\n\tCompter les bouchons."],"Poster image":["Image de couverture"],"Social Icon":["Ic\u00f4ne de r\u00e9seaux sociaux"],"%s label":["Libell\u00e9 %s"],"Link label":["Libell\u00e9 du lien"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["D\u00e9crivez bri\u00e8vement le lien pour aider les utilisateurs et utilisatrices de lecteurs d\u2019\u00e9crans."],"Button only":["Bouton uniquement"],"Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le","\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Mobile":["Mobile"],"Image uploaded.":["Image t\u00e9l\u00e9vers\u00e9e."],"Edit gallery image":["Modifier l\u2019image de la galerie"],"Display author name":["Afficher le nom de l\u2019auteur ou de l\u2019autrice"],"Add link to featured image":["Ajouter un lien \u00e0 l\u2019image mise en avant"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texte du lien \u00ab\u00a0Lire la suite\u00a0\u00bb"],"Toggle search label":["Afficher\/masquer le libell\u00e9 de recherche"],"Change button position":["Modifier la position du bouton"],"No button":["Aucun bouton"],"Button outside":["Bouton \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur"],"Button inside":["Bouton \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur"],"Use button with icon":["Utiliser un bouton avec une ic\u00f4ne"],"Subtitles":["Sous-titres"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes peuvent \u00eatre des sous-titres, des l\u00e9gendes, des chapitres ou des descriptions. Elles contribuent \u00e0 rendre votre contenu accessible \u00e0 un plus large \u00e9ventail d\u2019utilisateurs et utilisatrices."],"Edit %s":["Modifier %s"],"Text tracks":["Pistes de texte"],"Edit track":["Modifier la piste"],"Title of track":["Titre de la piste"],"Source language":["Langue originelle"],"Language tag (en, fr, etc.)":["\u00c9tiquette de langue (en, fr, etc.)"],"Kind":["Type"],"Remove track":["Retirer la piste"],"Add tracks":["Ajouter des pistes"],"Open links in new tab":["Ouvrir les liens dans un nouvel onglet"],"Add text over image":["Ajouter du texte au-dessus de l\u2019image"],"Image caption text":["Texte de l\u00e9gende de l\u2019image"],"Unordered":["Non ordonn\u00e9e"],"Ordered":["Ordonn\u00e9e"],"List text":["Texte de la liste"],"Preformatted text":["Texte pr\u00e9format\u00e9"],"Pullquote text":["Texte de la citation en exergue"],"Pullquote citation text":["Texte de la citation en exergue"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Le bloc ne peut pas \u00eatre rendu \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de lui-m\u00eame."],"Shortcode text":["Texte du code court"],"Header cell text":["Texte de la cellule de titre"],"Body cell text":["Texte de la cellule du corps"],"Footer cell text":["Texte de la cellule de pied de page"],"Table caption text":["Texte de l\u00e9gende du tableau"],"Column %d text":["Texte de la colonne %d"],"Verse text":["Texte du couplet"],"Write verse\u2026":["\u00c9crire un couplet\u2026"],"Video caption text":["Texte de l\u00e9gende de la vid\u00e9o"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Le chant de la grive des bois \u00e0 Central Park, New York."],"Normal":["Normale"],"Huge":["\u00c9norme"],"Icon color":["Couleur de l\u2019ic\u00f4ne"],"Start blank":["Partir de z\u00e9ro"],"Add quote":["Ajouter une citation"],"Add citation":["Ajouter une source"],"Media width":["Largeur de m\u00e9dia"],"Display login as form":["Afficher la connexion sous forme d\u2019un formulaire"],"Redirect to current URL":["Rediriger vers l\u2019URL actuelle"],"Click plus to add":["Cliquez sur le \u00ab\u00a0+\u00a0\u00bb pour ajouter"],"Image width":["Largeur de l\u2019image"],"Link image to home":["Faire un lien vers l\u2019accueil sur l\u2019image"],"Site tagline text":["Texte du slogan du site"],"Write site tagline\u2026":["\u00c9crivez un slogan de site\u2026"],"Site Tagline placeholder":["Texte indicatif du slogan du site"],"Site title text":["Texte du titre du site"],"Write site title\u2026":["\u00c9crivez un titre de site\u2026"],"Site Title placeholder":["Texte indicatif du titre du site"],"Display settings":["R\u00e9glages d\u2019affichage"],"Items per Page":["\u00c9l\u00e9ments par page"],"Offset":["D\u00e9calage"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiter les pages \u00e0 afficher m\u00eame si la requ\u00eate dispose de davantage de r\u00e9sultats. Pour afficher toutes les pages, saisir 0 (z\u00e9ro)."],"Max page to show":["Nombre max. de pages"],"Exclude":["Exclure"],"Only":["Uniquement"],"Inherit query from template":["H\u00e9riter la requ\u00eate \u00e0 partir du mod\u00e8le"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Cliquez pour utiliser le contexte de requ\u00eate global r\u00e9gl\u00e9 sur le mod\u00e8le courant, comme par exemple une archive ou des r\u00e9sultats de recherche. D\u00e9sactivez-le pour personnaliser ind\u00e9pendamment les r\u00e9glages."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress contient diff\u00e9rents types de contenu divis\u00e9s en collections appel\u00e9es \u00ab\u00a0types de publications\u00a0\u00bb. Par d\u00e9faut, il en existe plusieurs, comme les articles de blog et les pages, mais les extensions peuvent en ajouter d\u2019autres."],"Sticky posts":["Publications \u00e9pingl\u00e9es"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Les articles peuvent \u00eatre \u00e9pingl\u00e9s, ce qui leur permet de remonter en haut de la liste des articles ou sur la page d\u2019accueil, jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un nouvel article \u00e9pingl\u00e9 prenne leur place."],"Filters":["Filtres"],"Keyword":["Mot-cl\u00e9"],"Posts List":["Liste des publications"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Affichez une liste de vos publications les plus r\u00e9centes, excluant les publications \u00e9pingl\u00e9es."],"Title & Date":["Titre et date"],"Title & Excerpt":["Titre et extrait"],"Title, Date, & Excerpt":["Titre, date et extrait"],"Image, Date, & Title":["Image, date et titre"],"Provided type is not supported.":["Le type fourni n\u2019est pas pris en charge."],"Archive title":["Titre d\u2019archive"],"Archive Title":["Titre d\u2019archive"],"Display the archive title based on the queried object.":["Affiche le titre de l\u2019archive en fonction de l\u2019objet recherch\u00e9."],"Next page link":["Lien vers la page suivante"],"Previous page link":["Lien vers la page pr\u00e9c\u00e9dente"],"An example title":["Un exemple de titre"],"No Title":["Aucun titre"],"Make title a link":["Cr\u00e9er un lien sur le titre"],"Change Date":["Modifier la date"],"Add \"read more\" link text":["Texte du lien \u00ab\u00a0Lire la suite\u00a0\u00bb"],"Show link on new line":["Afficher le lien sur une nouvelle ligne"],"Term items not found.":["Termes introuvables."],"Remove %s":["Retirer %s"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toutes les tailles d\u2019image de la galerie ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 jour \u00e0 %s"],"Loading options\u2026":["Options de chargement\u2026"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["L\u2018\u00e9l\u00e9ment <main> doit \u00eatre utilis\u00e9 uniquement pour le contenu principal de votre document."],"%s navigation":["Navigation %s"],"Start empty":["Commencer vide"],"Switch to '%s'":["Changer pour \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Create new menu":["Cr\u00e9er un nouveau menu"],"Manage menus":["G\u00e9rer les menus"],"Menu name":["Nom du menu"],"Delete menu":["Supprimer le menu"],"Delete %s":["Supprimer %s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Confirmez-vous vouloir supprimer ce menu de navigation\u00a0?"],"Confirm":["Confirmer"],"Display":["Afficher"],"Overlay Menu":["Menu superpos\u00e9"],"Configure overlay menu":["Configurer le menu superpos\u00e9"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Replie les options de navigation dans une ic\u00f4ne de menu ouvrant un calque superpos\u00e9."],"Off":["D\u00e9sactiv\u00e9"],"Always":["Toujours"],"Submenus":["Sous-menus"],"Open on click":["Ouvrir en cliquant"],"Submenu & overlay text":["Sous-menu et calque de texte"],"Submenu & overlay background":["Sous-menu et calque d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Contact":["Contact"],"Select post":["S\u00e9lectionner un article"],"Select page":["S\u00e9lectionner une page"],"Select category":["S\u00e9lectionner une cat\u00e9gorie"],"Select tag":["S\u00e9lectionner une \u00e9tiquette"],"Add link":["Ajouter un lien"],"Add submenu":["Ajouter un sous-menu"],"This item is missing a link":["Il manque un lien \u00e0 cet \u00e9l\u00e9ment"],"Navigation link text":["Texte du lien de navigation"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Cr\u00e9er un article\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Nouvelle page\u00a0: <mark>%s<\/mark>"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Lien d\u2019exemple"],"Show avatar":["Afficher l\u2019avatar"],"Avatar size":["Taille de l\u2019avatar"],"Show bio":["Afficher la bio"],"Post author byline text":["Texte de mention de l\u2019auteur\/autrice"],"Write byline\u2026":["\u00c9crire une signature\u2026"],"Post Author":["Auteur ou autrice de la publication"],"No comments":["Aucun commentaire"],"Post Date":["Date de la publication"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Recouvrir"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Contenir"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Remplir"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["L\u2019image est mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle et recadr\u00e9e pour remplir tout l\u2019espace sans \u00eatre d\u00e9form\u00e9e."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["L\u2019image est mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle pour remplir l\u2019espace sans \u00eatre rogn\u00e9e ni d\u00e9form\u00e9e."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["L\u2019image sera \u00e9tir\u00e9e et d\u00e9form\u00e9e pour remplir compl\u00e8tement l\u2019espace."],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensionner"],"Next: ":["Suivant\u00a0: "],"Previous: ":["Pr\u00e9c\u00e9dent\u00a0: "],"Next post":["Article suivant"],"Previous post":["Article pr\u00e9c\u00e9dent"],"Display the title as a link":["Afficher le titre sous forme de lien"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Si vous avez saisi un libell\u00e9 personnalis\u00e9, il sera ajout\u00e9 avant le titre."],"Include the label as part of the link":["Inclure le libell\u00e9 comme partie du lien."],"Displays the post link that follows the current post.":["Affiche le lien de l\u2019article qui suit l\u2019article actuel."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Affiche le lien de l\u2019article qui pr\u00e9c\u00e8de l\u2019article actuel."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Saisissez le(s) caract\u00e8re(s) utilis\u00e9(s) pour s\u00e9parer les termes."],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Une fl\u00e8che d\u00e9corative ajout\u00e9e au lien de la page suivante et pr\u00e9c\u00e9dente."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Aucune"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fl\u00e8che"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevron"],"Add a site logo":["Ajoutez un logo de site"],"Make title link to home":["Lier le titre \u00e0 l\u2019accueil"],"Number of tags":["Nombre d\u2019\u00e9tiquettes"],"Template Part \"%s\" inserted.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 ins\u00e9r\u00e9."],"Untitled Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le sans titre"],"Name and create your new %s":["Nommer et cr\u00e9er votre %s"],"Choose an existing %s or create a new one.":["%s\u00a0: choisissez une zone\u00a0existante ou cr\u00e9ez en une nouvelle."],"Area":["Zone"],"Default based on area (%s)":["Par d\u00e9faut en fonction de la zone (%s)"],"Term Description":["Description du terme"],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Vous n\u2018avez pas les droits pour modifier ce menu. Les modifications apport\u00e9es ne seront pas enregistr\u00e9es."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Vous n\u2019avez pas les droits pour cr\u00e9er des menus de navigation."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Les ic\u00f4nes de site (souvent nomm\u00e9es \u00ab\u00a0favicon\u00a0\u00bb) sont souvent utilis\u00e9es dans les onglets du navigateur, dans les barres de signets et dans les applications mobiles. Pour utiliser une ic\u00f4ne personnalis\u00e9e diff\u00e9rente de votre logo de site, utilisez les <a>r\u00e9glages d\u2019ic\u00f4ne<\/a>."],"Use as Site Icon":["Utiliser comme ic\u00f4ne de site"],"Icon":["Ic\u00f4ne"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Liste des pages\u00a0: impossible de retrouver les pages."],"Icon background":["Arri\u00e8re-plan de l\u2019ic\u00f4ne"],"Arrange blocks horizontally.":["Disposer les blocs horizontalement."],"Stack":["Empilement"],"Arrange blocks vertically.":["Disposer les blocs verticalement."],"Home link text":["Texte du lien vers l\u2018accueil"],"Add home link":["Ajouter un lien vers la page d\u2019accueil"],"block example\u0004Home Link":["Lien vers la page d\u2019accueil"],"Create from '%s'":["Cr\u00e9er \u00e0 partir de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Loading navigation block setup options\u2026":["Chargement des options de configuration du bloc de navigation\u2026"],"Navigation block setup options ready.":["Les options de configuration du bloc de navigation sont pr\u00eates."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Impossible d\u2019extraire le menu classique \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb de l\u2019API."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Impossible de cr\u00e9er le menu de navigation \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Creating Navigation Menu.":["Cr\u00e9ation d\u2019un menu de navigation."],"Navigation Menu successfully created.":["Le menu de navigation a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Failed to create Navigation Menu.":["\u00c9chec de la cr\u00e9ation du menu de navigation."],"Classic menu importing.":["Menu classique en cours d\u2019importation."],"Classic menu imported successfully.":["Menu classique import\u00e9."],"Classic menu import failed.":["\u00c9chec de l\u2019importation du menu classique."],"Show icon button":["Afficher l\u2019ic\u00f4ne du bouton"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configurez l\u2018apparence visuelle du bouton qui ouvre ou ferme le menu superpos\u00e9."],"Show arrow":["Afficher la fl\u00e8che"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Le menu de navigation %s a bien \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9."],"This item has been deleted, or is a draft":["Cet \u00e9l\u00e9ment a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou est un brouillon"],"Convert to Link":["Convertir en lien"],"Author Biography":["Biographie de l\u2019auteur\/autrice"],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ceci est le bloc de contenu de publication, il affichera tous les blocs sur n\u2019importe quelle publication unique ou page."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["\u00c7a peut \u00eatre un simple agencement comme des paragraphes cons\u00e9cutifs dans un article de blog, ou une combinaison plus \u00e9labor\u00e9e qui comprend des galeries d\u2019images, des vid\u00e9os, des tableaux, des colonnes ou n\u2019importe quel autre type de bloc."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["S\u2019il existe des types de publications personnalis\u00e9s enregistr\u00e9s sur votre site, le bloc de contenu de publication peut \u00e9galement afficher le contenu de ces entr\u00e9es."],"Link to post":["Lien vers la publication"],"Featured image: %s":["Image \u00e0 la une\u00a0: %s"],"Authors":["Auteurs\/autrices"],"Post type":["Type de publication"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Choisissez un mod\u00e8le pour la boucle de requ\u00eate ou commencez depuis un mod\u00e8le vide."],"Choose a pattern":["Choisir une composition"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Ajouter un texte ou des blocs qui s\u2019afficheront lorsqu\u2019une requ\u00eate ne renverra aucun r\u00e9sultat."],"Show labels":["Afficher les libell\u00e9s"],"Smallest size":["La plus petite taille"],"Largest size":["La plus grande taille"],"Existing template parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8le existants"],"Choose a %s":["Choisissez un %s"],"Links are disabled in the editor.":["Les liens sont d\u00e9sactiv\u00e9s dans l\u2018\u00e9diteur."],"Gather blocks in a container.":["Rassembler les blocs dans un conteneur."],"Alice.":["Alice."],"The White Rabbit.":["Le lapin blanc."],"The Cheshire Cat.":["Le chat du Cheshire."],"The Mad Hatter.":["Le Chapelier fou."],"The Queen of Hearts.":["La reine de c\u0153ur."],"Import Classic Menus":["Importer les menus classiques"],"handle":["identifiant"],"Author Name":["Nom de l\u2019auteur\/autrice"],"Link to author archive":["Lien vers l\u2019archive d\u2019auteur\/autrice"],"block title\u0004Post Comment":["Commentaire de la publication"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pour afficher un commentaire, saisissez l\u2019ID du commentaire."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc de compteur de commentaires\u00a0: publication introuvable."],"%s comment":["%s commentaire","%s commentaires"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc de lien vers les commentaires d\u2019une publication\u00a0: publication introuvable."],"Display last modified date":["Afficher la date de la derni\u00e8re modification"],"Prefix":["Pr\u00e9fixe"],"Suffix":["Suffixe"],"Parents":["Parents"],"Taxonomies":["Taxonomies"],"Show archive type in title":["Afficher le type d\u2019archive dans le titre"],"Archive type: Name":["Type d\u2019archive\u00a0: nom"],"Show search term in title":["Afficher le terme de recherche dans le titre"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["R\u00e9sultats de recherche pour\u00a0: \u00ab\u00a0terme recherch\u00e9\u00a0\u00bb"],"Search Results Title":["Titre des r\u00e9sultats de recherche"],"Display the search results title based on the queried object.":["Afficher le titre des r\u00e9sultats de la recherche en indiquant l\u2019\u00e9l\u00e9ment recherch\u00e9."],"Quote citation":["Citation"],"Convert to static list":["Convertir en une liste statique"],"Only include current page":["Uniquement inclure la page courante"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Uniquement inclure les titres de la page courante (si la publication est pagin\u00e9e)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Permuter pour uniquement inclure les titres de la page courante (si la publication est pagin\u00e9e)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Commencez \u00e0 ajouter des blocs titre pour cr\u00e9er une table des mati\u00e8res. Les titres avec des ancres HTML seront li\u00e9es ici."],"Search for replacements":["Rechercher des remplacements"],"Add submenu link":["Ajouter un lien de sous-menu"],"Group blocks together. Select a layout:":["Regroupez des blocs. S\u00e9lectionnez une mise en page\u00a0:"],"(no title %s)":["(pas de titre %s)"],"Structure for navigation menu: %s":["Structure du menu de navigation\u00a0: %s"],"Untitled menu":["Menu sans titre"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Vous n\u2019avez cr\u00e9\u00e9 aucun menu. Affichage d\u2019une liste de vos pages"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Liste des pages\u00a0: la page \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb n\u2019a aucun enfant."],"Edit this menu":["Modifier ce menu"],"Choose a page to show only its subpages.":["Choisir une page et montrer seulement ses sous-pages"],"Not available for aligned text.":["Non disponible pour le texte align\u00e9."],"Link author name to author page":["Lier le nom de l\u2019auteur ou de l\u2019autrice \u00e0 sa page d\u2019archive"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Une fl\u00e8che d\u00e9corative pour le lien pr\u00e9c\u00e9dent et suivant."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Aucun"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Fl\u00e8che"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Select widget area":["S\u00e9lectionner la zone de widget"],"Widget area: %s":["Zone de widgets\u00a0: %s"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Impossible d\u2018importer les widgets suivants\u00a0: %s."],"Import widget area":["Importer la zone de widget"],"Select the size of the source images.":["S\u00e9lectionner la taille des images source."],"Arrange blocks in a grid.":["Disposer les blocs dans une grille."],"Max number of words":["Nombre maximum de mots"],"Post meta":["M\u00e9tadonn\u00e9es de la publication"],"Numbering style":["Style de num\u00e9rotation"],"Numbers":["Nombres"],"Uppercase letters":["Lettres majuscules"],"Lowercase letters":["Lettres minuscules"],"Uppercase Roman numerals":["Chiffres romains majuscules"],"Lowercase Roman numerals":["Chiffres romains minuscules"],"Choose or create a Navigation menu":["Choisir ou cr\u00e9er un menu de navigation"],"This navigation menu is empty.":["Ce menu de navigation est vide."],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Information suppl\u00e9mentaire pour aider \u00e0 clarifier le but du lien."],"Rel attribute":["Attribut rel"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["La relation de l\u2019URL li\u00e9e sous forme de types de liens, s\u00e9par\u00e9s par des espaces."],"Post Modified Date":["Date de modification"],"Only shows if the post has been modified":["Ne s\u2019affiche que si la publication a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9"],"Display a post's last updated date.":["Affiche la date de derni\u00e8re mise \u00e0 jour d\u2019un article."],"This block will display the excerpt.":["Ce bloc affichera l\u2019extrait."],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Le contenu est actuellement prot\u00e9g\u00e9 et n\u2019a pas d\u2019extrait disponible."],"Excerpt text":["Texte d\u2019extrait"],"No excerpt found":["Aucun extrait trouv\u00e9"],"%d minute":["%d minute","%d minutes"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Ajouter un article<\/a>"],"Show label text":["Afficher le texte du libell\u00e9"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["D\u00e9sactiver pour masquer le libell\u00e9 textuel, par ex. \u00ab\u00a0Page Suivante\u00a0\u00bb."],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Les notes de bas de page figurant dans les blocs du pr\u00e9sent document seront affich\u00e9es ici."],"Footnote":["Note de bas de page"],"Parent":["Parent"],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>En savoir plus<span>\u00a0: %1$s<\/span><\/a>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Il semble que vous essayiez d\u2019utiliser une version obsol\u00e8te du bloc Classique. Vous pouvez laisser ce bloc intact, convertir son contenu en bloc HTML personnalis\u00e9, ou le retirer compl\u00e8tement. Sinon, vous pouvez actualiser la page pour utiliser le bloc Classique."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Il semble que vous essayiez d\u2019utiliser le bloc Classique qui est obsol\u00e8te. Vous pour laisser ce bloc intact, ou le retirer compl\u00e8tement. Vous pouvez \u00e9galement actualiser la page pour utiliser le bloc Classique."],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new menu?<\/button>":["Le menu de navigation a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est pas disponible. <button>Cr\u00e9er un nouveau menu\u00a0?<\/button>"],"Navigation menu: \"%s\"":["Menu de navigation\u00a0: \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["Les options du menu actuelles r\u00e9duisent l\u2019accessibilit\u00e9 pour les internautes et ne sont pas recommand\u00e9es. L\u2019activation de l\u2019option \u00ab\u00a0Ouvrir au clic\u00a0\u00bb ou \u00ab\u00a0Afficher la fl\u00e8che\u00a0\u00bb am\u00e9liore l\u2019accessibilit\u00e9 en permettant aux internautes utilisant le clavier de parcourir les sous-menus de mani\u00e8re s\u00e9lective."],"Overlay menu controls":["Superposer les contr\u00f4les du menu"],"Unsaved Navigation Menu.":["Menu de navigation non enregistr\u00e9."],"Edit Page List":["Modifier la liste des pages"],"Block: Paragraph":["Bloc\u00a0: paragraphe"],"Comments form disabled in editor.":["Formulaire de commentaires d\u00e9sactiv\u00e9 dans l\u2019\u00e9diteur."],"Modified Date":["Date de modification"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["La navigation entre les pages n\u00e9cessite le rechargement complet de la page."],"Number of links":["Nombre de liens"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Sp\u00e9cifier le nombre de liens pouvant appara\u00eetre avant et apr\u00e8s la page actuelle. Les liens vers la premi\u00e8re page, la page actuelle et la derni\u00e8re page sont toujours visibles."],"%s: Name":["%s\u00a0: nom"],"%s name":["Nom de %s"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Les notes de bas de page ne sont pas prises en charge ici. Ajouter ce bloc au contenu d\u2019un article ou d\u2019une page."],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["La navigation entre les pages ne n\u00e9cessitera pas son rechargement complet, \u00e0 moins que des blocs non compatibles soient d\u00e9tect\u00e9s."],"Force page reload can't be disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Le fait de forcer le rechargement de la page ne peut pas \u00eatre d\u00e9sactiv\u00e9 car il y a des blocs incompatibles dans le bloc Requ\u00eate."],"Force page reload":["Forcer le rechargement de la page"],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Si vous voulez tout de m\u00eame \u00e9viter le rechargement complet de la page, retirez ce bloc puis d\u00e9sactivez \u00e0 nouveau l\u2019option permettant de forcer le rechargement dans les r\u00e9glages du bloc Requ\u00eate."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["Actuellement, il n\u2019est pas possible d\u2019\u00e9viter le rechargement complet de la page lorsqu\u2019un bloc de contenu est pr\u00e9sent \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc Requ\u00eate."],"Query block: Force page reload enabled":["Bloc Requ\u00eate\u00a0: forcer le rechargement de la page activ\u00e9"],"Crop images to fit":["Recadrer les images pour les adapter"],"Randomize order":["Ordre al\u00e9atoire"],"Open images in new tab":["Ouvrir les images dans un nouvel onglet"],"Custom HTML Preview":["Aper\u00e7u HTML personnalis\u00e9"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["L\u2019aper\u00e7u HTML n\u2019est pas encore totalement accessible. Veuillez basculer votre lecteur d\u2019\u00e9cran en mode virtualis\u00e9 pour naviguer dans l\u2019iFrame ci-dessous."],"Connected to %s":["Connect\u00e9 \u00e0 %s"],"Connected to dynamic data":["Connect\u00e9 aux donn\u00e9es dynamiques"],"Upload to Media Library":["T\u00e9l\u00e9verser vers la m\u00e9diath\u00e8que"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alt":["Alt"],"Crop image to fill":["Recadrer l\u2018image pour remplir la zone"],"Choose a block to add to your Navigation.":["Choisir un bloc \u00e0 ajouter \u00e0 votre navigation."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Rechercher et ajouter un lien \u00e0 votre navigation."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["La composition \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb ne peut \u00eatre affich\u00e9e \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur d\u2019elle-m\u00eame."],"This navigation menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Ce menu de navigation affiche les pages de votre site. Le modifier vous permettra d\u2019ajouter, de supprimer ou de r\u00e9organiser des pages. Cependant, aucune nouvelle page ne sera plus ajout\u00e9e automatiquement."],"Unfiltered":["Non filtr\u00e9"],"Filter by taxonomy":["Filtrer par taxonomie"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Seulement faire des liens vers les publications contenant les m\u00eames termes de taxonomie que la publication actuelle. Par exemple les m\u00eames \u00e9tiquettes ou cat\u00e9gories."],"Edit original":["Modifier l\u2019original"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-clientNavigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["Actuellement, il est impossible d\u2019\u00e9viter les rechargements de page complets lorsque des blocs non interactifs ou des blocs incompatibles avec la navigation c\u00f4t\u00e9 client provenant d\u2019extensions sont pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du bloc de boucle de requ\u00eate."],"Excerpt":["Extrait"],"Submit":["Envoyer"],"Alternative text":["Texte alternatif"],"Show post counts":["Afficher le nombre d\u2019articles"],"Calendar":["Calendrier"],"Text":["Texte"],"Show hierarchy":["Afficher la hi\u00e9rarchie"],"Unlink":["Supprimer le lien"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"User":["Compte"],"Display as dropdown":["Afficher comme liste d\u00e9roulante"],"Square":["Carr\u00e9"],"Exit fullscreen":["Sortir du plein \u00e9cran"],"Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"Video":["Vid\u00e9o"],"Invalid":["Non valide"],"File":["Fichier"],"Tools":["Outils"],"Auto":["Automatique"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Minimum height":["Hauteur minimale"],"Embed a WordPress post.":["Embarquez une publication WordPress."],"(Untitled)":["(Sans titre)"],"Original":["Originale"],"Contact us":["Nous contacter"],"Chapters":["Chapitres"],"English":["Anglais"],"Gallery":["Galerie"],"Enter your email address.":["Saisissez votre adresse e-mail."],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"Avatar":["Avatar"],"Options":["Options"],"Add text\u2026":["Ajoutez du texte\u2026"],"Classic":["Classique"],"Write code\u2026":["R\u00e9digez du code\u2026"],"Cover":["Banni\u00e8re"],"Fixed background":["Arri\u00e8re-plan fixe"],"Overlay":["Calque de superposition"],"Write title\u2026":["R\u00e9digez le titre\u2026"],"Embed a tweet.":["Embarquez un tweet."],"music":["musique"],"video":["vid\u00e9o"],"Embed a YouTube video.":["Embarquez une vid\u00e9o YouTube."],"Embed a Facebook post.":["Embarquez une publication Facebook."],"image":["image"],"Embed an Instagram post.":["Embarquez une publication Instagram."],"post":["contenu"],"blog":["blog"],"audio":["son"],"Embed SoundCloud content.":["Embarquez un contenu Soundcloud."],"Embed Spotify content.":["Embarquez un contenu Spotify."],"Embed Flickr content.":["Embarquez un contenu Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["Embarquez une vid\u00e9o Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["Embarquez une vid\u00e9o Animoto."],"Embed Cloudup content.":["Embarquez un contenu Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["Embarquez un contenu CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["Embarquez une vid\u00e9o Dailymotion."],"Embed Imgur content.":["Embarquez un contenu Imgur."],"Embed Issuu content.":["Embarquez un contenu Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Embarquez un contenu Kickstarter."],"Embed Mixcloud content.":["Embarquez un contenu Mixcloud."],"Embed a Reddit thread.":["Embarquez un fil de discussion Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["Embarquez un contenu ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["Embarquez un contenu Screencast."],"Embed Scribd content.":["Embarquez un contenu Scribd."],"Embed Slideshare content.":["Embarquez un contenu Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["Embarquez un contenu SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["Embarquez un contenu SpeakerDeck."],"Embed a TED video.":["Embarquez une vid\u00e9o TED."],"Embed a Tumblr post.":["Embarquez une publication Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["Embarquez une vid\u00e9o VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["Embarquez une vid\u00e9o WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu embarqu\u00e9 conservera son rapport hauteur\/largeur lorsque le navigateur est redimensionn\u00e9."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ce contenu embarqu\u00e9 pourrait perdre son rapport hauteur\/largeur lorsque le navigateur est redimensionn\u00e9."],"Edit URL":["Modifier l\u2019URL"],"Media settings":["R\u00e9glages des m\u00e9dias"],"Resize for smaller devices":["Redimensionner pour les petits appareils"],"%s URL":["URL %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Saisissez l\u2019URL \u00e0 embarquer\u2026"],"button label\u0004Embed":["Embarquer"],"Embedded content from %s":["Contenu embarqu\u00e9 depuis %s"],"block title\u0004Embed":["Contenu embarqu\u00e9"],"Write file name\u2026":["Saisissez le nom du fichier\u2026"],"Copy URL":["Copier l\u2019URL"],"button label\u0004Download":["T\u00e9l\u00e9charger"],"Show download button":["Afficher le bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Glissez des images, t\u00e9l\u00e9versez-en de nouvelles ou s\u00e9lectionnez des fichiers depuis la m\u00e9diath\u00e8que."],"Heading":["Titre"],"Keep as HTML":["Conserver en HTML"],"Height in pixels":["Hauteur en pixels"],"Width settings":["R\u00e9glages de largeur"],"Stack on mobile":["Empiler sur mobile"],"button label\u0004Try again":["R\u00e9essayer"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir en lien"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Contenu Crowdsignal (anciennement Polldaddy) int\u00e9gr\u00e9"],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["Embarquer du contenu Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["D\u00e9sol\u00e9, ce contenu ne peut pas \u00eatre embarqu\u00e9."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Le contenu embarqu\u00e9 depuis %s ne peut pas \u00eatre pr\u00e9visualis\u00e9 dans l\u2019\u00e9diteur."],"Optional placeholder text":["Texte indicatif facultatif"],"Optional placeholder\u2026":["Texte indicatif facultatif\u2026"],"Button text":["Texte du bouton"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier image, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier vid\u00e9o, choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que ou ajoutez-en un avec une URL."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Collez un lien vers le contenu que vous souhaitez afficher sur votre site."],"Learn more about embeds":["En apprendre plus \u00e0 propos des contenus embarqu\u00e9s"],"Group":["Groupe"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Dans un village de la Manche dont je ne veux pas me rappeler le nom, il n\u2019y a pas longtemps que vivait un de ces hidalgos qui ont lance au r\u00e2telier, vieille rondache, maigre haridelle et limier de chasse."],"Describe the purpose of the image.":["D\u00e9crivez la fonction de l\u2019image."],"Clear Media":["Effacer le m\u00e9dia"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrouille des neiges<\/strong>"],"Attachment page":["Page de fichier joint"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Upload a file or pick one from your media library.":["T\u00e9l\u00e9versez un fichier ou choisissez-en un dans votre m\u00e9diath\u00e8que."],"Link rel":["Attribut rel"],"Call to Action":["Appel \u00e0 l\u2019action"],"Two columns; equal split":["Deux colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Deux colonnes\u00a0: un tiers\/deux tiers"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Deux colonnes\u00a0: deux tiers\/un tiers"],"Three columns; equal split":["Trois colonnes\u00a0; largeur \u00e9gale"],"Three columns; wide center column":["Trois colonnes\u00a0; colonne centrale large"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Image size":["Taille de l\u2019image"],"Open Media Library":["Ouvrir la m\u00e9diath\u00e8que"],"Embed a TikTok video.":["Embarquer une vid\u00e9o TikTok."],"Link to":["Lien vers"],"podcast":["podcast"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00ab\u00a0bloc\u00a0\u00bb est un terme abstrait utilis\u00e9\n\/\/ pour d\u00e9crire une unit\u00e9 de balisage qui\n\/\/ lorsque elle est utilis\u00e9e avec d\u2019autres,\n\/\/ forme le contenu ou la mise en page\n\/\/ d\u2019une publication.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Fichier m\u00e9dia"],"Patterns":["Compositions"],"Block variations":["Variations du bloc"],"social":["social"],"survey":["enqu\u00eate"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Crop":["Recadrer"],"Browser default":["Navigateur par d\u00e9faut"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Ce nombre de colonnes d\u00e9passe la quantit\u00e9 recommand\u00e9e et peut provoquer une rupture visuelle."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Hauteur minimale de la banni\u00e8re"],"Change content position":["Modifier la position du contenu"],"Comment":["Commentaire"],"Search for patterns":["Rechercher des compositions"],"Find out more":["En savoir plus"],"100":["100"],"One column":["Une colonne"],"Repeated background":["Arri\u00e8re-plan r\u00e9p\u00e9t\u00e9"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Label":["Libell\u00e9"],"Convert to blocks":["Convertir en blocs"],"Gallery caption text":["Texte de l\u00e9gende de la galerie"],"Audio caption text":["Texte de l\u00e9gende du son"],"Button width":["Largeur du bouton"],"Download button text":["Texte du bouton de t\u00e9l\u00e9chargement"],"Type \/ to choose a block":["Saisir \u00ab\u00a0\/\u00a0\u00bb pour choisir un bloc"],"Choose":["Choisir"],"Add caption":["Ajouter une l\u00e9gende"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["La lecture automatique peut causer des probl\u00e8mes d\u2019accessibilit\u00e9 pour certaines personnes."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Votre site n\u2018a aucune publication, il n\u2019y a donc rien \u00e0 afficher ici pour le moment."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d sur %3$d)"],"PDF settings":["R\u00e9glages PDF"],"Show inline embed":["Afficher le contenu embarqu\u00e9 en ligne"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Remarque\u00a0: la plupart des navigateurs pour t\u00e9l\u00e9phone et tablette n\u2019affichent pas les PDF embarqu\u00e9s."],"Copied URL to clipboard.":["URL copi\u00e9e dans le presse-papiers."],"Embed of the selected PDF file.":["Contenu embarqu\u00e9 depuis le fichier PDF s\u00e9lectionn\u00e9."],"HTML element":["\u00c9l\u00e9ment HTML"],"Default (<div>)":["Par d\u00e9faut (<div>)"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pr\u00e9chargement"],"No published posts found.":["Aucune publication trouv\u00e9e."],"Show only top level categories":["Afficher uniquement les cat\u00e9gories de niveau sup\u00e9rieur"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Glissez et d\u00e9posez dans ce bloc, t\u00e9l\u00e9versez ou s\u00e9lectionnez un m\u00e9dia existant depuis votre m\u00e9diath\u00e8que."],"bookmark":["marque-page"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Int\u00e9grez des \u00e9pingles, des tableaux et des profils Pinterest."],"Embed Wolfram notebook content.":["Int\u00e9grer le contenu d\u2019un notebook Wolfram."],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Media item link option\u0004None":["Aucun"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Si vous t\u00e9l\u00e9versez vers une galerie, tous les fichiers doivent \u00eatre dans un format d\u2018image."],"All gallery image links updated to: %s":["Tous les liens des images de la galerie ont \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9s par\u00a0: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toutes les images de la galerie sont r\u00e9gl\u00e9es pour s\u2018ouvrir dans un nouvel onglet"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toutes les images de la galerie sont r\u00e9gl\u00e9es pour ne pas s\u2018ouvrir dans un nouvel onglet"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["L\u2018\u00e9l\u00e9ment <header> doit repr\u00e9senter un contenu de pr\u00e9sentation, g\u00e9n\u00e9ralement destin\u00e9 \u00e0 une introduction ou \u00e0 la navigation."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <section> doit repr\u00e9senter une partie autonome du document qui ne peut pas \u00eatre mieux repr\u00e9sent\u00e9e par un autre \u00e9l\u00e9ment."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <article> doit repr\u00e9senter une partie autonome et distribuable du document."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <aside> doit repr\u00e9senter une partie d\u2019un document dont le contenu est li\u00e9 au contenu principal du document seulement de mani\u00e8re indirecte."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment <footer> doit repr\u00e9senter un pied de page pour l\u2019\u00e9l\u00e9ment de section le plus proche (p.\u00a0ex.\u00a0: <section>, <article>, <main>, etc.)."],"Post Title":["Titre de la publication"],"Arrow":["Fl\u00e8che"],"Preload value\u0004None":["Aucun"],"single horizontal line\u0004Row":["Rang\u00e9e"],"Group by:":["Regrouper par\u00a0:"],"Week":["Semaine"],"Default Avatar":["Avatar par d\u00e9faut"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["S\u00e9lectionnez l\u2019avatar du compte \u00e0 afficher, s\u2019il est vide, ce sera celui de l\u2019auteur\/autrice de la page\/l\u2019article."],"Link to user profile":["Lien vers le profil du compte"],"Link to authors URL":["Lier \u00e0 l\u2018URL des auteurs\/autrices"],"block title\u0004Comment Author":["Auteur ou autrice du commentaire"],"block title\u0004Comment Content":["Contenu du commentaire"],"Link to comment":["Lien pour commenter"],"block title\u0004Comment Date":["Date du commentaire"],"Older comments page link":["Lien vers la page de commentaires plus ancienne"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Une fl\u00e8che d\u00e9corative ajout\u00e9e avant\/apr\u00e8s les liens des commentaires pr\u00e9c\u00e9dents et suivants."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Aucune"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Fl\u00e8ches"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevrons"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc de pagination des commentaires\u00a0: la pagination des commentaires est d\u00e9sactiv\u00e9e dans les r\u00e9glages de discussion"],"Newer comments page link":["Lien vers la page de commentaires suivante"],"Show post title":["Afficher le titre de l\u2018article"],"Show comments count":["Afficher le nombre de commentaires"],"\u201cPost Title\u201d":["\u00ab\u00a0Titre de la publication\u00a0\u00bb"],"A WordPress Commenter":["Un commentateur ou commentatrice WordPress"],"says":["dit"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1er Janvier 2000 \u00e0 00h00"],"Hi, this is a comment.":["Bonjour, ceci est un commentaire."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pour faire vos premiers pas en mod\u00e9ration, modification et suppression des commentaires, veuillez consulter l\u2019\u00e9cran \u00ab\u00a0Commentaires\u00a0\u00bb sur le tableau de bord."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloc Formulaire de commentaire\u00a0: les commentaires ne sont pas activ\u00e9s sur ce type de publication (%s)."],"Select the size of the source image.":["S\u00e9lectionnez la taille de l\u2019image source."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Les avatars des personnes ayant comment\u00e9 proviennent de <a>Gravatar<\/a>"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activer les commentaires"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc de formulaire de commentaires\u00a0: les commentaires ne sont pas activ\u00e9s."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloc de formulaire de commentaire\u00a0: les commentaires ne sont pas activ\u00e9s sur cet \u00e9l\u00e9ment."],"Show label":["Afficher le libell\u00e9"],"Show empty categories":["Afficher les cat\u00e9gories vides"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Switch to editable mode":["Basculer en mode \u00e9diteur"],"Avatar Settings":["R\u00e9glages d\u2019avatar"],"Overlay opacity":["Opacit\u00e9 de la superposition"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Embarquer un lecteur de podcast depuis Pocket Casts."],"Remove caption":["Supprimer la l\u00e9gende"],"Classic Editor":["\u00c9diteur classique"],"Grid":["Grille"],"Resolution":["R\u00e9solution"],"Aspect ratio":["Proportion de taille"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Contenir"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Couvrir"],"Commenter Avatar":["Avatar de la personne ayant comment\u00e9"],"Reply to A WordPress Commenter":["R\u00e9pondre \u00e0 un commentaire"],"Leave empty if decorative.":["Laissez vide si l\u2019image est d\u00e9corative"],"Add an image or video with a text overlay.":["Ajouter une image ou une vid\u00e9o avec un texte en superposition"],"Type \/ to add a hidden block":["Saisissez \/ pour ajouter un bloc masqu\u00e9"],"Open by default":["Ouvert par d\u00e9faut"],"Write summary":["R\u00e9diger un r\u00e9sum\u00e9"],"Write summary\u2026":["R\u00e9diger un r\u00e9sum\u00e9\u2026"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/blocs-contenus-embarques\/"],"Image covers the space evenly.":["L\u2019image couvre l\u2019espace de mani\u00e8re uniforme."],"Image is contained without distortion.":["L\u2019image est contenue sans d\u00e9formation."],"Enter fullscreen":["Passer en mode plein \u00e9cran"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["L\u2018\u00e9l\u00e9ment <main> doit \u00eatre utilis\u00e9 uniquement pour le contenu principal de votre document."],"Mark as nofollow":["Marquer en nofollow"],"Caption text":["Texte de l\u00e9gende"],"Focal point":["Point de focalisation"],"Your form has been submitted successfully":["Votre formulaire a bien \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9"],"There was an error submitting your form.":["Une erreur s\u2019est produite lors de l\u2019envoi du formulaire."],"Submissions method":["M\u00e9thode d\u2019envois"],"Send email":["Envoyer un e-mail"],"- Custom -":["- Personnalis\u00e9 -"],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["S\u00e9lectionnez la m\u00e9thode \u00e0 utiliser pour les entr\u00e9es de formulaire. Des options suppl\u00e9mentaires pour le mode \u00ab\u00a0personnalis\u00e9\u00a0\u00bb peuvent \u00eatre trouv\u00e9es dans la section \u00ab\u00a0Avanc\u00e9\u00a0\u00bb."],"Select the method to use for form submissions.":["S\u00e9lectionner la m\u00e9thode \u00e0 utiliser pour les envois de formulaire."],"Email for form submissions":["E-mail pour les entr\u00e9es de formulaires"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["L\u2019adresse e-mail \u00e0 laquelle les entr\u00e9es du formulaire seront envoy\u00e9es. S\u00e9parez les adresses e-mail multiples par une virgule."],"Method":["M\u00e9thode"],"Form action":["Action de formulaire"],"The URL where the form should be submitted.":["L\u2018URL \u00e0 laquelle le formulaire doit \u00eatre envoy\u00e9."],"Experimental Comment form":["Formulaire exp\u00e9rimental de commentaire"],"A comment form for posts and pages.":["Un formulaire de commentaire pour les articles et les pages."],"Experimental privacy request form":["Formulaire exp\u00e9rimental de demande de confidentialit\u00e9"],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Un formulaire pour demander l\u2019exportation et\/ou la suppression de donn\u00e9es."],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Pour demander l\u2019exportation ou la suppression de vos donn\u00e9es personnelles sur ce site, veuillez remplir le formulaire ci-dessous. Vous pouvez d\u00e9finir le type de demande que vous souhaitez effectuer, ainsi que votre adresse e-mail. Une fois le formulaire envoy\u00e9, vous recevrez un e-mail de confirmation contenant des instructions sur les \u00e9tapes suivantes."],"Request data export":["Demander l\u2019exportation des donn\u00e9es"],"Request data deletion":["Demander la suppression des donn\u00e9es"],"Input settings":["R\u00e9glages de saisie"],"Inline label":["Libell\u00e9 en ligne"],"Required":["Obligatoire"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Affecte l\u2019attribut \u00ab\u00a0name\u00a0\u00bb de l\u2019\u00e9l\u00e9ment entr\u00e9 et est utilis\u00e9 comme nom pour les r\u00e9sultats de l\u2019envoi du formulaire."],"Value":["Valeur"],"Empty label":["Libell\u00e9 vide"],"Type the label for this input":["Saisir le libell\u00e9 de cette entr\u00e9e"],"Text Input":["Saisie de texte"],"A generic text input.":["Une entr\u00e9e de texte g\u00e9n\u00e9rique."],"Textarea Input":["Saisie d\u2019une zone de texte"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Une zone de texte permettant de saisir plusieurs lignes de texte."],"Checkbox Input":["Case \u00e0 cocher"],"A simple checkbox input.":["Une simple case \u00e0 cocher."],"Email Input":["Saisie d\u2018e-mail"],"Used for email addresses.":["Utilis\u00e9 pour les adresses e-mail."],"URL Input":["Saisie d\u2018URL"],"Used for URLs.":["Utilis\u00e9 pour les URL."],"Telephone Input":["Saisie de T\u00e9l\u00e9phone"],"Used for phone numbers.":["Utilis\u00e9 pour les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone."],"Number Input":["Saisie de nombre"],"A numeric input.":["Une entr\u00e9e num\u00e9rique."],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Saisir le message que vous souhaitez afficher en cas d\u2019erreur ou de r\u00e9ussite de l\u2019envoi du formulaire et s\u00e9lectionner le type de message (r\u00e9ussite\/erreur) dans les options du bloc."],"Submission success notification":["Notification de r\u00e9ussite d\u2018envoi"],"Submission error notification":["Notification d\u2019erreur d\u2019envoi"],"Form Submission Success":["Succ\u00e8s de l\u2019envoi du formulaire"],"Success message for form submissions.":["Message de r\u00e9ussite pour les entr\u00e9es de formulaires."],"Your form has been submitted successfully.":["Votre formulaire a \u00e9t\u00e9 bien envoy\u00e9."],"Form Submission Error":["Erreur d\u2019envoi du formulaire"],"Error\/failure message for form submissions.":["Message d\u2018erreur\/d\u2018\u00e9chec pour les entr\u00e9es de formulaires."],"Add gallery caption":["Ajouter une l\u00e9gende de galerie"],"No posts found.":["Aucune publication trouv\u00e9e."],"Title":["Titre"],"Draft":["Brouillon"],"Author":["Auteur\/autrice"],"URL":["URL"],"Edit":["Modifier"],"Apply":["Appliquer"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Save":["Enregistrer"],"Name":["Nom"],"Description":["Description"],"None":["Aucun"],"Anonymous":["Anonyme"],"Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"Cancel":["Annuler"],"Reply":["R\u00e9pondre"],"Add Media":["Ajouter un m\u00e9dia"],"Size":["Taille"],"Media":["M\u00e9dias"],"OK":["OK"],"Add":["Ajouter"],"Search":["Rechercher"],"Close":["Fermer"],"Select":["S\u00e9lectionner"],"(no title)":["(pas de titre)"],"Width":["Largeur"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Email":["E-mail"],"Height":["Hauteur"],"HTML":["HTML"],"No results found.":["Aucun r\u00e9sultat."],"Leave a Reply":["Laisser un commentaire"],"Post Comment":["Laisser un commentaire"],"Select Category":["S\u00e9lectionner une cat\u00e9gorie"],"Log out":["D\u00e9connexion"],"Insert row before":["Ins\u00e9rer une ligne avant"],"Insert row after":["Ins\u00e9rer une ligne apr\u00e8s"],"Delete row":["Supprimer la ligne"],"Insert column before":["Ins\u00e9rer une colonne avant"],"Insert column after":["Ins\u00e9rer une colonne apr\u00e8s"],"Code":["Code"],"Loop":["R\u00e9p\u00e9ter"],"Home":["Accueil"],"Image":["Image"],"Next":["Suivant"],"Menus":["Menus"],"One response to %s":["Une r\u00e9ponse \u00e0 %s"],"One response":["Une r\u00e9ponse"],"%s response":["%s r\u00e9ponse","%s r\u00e9ponses"],"Preload":["Pr\u00e9charger"],"Link":["Lien"],"Remove image":["Retirer l\u2019image"],"Remove":["Retirer"],"Attachment Page":["Page du fichier joint"],"Media File":["Fichier m\u00e9dia"],"Large":["Grande"],"Columns":["Colonnes"],"Menu":["Menu"],"Move down":["Descendre"],"Move up":["Monter"],"Page break":["Saut de page"],"Replace":["Remplacer"],"Delete column":["Supprimer la colonne"],"Metadata":["M\u00e9tadonn\u00e9es"],"Autoplay":["Lecture automatique"],"Back":["Retour"],"editor button\u0004Left to right":["Gauche \u00e0 droite"],"Display Settings":["R\u00e9glages de l\u2019affichage"],"Year":["Ann\u00e9e"],"%1$s response to %2$s":["%1$s r\u00e9ponse \u00e0 %2$s","%1$s r\u00e9ponses \u00e0 %2$s"],"Read more":["Lire la suite"],"Search results":["R\u00e9sultats de recherche"],"Table of Contents":["Table des mati\u00e8res"],"Month":["Mois"],"Day":["Jour"],"Replace image":["Remplacer l\u2019image"],"Edit image":["Modifier l\u2019image"],"List view":["Vue liste"],"Grid view":["Vue grille"],"Small":["Petite"],"Select poster image":["S\u00e9lectionner une image de couverture"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Add media":["Ajouter un m\u00e9dia"],"by %s":["par %s"],"This content is password protected.":["Ce contenu est prot\u00e9g\u00e9 par un mot de passe."],"%1$s: %2$s":["%1$s\u00a0: %2$s"],"PDF embed":["PDF embarqu\u00e9"],"Embed of %s.":["Contenu embarqu\u00e9 %s."],"Next Page":["Page suivante"],"Previous Page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"Open menu":["Ouvrir le menu"],"Close menu":["Fermer le menu"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9 ou n\u2019est pas disponible\u00a0: %s"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Newer Comments":["Commentaires plus r\u00e9cents"],"Older Comments":["Commentaires plus anciens"],"Response":["R\u00e9ponse"],"Responses":["R\u00e9ponses"],"Response to %s":["Commentaire sur \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Responses to %s":["Commentaires sur \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb"],"Footnotes":["Notes de bas de page"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}