{"translation-revision-date":"2024-06-26 14:52:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Non class\u00e9"],"Font library\u0004Library":["Biblioth\u00e8que"],"There was an error installing fonts.":["Une erreur s\u2018est produite lors de l\u2019installation des polices."],"An error occurred while reverting the templates.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la restauration des mod\u00e8les."],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression des compositions\u00a0: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression des compositions."],"An error occurred while restoring the post.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la restauration de la publication."],"An error occurred while restoring the posts.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la restauration des publications."],"Reset template: %s":["R\u00e9initialiser le mod\u00e8le\u00a0: %s"],"An error occurred while deleting the templates.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression des mod\u00e8les."],"No description.":["Aucune description."],"Empty template":["Mod\u00e8le vide"],"Delete \"%s\"?":["Supprimer \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0?"],"Delete %d item?":["Supprimer %d \u00e9l\u00e9ment\u00a0?","Supprimer %d \u00e9l\u00e9ments\u00a0?"],"%s items reverted.":["%s \u00e9l\u00e9ments restaur\u00e9s."],"Sync Status":["\u00c9tat de synchronisation"],"Action menu for %s pattern category":["Menu d\u2018action pour la cat\u00e9gorie de composition %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Confirmez-vous vouloir supprimer la cat\u00e9gorie \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0? Les compositions ne seront pas supprim\u00e9es."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Un erreur s\u2019est produite pendant la suppression de la cat\u00e9gorie de composition."],"action label\u0004Duplicate template part":["Dupliquer l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Dupliquer la composition"],"action label\u0004Duplicate":["Dupliquer"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["Confirmez-vous vouloir supprimer %d compositions\u00a0?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["Des erreurs se sont produites lors de la suppression des compositions\u00a0: %s"],"The patterns were deleted.":["Les compositions ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9es."],"View revisions":["Voir les r\u00e9visions"],"\"%s\" has been restored.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9."],"%d posts have been restored.":["%d publications ont \u00e9t\u00e9 restaur\u00e9es."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["Des erreurs se sont produites lors de la suppression d\u00e9finitive des publications\u00a0: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["Une erreur s\u2019est produite pendant la suppression d\u00e9finitive des publications\u00a0: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["Une erreur s\u2019est produite pendant la suppression d\u00e9finitive des publications."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["Une erreur s\u2019est produite pendant la suppression d\u00e9finitive de la publication."],"The posts were permanently deleted.":["Les publications seront supprim\u00e9es d\u00e9finitivement."],"\"%s\" permanently deleted.":["Suppression d\u00e9finitive de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Permanently delete":["Supprimer d\u00e9finitivement"],"Some errors occurred while moving the pages to the trash: %s":["Des erreurs se sont produites lors du d\u00e9placement des pages vers la corbeille\u00a0: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash: %s":["Une erreur s\u2019est produite lors du d\u00e9placement des publications vers la corbeille\u00a0: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash.":["Un erreur s\u2019est produite lors du d\u00e9placement des publications vers la corbeille."],"An error occurred while moving the post to the trash.":["Un erreur s\u2019est produite lors du d\u00e9placement de la publication vers la corbeille."],"Pages moved to the Trash.":["Pages d\u00e9plac\u00e9es dans la corbeille."],"Are you sure you want to delete %d pages?":["Confirmez-vous vouloir supprimer %d pages\u00a0?"],"Reset filters":["R\u00e9initialiser les filtres"],"Filter by: %1$s":["Filtrer par\u00a0: %1$s"],"Conditions":["Conditions"],"Unknown status for %1$s":["\u00c9tat inconnu pour %1$s"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is not %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>n\u2019est pas %2$s<\/Span2>"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>est %2$s<\/Span2>"],"Search items":["Rechercher des \u00e9l\u00e9ments"],"Sort by":["Trier par"],"Fields":["Champs"],"Items per page":["\u00c9l\u00e9ments par page"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 \u00c9diteur \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Navigation dans la pagination des styles globaux"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Cliquer sur les styles pr\u00e9c\u00e9demment enregistr\u00e9s pour les pr\u00e9visualiser. Pour restaurer une version s\u00e9lectionn\u00e9e dans l\u2019\u00e9diteur, cliquer sur \u00ab\u00a0Appliquer\u00a0\u00bb. Lorsque tout est pr\u00eat, utiliser le bouton \u00ab\u00a0Enregistrer\u00a0\u00bb pour enregistrer les modifications."],"Revisions (%s)":["R\u00e9visions (%s)"],"Pagination Navigation":["Navigation par pagination"],"These styles are already applied to your site.":["Ces styles sont d\u00e9j\u00e0 appliqu\u00e9s \u00e0 votre site."],"(Unsaved)":["(Non enregistr\u00e9)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Modifications enregistr\u00e9es par %1$s sur %2$s. Cette r\u00e9vision correspond aux styles actuels de l\u2019\u00e9diteur."],"heading levels\u0004All":["Tous"],"Add fonts":["Ajouter des polices"],"No fonts installed.":["Aucune police install\u00e9e."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Les polices t\u00e9l\u00e9vers\u00e9es apparaissent dans votre biblioth\u00e8que et peuvent \u00eatre utilis\u00e9es par votre th\u00e8me. Formats pris en charge\u00a0: .ttf, .otf, .woff, et .woff2."],"No fonts found to install.":["Aucune police \u00e0 installer n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e."],"Current page":["Page actuelle"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Page <CurrentPageControl \/> sur %s"],"Revoke access to Google Fonts":["R\u00e9voquer l\u2019acc\u00e8s \u00e0 Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Erreur d\u2019installation des polices, elles n\u2019ont pas pu \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es."],"font categories\u0004All":["Toutes"],"Connect to Google Fonts":["Se connecter \u00e0 Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Confirmez-vous la suppression de la police de caract\u00e8res \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb, et de toutes ses variantes et ressources\u00a0?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Une erreur s\u2019est produite lors de la d\u00e9sinstallation de la famille de polices. "],"Installed Fonts":["Polices install\u00e9es"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Duplicate pattern":["Dupliquer la composition"],"Rename pattern":["Renommer la composition"],"Edit template: %s":["Modifier le mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Reset styles":["R\u00e9initialiser les styles"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["En enregistrant ces modifications, le th\u00e8me activ\u00e9 passera de %1$s \u00e0 %2$s."],"Manage pages":["G\u00e9rer les pages"],"Custom Views":["Vues personnalis\u00e9es"],"Rename view":["Renommer la vue"],"Add new view":["Ajouter une vue"],"New view":["Nouvelle vue"],"My view":["Ma vue"],"Drafts":["Brouillons"],"All pages":["Toutes les pages"],"Browse and manage pages.":["Parcourir et g\u00e9rer les pages."],"Activate %s":["Activer %s"],"Activate %s & Save":["Activer %s & Enregistrer"],"Activating %s":["Activation de %s"],"Manage template parts":["G\u00e9rer les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le"],"Manage templates":["G\u00e9rer les mod\u00e8les"],"Sort descending":["Ordre d\u00e9croissant"],"Sort ascending":["Ordre croissant"],"Is not":["N\u2019est pas"],"Is":["Est"],"View details":["Voir les d\u00e9tails"],"No results":["Aucun r\u00e9sultat"],"Deselect all":["Tout d\u00e9s\u00e9lectionner"],"Add filter":["Ajouter un filtre"],"Bulk edit":["Modifications group\u00e9es"],"Edit %d item":["Modifier %d \u00e9l\u00e9ment","Modifier %d \u00e9l\u00e9ments"],"Deselect item":["D\u00e9selectionner l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Select a new item":["S\u00e9lectionner un nouvel \u00e9l\u00e9ment"],"Select item: %s":["S\u00e9lectionner l\u2019\u00e9l\u00e9ment\u00a0: %s"],"Deselect item: %s":["D\u00e9s\u00e9lectionner l\u2019\u00e9l\u00e9ment\u00a0: %s"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Synchronis\u00e9e"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Non synchronis\u00e9e"],"Style Revisions":["R\u00e9visions de style"],"Some errors occurred while deleting the template parts: %s":["Des erreurs se sont produites lors de la suppression des \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les\u00a0: %s"],"Some errors occurred while deleting the templates: %s":["Des erreurs se sont produites lors de la suppression des mod\u00e8les\u00a0: %s"],"An error occurred while deleting the template parts: %s":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression d\u00e9finitive des \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les\u00a0: %s"],"An error occurred while deleting the templates: %s":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression des mod\u00e8les\u00a0: %s"],"An error occurred while deleting the template parts.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression des \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le."],"An error occurred while deleting the template part.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"Template parts deleted.":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les supprim\u00e9s."],"Templates deleted.":["Mod\u00e8les supprim\u00e9s."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["Les blocs des compositions synchronis\u00e9es dont le contenu peut \u00eatre modifi\u00e9."],"Top toolbar on.":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure activ\u00e9e."],"Top toolbar off.":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure d\u00e9sactiv\u00e9e."],"List View on.":["Vue en liste activ\u00e9e."],"List View off.":["Vue en liste d\u00e9sactiv\u00e9e."],"Close List View":["Fermer la vue en liste"],"Spotlight on.":["Mode \u00ab\u00a0mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb activ\u00e9."],"Spotlight off.":["Mode \u00ab\u00a0mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb d\u00e9sactiv\u00e9."],"Toggle spotlight":["Permuter le mode \u00ab\u00a0mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Enter Distraction Free ":["Mode sans distraction "],"Exit Distraction Free":["Sortir du mode sans distraction"],"header landmark area\u0004Header":["Ent\u00eate"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Non synchronis\u00e9es"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synchronis\u00e9es"],"An error occurred while reverting the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la restauration du mod\u00e8le."],"Export as JSON":["Exporter comme JSON"],"Empty template part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le vide"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Les th\u00e8mes et les compositions d\u2019extensions ne peuvent pas \u00eatre modifi\u00e9s."],"\"%s\" duplicated.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb dupliqu\u00e9\u2022e."],"Pattern renamed.":["La composition a \u00e9t\u00e9 renomm\u00e9e."],"Open code editor":["Ouvrir l\u2019\u00e9diteur de code"],"Style revisions":["R\u00e9visions de style"],"Customize CSS":["Personnaliser le CSS"],"Replace the contents of this template with another.":["Remplacer les contenus de ce mod\u00e8le par un autre."],"Choose a template":["Choisir un mod\u00e8le"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Toutes les modifications non enregistr\u00e9es seront perdues lorsque vous appliquez cette r\u00e9vision."],"Default styles":["Styles par d\u00e9faut"],"Reset the styles to the theme defaults":["R\u00e9initialiser les styles aux valeurs par d\u00e9faut du th\u00e8me"],"Manage fonts":["G\u00e9rer les polices"],"Fonts":["Polices"],"Install Fonts":["Installer des polices"],"Upload font":["T\u00e9l\u00e9verser des polices"],"No fonts found. Try with a different search term":["Aucune police trouv\u00e9e. Veuillez essayer avec un terme de recherche diff\u00e9rent"],"Font name\u2026":["Nom de la police\u2026"],"Select font variants to install.":["S\u00e9lectionner des variantes de police \u00e0 installer."],"Allow access to Google Fonts":["Autoriser l\u2019acc\u00e8s aux Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9verser des fichiers directement dans l\u2019onglet de t\u00e9l\u00e9versement."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Pour installer des polices depuis Google, vous devez donner le droit de vous connecter directement aux serveurs de Google. Les polices que vous installez seront t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es depuis Google et stock\u00e9es sur votre site. Votre site utilisera alors ces polices h\u00e9berg\u00e9es localement."],"Theme Fonts":["Polices du th\u00e8me"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Choisir des variantes de polices. Gardez \u00e0 l\u2019esprit qu\u2019un trop grand nombre de variantes pourrait ralentir votre site."],"Font family uninstalled successfully.":["La famille de polices a bien \u00e9t\u00e9 d\u00e9sinstall\u00e9e."],"Fonts were installed successfully.":["Les polices ont bien \u00e9t\u00e9 install\u00e9es."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variations activ\u00e9es"],"font style\u0004Normal":["Normale"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra gras"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi gras"],"font weight\u0004Normal":["Normale"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra fin"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Ajoutez votre propre CSS pour personnaliser l\u2019apparence du bloc %s. Vous n\u2019avez pas besoin d\u2019inclure un s\u00e9lecteur CSS, ajoutez simplement la propri\u00e9t\u00e9 et la valeur."],"Customized":["Personnalis\u00e9"],"%s (removed)":["%s (retir\u00e9)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importation de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb depuis le JSON."],"Import pattern from JSON":["Composition import\u00e9e depuis un JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Une liste de toutes les compositions depuis toutes les sources."],"An error occurred while reverting the template part.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la restauration de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"An error occurred while renaming the template part.":["Une erreur s\u2018est produite lors du renommage de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"Template part renamed.":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le renomm\u00e9."],"Template renamed.":["Mod\u00e8le renomm\u00e9."],"Breadcrumbs visible.":["Fil d\u2019Ariane visible."],"Breadcrumbs hidden.":["Fil d\u2019Ariane masqu\u00e9."],"Show block breadcrumbs":["Afficher le fil d\u2019Ariane des blocs"],"Hide block breadcrumbs":["Masquer le fil d\u2019Ariane des blocs"],"Editor preferences":["Pr\u00e9f\u00e9rences de l\u2019\u00e9diteur"],"Distraction free on.":["Mode sans distraction actif."],"Distraction free off.":["Mode sans distraction inactif."],"No results found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"All patterns":["Toutes les compositions"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Les modifications ne s\u2019appliqueront qu\u2019aux nouvelles publications. Certaines publications peuvent prendre la main sur ces r\u00e9glages."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Modifications enregistr\u00e9es par %1$s sur %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Modifications non sauvegard\u00e9es par %s"],"Allow comments on new posts":["Autoriser les commentaires sur les nouvelles publications"],"Patterns content":["Contenu des compositions"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Compositions pouvant \u00eatre modifi\u00e9es librement sans affecter le site."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Compositions qui sont conserv\u00e9es synchronis\u00e9es sur l\u2019ensemble du site."],"Last page":["Derni\u00e8re page"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s sur %2$s"],"First page":["Premi\u00e8re page"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["La modification de cette composition sera appliqu\u00e9e partout o\u00f9 elle est utilis\u00e9e."],"Empty pattern":["Composition vide"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Confirmez-vous la suppression de ces personnalisations\u00a0?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Appuyez sur Entr\u00e9e pour modifier, ou sur Supprimer pour supprimer la composition."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la suppression de la composition."],"Delete template part: %s":["Supprimer l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Reset template part: %s":["R\u00e9initialiser l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Learn about styles":["En savoir plus sur les styles"],"Open styles":["Ouvrir les styles"],"Save panel":["Enregistrer le panneau"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilisez les touches fl\u00e9ch\u00e9es gauche et droite pour redimensionner le canevas. Maintenez la touche Maj enfonc\u00e9e pour redimensionner par incr\u00e9ments plus grands."],"Open command palette":["Ouvrir la palette de commandes"],"View site (opens in a new tab)":["Voir le site (nouvel onglet)"],"Open Navigation":["Ouvrir la navigation"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["Le mod\u00e8le de publication affiche chaque publication dans une boucle de requ\u00eate."],"Post Content displays the content of a post or page.":["Le contenu de la publication affiche le contenu d\u2019une publication donn\u00e9e."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["La boucle de requ\u00eate affiche une liste de publications."],"Fallback content":["Contenu de secours"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Notez que le m\u00eame mod\u00e8le peut \u00eatre utilis\u00e9 par plusieurs pages, de sorte que toute modification apport\u00e9e ici peut affecter d\u2019autres pages du site. Pour revenir \u00e0 la modification du contenu de la page, cliquez sur le bouton \u00ab\u00a0Retour\u00a0\u00bb dans la barre d\u2019outils."],"Editing a template":["Modification d\u2019un mod\u00e8le"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Il est d\u00e9sormais possible de modifier le contenu d\u2019une page depuis l\u2019\u00e9diteur de site. Pour personnaliser d\u2019autres parties d\u2019une page comme l\u2019ent\u00eate et le pied de page, basculez sur l\u2019\u00e9dition de mod\u00e8le depuis la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages."],"Continue":["Continuer"],"Editing a page":["Modification d\u2019une page"],"Back to page":["Retour \u00e0 la page"],"Editor Canvas":["Canevas de l\u2019\u00e9diteur"],"Last edited %s":["Derni\u00e8re modification %s"],"Hide this page behind a password":["Masquer cette page \u00e0 l\u2019aide d\u2019un mot de passe"],"An error occurred while updating the status":["Une erreur s\u2018est produite lors de la mise \u00e0 jour de l\u2018\u00e9tat."],"Change status":["Modifier l\u2019\u00e9tat"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publier automatiquement \u00e0 une date choisie."],"Waiting for review before publishing.":["En attente d\u2019une relecture avant publication."],"Not ready to publish.":["Non pr\u00eat \u00e0 \u00eatre publi\u00e9."],"Close Styles":["Fermer les styles"],"Close revisions":["Fermer les r\u00e9visions"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9es pour les l\u00e9gendes."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la mise \u00e0 la corbeille de la page."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb d\u00e9plac\u00e9 dans la corbeille."],"< 1 min":["< 1\u00a0min"],"%s mins":["%s minutes"],"Unknown":["Inconnu"],"Parent":["Parent"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Planifi\u00e9\u00a0: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publi\u00e9 <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["G\u00e9rer toutes les pages"],"Loading pages\u2026":["Chargement des pages\u2026"],"Create draft":["Cr\u00e9er un brouillon"],"Draft a new page":["Cr\u00e9er une page en brouillon"],"An error occurred while creating the page.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de la page."],"No title":["Aucun titre"],"Review %d change\u2026":["Passer en revue %d modification\u2026","Passer en revue les %d modifications\u2026"],"Activate & Save":["Activer & enregistrer"],"Manage your Navigation menus.":["G\u00e9rer vos menus de navigation."],"No Navigation Menus found.":["Aucun menu de navigation trouv\u00e9."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Impossible de dupliquer le menu de navigation (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Menu de navigation dupliqu\u00e9"],"%s (Copy)":["%s (copie)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Impossible de renommer le menu de navigation \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Renamed Navigation menu":["Menu de navigation renomm\u00e9"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Impossible de supprimer le menu de navigation (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Menu de navigation supprim\u00e9"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navigation manquant."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Les menus de navigation sont une collection de blocs pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s qui permettent de naviguer sur le site."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Confirmez-vous la suppression de ce menu de navigation\u00a0?"],"Navigation title":["Titre de la navigation"],"Syncing":["Synchronisation"],"This is the %s pattern.":["Ceci est la composition %s."],"Go to %s":["Aller vers %s"],"No template parts or patterns found":["Aucun \u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le ou composition de blocs trouv\u00e9e."],"Loading patterns\u2026":["Chargement des compositions\u2026"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["G\u00e9rez les compositions disponibles lors de la modification du site."],"This pattern cannot be edited.":["Cette composition ne peut pas \u00eatre modifi\u00e9e."],"Create pattern":["Cr\u00e9er une composition"],"An error occurred while renaming the pattern.":["Une erreur s\u2019est produite lors du renommage de la composition."],"template\u0004(Customized)":["(Personnalis\u00e9)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["D\u00e9finir le nombre par d\u00e9faut d\u2019articles \u00e0 afficher sur les pages du blog, comprenant archives de cat\u00e9gories et d\u2019\u00e9tiquettes. Certains mod\u00e8les peuvent surcharger ce r\u00e9glage."],"Posts per page":["Publications par page"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["D\u00e9finir le titre de la page des articles. Il appara\u00eet dans les r\u00e9sultats de recherche et lorsque la page est partag\u00e9e sur les m\u00e9dias sociaux."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["Confirmez-vous la suppression de ces %d \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8le\u00a0?"],"\"%s\" reverted.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli."],"Select what the new template should apply to:":["S\u00e9lectionnez ce \u00e0 quoi le nouveau mod\u00e8le doit s\u2019appliquer\u00a0:"],"E.g. %s":["P.\u00a0ex.\u00a0%s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Vous cherchez les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les\u00a0? Retrouvez-les dans \u00ab\u00a0Compositions\u00a0\u00bb."],"Edit styles":["Modifier les styles"],"Last modified":["Derni\u00e8re modification"],"Examples of blocks":["Exemples de blocs"],"Global styles revisions list":["Liste des r\u00e9visions des styles globaux"],"Go to the Dashboard":["Aller au tableau de bord"],"Toggle top toolbar":["Permuter la barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"Toggle block inspector":["Ouvrir\/fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Toggle settings sidebar":["Permuter la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages"],"Manage all of my patterns":["G\u00e9rer toutes mes compositions"],"Hide block tools":["Masquer les outils du bloc"],"Show block tools":["Afficher les outils du bloc"],"My patterns":["Mes compositions"],"Grid":["Grille"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemples de blocs dans la cat\u00e9gorie %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un mod\u00e8le personnalis\u00e9 peut \u00eatre appliqu\u00e9 manuellement \u00e0 n\u2019importe quelle publication."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Cr\u00e9ez de nouveaux \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les ou r\u00e9initialisez les personnalisations apport\u00e9es aux \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les fournis par votre th\u00e8me."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Cr\u00e9ez de nouveaux mod\u00e8les ou r\u00e9initialisez les personnalisations apport\u00e9es aux mod\u00e8les fournis par votre th\u00e8me."],"This is the %s template part.":["Ceci est l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb."],"Express the layout of your site with templates.":["Personnaliser la mise en page de votre site avec des mod\u00e8les."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personnaliser l\u2019apparence de votre site avec l\u2019\u00e9diteur."],"Save site, content, and template changes":["Enregistrer les modifications du site, du contenu et du mod\u00e8le"],"Template part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"template part\u0004Customized":["Personnalis\u00e9"],"template\u0004Customized":["Personnalis\u00e9"],"Styles actions":["Actions sur les styles"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Ouvrir les styles %s dans l\u2019interface de gestion des styles"],"Close Style Book":["Fermer le guide de style"],"Style Book":["Guide de style"],"Code Is Poetry":["Le code est une po\u00e9sie"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Choisissez une variation pour modifier l\u2019apparence du site."],"Randomize colors":["Rendre les couleurs al\u00e9atoires"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Ajoutez votre propre CSS pour personnaliser l\u2019apparence et la mise en page de votre site."],"Style Variations":["Variations de styles"],"All template parts":["Tous les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Ceci est un mod\u00e8le personnalis\u00e9 qui peut \u00eatre appliqu\u00e9 manuellement \u00e0 toute publication."],"Template parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8le"],"Manage all templates":["G\u00e9rer tous les mod\u00e8les"],"No templates found":["Aucun mod\u00e8le trouv\u00e9"],"Loading templates\u2026":["Chargement des mod\u00e8les\u2026"],"Apply globally":["Appliquer globalement"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Appliquez la typographie, l\u2019espacement, les dimensions et les styles de couleur de ce bloc \u00e0 tous les blocs %s."],"%s styles applied.":["Styles \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb appliqu\u00e9s."],"Distraction free mode deactivated":["Mode sans distraction d\u00e9sactiv\u00e9"],"Distraction free mode activated":["Mode sans distraction activ\u00e9"],"Write with calmness":["\u00c9crire avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9"],"Distraction free":["Sans distraction"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Convertissez le paragraphe ou le titre courant en un titre de niveau 1 \u00e0 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Changer le titre actuel en paragraphe"],"Transform paragraph to heading.":["Transformer le paragraphe en titre."],"Transform heading to paragraph.":["Transformer le titre en paragraphe"],"Toggle distraction free mode.":["Permuter le mode sans distraction."],"(no title %s)":["(pas de titre %s)"],"Pattern":["Composition"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Temps de lecture"],"Custom template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb bien cr\u00e9e."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ce mod\u00e8le sera utilis\u00e9 uniquement pour l\u2018\u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique choisi."],"For a specific item":["Pour un \u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique"],"For all items":["Pour tous les \u00e9l\u00e9ments"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Choisissez si vous voulez cr\u00e9er un mod\u00e8le unique pour tous les \u00e9l\u00e9ments ou pour un \u00e9l\u00e9ment sp\u00e9cifique."],"Add template: %s":["Ajouter un mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Suggestions list":["Liste de suggestions"],"All Authors":["Tous les auteurs\/autrices"],"No authors found.":["Aucun\u00b7e auteur\/autrice n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9\u00b7e."],"Search Authors":["Rechercher des auteurs\/autrices"],"Displays taxonomy: %s.":["Affiche la taxonomie\u00a0: %s."],"Displays a single item: %s.":["Affiche un \u00e9l\u00e9ment unique\u00a0: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["\u00c9l\u00e9ment unique\u00a0%1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["\u00c9l\u00e9ment unique\u00a0: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Affiche une archive avec les derni\u00e8res publications de type\u00a0: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archive\u00a0: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Cr\u00e9er un \u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les boutons."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["G\u00e9rez les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les titres."],"Typography %s styles":["Styles typographiques de %s"],"%s block styles":["Styles du bloc %s"],"Layout styles":["Styles de mise en page"],"Colors styles":["Styles de couleurs"],"Typography styles":["Styles de typographie"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["S\u00e9lectionner le niveau de titre"],"View site":["Voir le site"],"Zoom-out View":["Zoom vers l\u2019arri\u00e8re"],"Manage all template parts":["G\u00e9rer tous les \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Summary":["R\u00e9capitulatif"],"Delete template: %s":["Supprimer le mod\u00e8le\u00a0: %s"],"Add template":["Ajouter un mod\u00e8le"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["D\u00e9crivez le mod\u00e8le, p.\u00a0ex.\u00a0: \u00ab\u00a0Publication avec colonne lat\u00e9rale\u00a0\u00bb. Un mod\u00e8le personnalis\u00e9 peut \u00eatre appliqu\u00e9 \u00e0 n\u2019importe quelle publication."],"Use the template as supplied by the theme.":["Utiliser le mod\u00e8le fourni par le th\u00e8me."],"Copy all blocks":["Copier tous les blocs"],"Make the selected text inline code.":["Cr\u00e9er du code en ligne \u00e0 partir du texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Strikethrough the selected text.":["Barrer le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"View options":["Voir les options"],"This Navigation Menu is empty.":["Le menu de navigation est vide."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Choisir une combinaison diff\u00e9rente pour les styles du th\u00e8me."],"Search for blocks":["Rechercher des blocs"],"Browse styles":["Parcourir les styles"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00e9l\u00e9chargez votre th\u00e8me avec les mod\u00e8les et styles \u00e0 jour."],"\"%s\" deleted.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb supprim\u00e9."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extension \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a rencontr\u00e9 une erreur et ne peut \u00eatre affich\u00e9e."],"Insert a link to a post or page.":["Ins\u00e9rer un lien vers une publication."],"Choose a pattern":["Choisir une composition"],"font weight\u0004Black":["Noir"],"font weight\u0004Bold":["Gras"],"font weight\u0004Medium":["Moyen"],"font weight\u0004Light":["L\u00e9ger"],"font weight\u0004Thin":["Fin"],"font style\u0004Italic":["Italique"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportation"],"Site updated.":["Site mis \u00e0 jour."],"Saving failed.":["L\u2018enregistrement a \u00e9chou\u00e9."],"Added by":["Ajout\u00e9 par"],"An error occurred while reverting the template parts.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la restauration des \u00e9l\u00e9ments de mod\u00e8les."],"Replace template":["Remplacer le mod\u00e8le"],"Rename":["Renommer"],"An error occurred while renaming the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors du renommage du mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the template part.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Vous tentez de modifier un \u00e9l\u00e9ment qui n\u2019existe pas. Peut-\u00eatre a-t-il \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9\u00a0?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9 pour apprendre comment en faire la plupart."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/fr.wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["C\u2019est la premi\u00e8re fois que vous utilisez un th\u00e8me \u00e0 base de blocs pour mettre en forme votre site\u00a0?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vous pouvez ajuster vos blocs pour mettre en place une exp\u00e9rience coh\u00e9rente sur l\u2019ensemble de votre site \u2014 ajoutez vos propres couleurs au bloc bouton personnalis\u00e9, ou ajustez le bloc de Titre \u00e0 la taille qui vous convient."],"Personalize blocks":["Personnaliser les blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Vous pouvez personnaliser votre site autant que vous le souhaitez avec diff\u00e9rentes couleurs, typographies et mises en pages. Ou si vous pr\u00e9f\u00e9rez, laissez simplement votre th\u00e8me s\u2018en charger\u00a0!"],"Set the design":["D\u00e9finissez l\u2019apparence"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajustez votre site, ou donnez-lui compl\u00e8tement une nouvelle apparence\u00a0! Montrez votre cr\u00e9ativit\u00e9, par exemple avec une nouvelle palette de couleurs pour vos boutons, ou un nouvelle police de caract\u00e8re. Jetez un oeil \u00e0 ce que vous pouvez faire ici."],"Welcome to Styles":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9dition des styles"],"styles":["styles"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Cliquez sur <StylesIconImage \/> pour commencer \u00e0 personnaliser vos blocs, et d\u00e9finir votre typographie, votre mise en page et vos couleurs."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Personnalisez tous les \u00e9l\u00e9ments de votre site en utilisant des blocs, de l\u2019ent\u00eate au pied de page."],"Edit your site":["Modifiez votre site"],"Welcome to the site editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de site"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilisez les fl\u00e8ches de gauche et de droite pour redimensionner le canevas."],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Template part created.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Les d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s sont vides\u00a0! Ajoutez des d\u00e9grad\u00e9s pour cr\u00e9er votre propre palette."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajoutez des couleurs pour cr\u00e9er votre propre palette de couleurs."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer la police et la typographie utilis\u00e9e sur les liens."],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Manage the typography settings for different elements.":["G\u00e9rer les r\u00e9glages de typographie de diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Areas":["Zones"],"Clear customizations":["Effacer les personnalisations"],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"Template revert failed. Please reload.":["Le mod\u00e8le n\u2019a pas pu \u00eatre r\u00e9tabli. Veuillez recharger votre page."],"Template reverted.":["Le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue. Veuillez recharger."],"This template is not revertable.":["Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre r\u00e9tabli."],"An error occurred while deleting the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la suppression du mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the site export.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019exportation du site."],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Area":["Zone"],"Open List View":["Ouvrir la vue en liste"],"Remove %s":["Retirer %s"],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["D\u00e9sol\u00e9, vous n\u2019avez pas l\u2019autorisation de t\u00e9l\u00e9verser ce type de fichier."],"Displays latest posts written by a single author.":["Affiche les derniers articles \u00e9crits par un auteur ou une autrice."],"Featured Image":["Image mise en avant"],"No Title":["Aucun titre"],"Create custom template":["Cr\u00e9er un mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Custom Template":["Mod\u00e8le personnalis\u00e9"],"Layout":["Mise en page"],"Duotone":["Duotone"],"All templates":["Tous les mod\u00e8les"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Block Library":["Biblioth\u00e8que de bloc"],"More":["En savoir plus"],"Captions":["L\u00e9gendes"],"Preferences":["Pr\u00e9f\u00e9rences"],"Color palettes":["Palettes de couleurs"],"Design":["Apparence"],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Patterns":["Compositions"],"Typography":["Typographie"],"Template Part":["\u00c9l\u00e9ment de mod\u00e8le","\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Prot\u00e9g\u00e9e par mot de passe"],"Buttons":["Boutons"],"Get started":["Premiers pas"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Keyboard shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Editor footer":["\u00c9diteur de pied de page"],"Slug":["Slug"],"All content copied.":["Tout le contenu a \u00e9t\u00e9 copi\u00e9."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afficher ces raccourcis clavier."],"Skip":["Passer"],"Details":["D\u00e9tails"],"Move to Trash":["Mettre \u00e0 la corbeille"],"Spotlight mode deactivated":["Mode mise en avant d\u00e9sactiv\u00e9"],"Spotlight mode activated":["Mode mise en avant activ\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils haute d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils haute activ\u00e9e"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"Start writing with text or HTML":["Commencez \u00e0 \u00e9crire du texte ou du HTML"],"Type text or HTML":["\u00c9crivez du texte ou du HTML"],"Scheduled":["Planifi\u00e9"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Code editor selected":["\u00c9diteur de code s\u00e9lectionn\u00e9"],"Visual editor selected":["\u00c9diteur visuel s\u00e9lectionn\u00e9"],"Exit code editor":["Sortir de l\u2019\u00e9diteur de code"],"Editing code":["Modification de code"],"Editor settings":["R\u00e9glages de l\u2019\u00e9diteur"],"Close Settings":["Fermer les r\u00e9glages"],"Pin to toolbar":["\u00c9pingler \u00e0 la barre d\u2019outils"],"Unpin from toolbar":["D\u00e9crocher de la barre d\u2019outils"],"Close plugin":["Fermer l\u2019extension"],"Discussion":["Commentaires"],"Editor content":["Contenu de l\u2019\u00e9diteur"],"Editor publish":["Publication depuis l\u2019\u00e9diteur"],"Remove a link.":["Retirer un lien."],"Convert the selected text into a link.":["Convertir le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en lien."],"Underline the selected text.":["Souligner le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Make the selected text italic.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en italique."],"Make the selected text bold.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en gras."],"Text formatting":["Mise en forme du texte"],"Forward-slash":["Barre oblique (slash)"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Modifier le type de bloc apr\u00e8s l\u2019ajout d\u2019un nouveau paragraphe."],"Block shortcuts":["Raccourcis pour les blocs"],"Selection shortcuts":["Raccourcis de s\u00e9lection"],"Switch between visual editor and code editor.":["Basculer de l\u2019\u00e9diteur visuel \u00e0 l\u2019\u00e9diteur de code."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviguer vers la partie pr\u00e9c\u00e9dente de l\u2019\u00e9diteur."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviguer vers la partie suivante de l\u2019\u00e9diteur."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Afficher ou masquer la colonne lat\u00e9rale de r\u00e9glages."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Global shortcuts":["Raccourcis g\u00e9n\u00e9raux"],"Focus on one block at a time":["Concentrez-vous sur un bloc \u00e0 la fois"],"Spotlight mode":["Mode \u00ab\u00a0mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9dez \u00e0 tous les outils de blocs et de document \u00e0 partir d\u2019un endroit unique"],"noun\u0004View":["Vue"],"Options":["Options"],"Editor":["\u00c9diteur"],"Code editor":["\u00c9diteur de code"],"Visual editor":["\u00c9diteur visuel"],"Editor top bar":["Barre d\u2019outils de l\u2019\u00e9diteur"],"Headings":["Titres"],"Only visible to site admins and editors.":["Uniquement visible pour les administrateurs, les administratrices, les \u00e9diteurs et les \u00e9ditrices."],"Visible to everyone.":["Visible pour tout le monde."],"Use a secure password":["Utilisez un MDP fort"],"Create password":["Cr\u00e9er un mot de passe"],"Saving":["Enregistrement"],"%d result found.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Blocks styles":["Styles de blocs"],"Duplicate":["Dupliquer"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Blocks":["Blocs"],"Pending":["En attente"],"Date":["Date"],"%s item":["%s \u00e9l\u00e9ment","%s \u00e9l\u00e9ments"],"Learn more about CSS":["En savoir plus sur le CSS (en anglais)"],"Additional CSS":["CSS additionnel"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Confirmez-vous la suppression de \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb\u00a0?"],"Hide":["Cacher"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Detach":["D\u00e9tacher"],"Archive: %s":["Archives\u00a0: %s"],"Bulk actions":["Actions group\u00e9es"],"List View":["Vue en liste"],"Back":["Retour"],"Trash":["Corbeille"],"Table":["Tableau"],"Tools":["Outils"],"Footer":["Pied de page"],"Block":["Bloc"],"Move up":["Monter"],"Move down":["Descendre"],"Status":["\u00c9tat"],"Deselect":["D\u00e9s\u00e9lectionner"],"Clear":["Effacer"],"Colors":["Couleurs"],"Saved":["Enregistr\u00e9"],"Remove":["Retirer"],"Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"Featured image":["Image mise en avant"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Navigation":["Navigation"],"Styles":["Styles"],"Words":["Mots"],"Learn more":["En savoir plus"],"Add new page":["Ajouter une page"],"User":["Compte"],"No page found":["Aucune page trouv\u00e9e"],"Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Previous page":["Page pr\u00e9c\u00e9dente"],"Next page":["Page suivante"],"Select all":["Tout s\u00e9lectionner"],"List":["Liste"],"Palette":["Palette"],"Text":["Texte"],"Page title":["Titre de la page"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Yes":["Oui"],"Blog title":["Titre du site"],"Help":["Aide"],"(no title)":["(pas de titre)"],"Close":["Fermer"],"Pages":["Pages"],"Links":["Liens"],"Search":["Rechercher"],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"Private":["Priv\u00e9e"],"Actions":["Actions"],"Password":["Mot de passe"],"Install":["Installer"],"Content":["Contenu"],"Cancel":["Annuler"],"Plugins":["Extensions"],"Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"None":["Aucun"],"Description":["Description"],"Name":["Nom"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Save":["Enregistrer"],"Delete":["Supprimer "],"Revisions":["R\u00e9visions"],"Publish":["Publier"],"Apply":["Appliquer"],"Undo":["Annuler"],"View":["Voir"],"Restore":["Restaurer"],"Edit":["Modifier"],"No":["Non"],"Author":["Auteur\/autrice"],"Draft":["Brouillon"],"Pending Review":["En attente de relecture"],"Published":["Publi\u00e9"],"Title":["Titre"],"Activate":["Activer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}