{"translation-revision-date":"2025-01-29 23:44:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Add non breaking space.":["Engade espazos sen salto."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["Eres novo no editor de bloques?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Obt\u00e9n o plugin Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/gl.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Queres seguir cos widgets antigos?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora podes engadir calquera bloque \u00e1s \u00e1reas de widgets do teu sitio. Non te preocupes, todos os teus widgets favoritos seguen funcionando sen problemas."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O teu tema proporciona diferentes \u00e1reas de \u00abbloques\u00bb para que engadas e edites o contido. Proba a engadir aqu\u00ed unha barra de busca, iconas sociais ou outros tipos de bloques e mira como quedar\u00e1n no teu sitio."],"Welcome to block Widgets":["Benvido ao bloque de widgets"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque desactivado"],"Contain text cursor inside block activated":["Conter o cursor de texto dentro do bloque activado"],"Close inserter":["Pechar insertador"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Axuda aos lectores de pantalla impedindo que o texto escrito salga dos bloques."],"Preferences":["Preferencias"],"Show more settings":["Mostrar m\u00e1is axustes"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Add a block":["Engade un bloque"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Got it":["Entendido"],"Block Settings":["Axustes do bloque"],"Remove a link.":["Elimina unha ligaz\u00f3n."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"noun\u0004View":["Ver"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar erro"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Customizing":["Personalizaci\u00f3n"],"Tools":["Ferramentas "],"Widgets":["Widgets"],"Help":["Axuda"],"Redo":["Refacer"],"Undo":["Desfacer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}