{"translation-revision-date":"2025-01-29 23:44:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"text tracks\u0004Edit %s":["Editar %s"],"archive label\u0004%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"Choose an existing %s.":["Elixe un %s existente."],"Custom Template Part":["Parte de modelo personalizado"],"Create new %s":["Crear %s"],"Edit social link":["Editar ligaz\u00f3n social"],"Query block: Reload full page enabled":["Bloque de consulta: Activada a recarga de p\u00e1xina completa"],"Items":["Elementos"],"Display a list of posts or custom post types based on specific criteria.":["Mostra unha lista de entradas ou tipos de contido personalizados en funci\u00f3n de criterios espec\u00edficos."],"Display a list of posts or custom post types based on the current template.":["Mostra unha lista de entradas ou tipos de contido personalizados baseados no modelo actual."],"Query type":["Tipo de consulta"],"Select the type of content to display: posts, pages, or custom post types.":["Selecciona o tipo de contido que queres amosar: entradas, p\u00e1xinas ou tipos de contido personalizados."],"Max pages":["M\u00e1ximo de p\u00e1xinas"],"Sticky posts always appear first, regardless of their publish date.":["As entradas fixadas sempre aparecen primeiro, independentemente da s\u00faa data de publicaci\u00f3n."],"Reload full page":["Recargar p\u00e1xina completa"],"Enhancement disabled because there are non-compatible blocks inside the Query block.":["Mellora desactivada porque hai bloques non compatibles dentro do bloque Consulta."],"Reload the full page\u2014instead of just the posts list\u2014when visitors navigate between pages.":["Recarga a p\u00e1xina completa -en lugar de s\u00f3 a lista de entradas- cando os visitantes naveguen entre p\u00e1xinas."],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is or remove it.":["O teu sitio non \u00e9 compatible co bloque \u00ab%s\u00bb. Podes deixalo como est\u00e1 ou eliminalo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave it as-is, convert it to custom HTML, or remove it.":["O teu sitio non \u00e9 compatible co bloque \u00ab%s\u00bb. Podes deixalo como est\u00e1, convertelo en HTML personalizado ou eliminalo."],"List style":["Estilo de lista"],"La Mancha":["La Mancha"],"Media Files":["Arquivos de medios"],"Link images to media files":["Enlazar imaxes a arquivos de medios"],"Link images to attachment pages":["Enlazar imaxes a p\u00e1xinas de adxuntos"],"%s Embed":["Incrustar %s"],"Embed caption text":["Incrustar texto da lenda"],"Categories List":["Lista de categor\u00edas"],"Terms List":["Lista de termos"],"Show empty terms":["Amosar termos baleiros"],"Show only top level terms":["Amosar s\u00f3 os termos de nivel superior"],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Sube ou arrastra un arquivo de imaxe aqu\u00ed, ou elixe un da t\u00faa biblioteca."],"When enabled, videos will play directly within the webpage on mobile browsers, instead of opening in a fullscreen player.":["Ao activalo, os v\u00eddeos reproduciranse directamente dentro da p\u00e1xina web nos navegadores m\u00f3biles, en lugar de abrirse nun reprodutor a pantalla completa."],"Template Part \"%s\" updated.":["Parte de modelo \u00ab%s\u00bb actualizada."],"Show text":["Amosar texto"],"The text is visible when enabled from the parent Social Icons block.":["O texto \u00e9 visible cando se activa desde o bloque superior de iconas sociais."],"Enter social link":["Introducir a ligaz\u00f3n social"],"RSS block display setting\u0004Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"RSS block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"RSS URL":["URL de RSS"],"Remove citation":["Eliminar cita"],"Experimental full-page client-side navigation setting enabled.":["Activado o axuste experimental de navegaci\u00f3n de p\u00e1xina completa do lado do cliente."],"Post template block display setting\u0004Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Post template block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Latest posts block display setting\u0004Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Latest posts block display setting\u0004List view":["Vista de lista"],"Embed a Bluesky post.":["Incrusta unha publicaci\u00f3n de Bluesky."],"Divide into columns. Select a layout:":["Dividir en columnas. Selecciona unha disposici\u00f3n:"],"https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/":["https:\/\/www.w3.org\/WAI\/tutorials\/images\/decision-tree\/"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["Actualmente non \u00e9 posible evitar recargas de p\u00e1xina completa cando hai bloques de plugins non interactivos ou non compatibles coa navegaci\u00f3n do cliente dentro do bloque de consulta."],"Edit original":["Editar orixinal"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Enlaza s\u00f3 a entradas que te\u00f1an os mesmos termos taxon\u00f3micos que a entrada actual. Por exemplo, as mesmas etiquetas ou categor\u00edas."],"Filter by taxonomy":["Filtrar por taxonom\u00eda"],"Unfiltered":["Sen filtrar"],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n mostra as p\u00e1xinas da t\u00faa web. Editalo permitirache engadir, eliminar ou reordenar p\u00e1xinas. Por\u00e9n, as p\u00e1xinas novas xa non se engadir\u00e1n automaticamente."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["O padr\u00f3n \u00ab%s\u00bb non se pode representar dentro de si mesmo."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Busca e engade unha ligaz\u00f3n \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Elixe un bloque para engadilo \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"Crop image to fill":["Recortar a imaxe para encher"],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alternative text":["Texto alternativo"],"Upload to Media Library":["Subir \u00e1 biblioteca multimedia"],"Connected to dynamic data":["Conectado a datos din\u00e1micos"],"Connected to %s":["Conectado a %s"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["A vista previa HTML a\u00ednda non \u00e9 totalmente accesible. Por favor, cambia o lector de pantalla ao modo virtualizado para navegar polo seguinte iFrame."],"Custom HTML Preview":["Vista previa HTML personalizada"],"Open images in new tab":["Abrir imaxes nunha nova pestana"],"Randomize order":["Orde aleatorio"],"Crop images to fit":["Recortar imaxes para axustalas"],"Add gallery caption":["Engadir lenda da galer\u00eda"],"Error\/failure message for form submissions.":["Mensaxe de erro\/fallo para os env\u00edos de formulario."],"Form Submission Error":["Erro de env\u00edo de formulario"],"Your form has been submitted successfully.":["O teu formulario enviouse correctamente."],"Success message for form submissions.":["Mensaxe de \u00e9xito para os env\u00edos de formulario."],"Form Submission Success":["\u00c9xito no env\u00edo do formulario"],"Submission error notification":["Aviso de erro no env\u00edo"],"Submission success notification":["Aviso de \u00e9xito no env\u00edo"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Introduce a mensaxe que che gustar\u00eda amosar cando haxa un erro\/\u00e9xito no env\u00edo de formularios, e elixe o tipo de mensaxe (\u00e9xito\/erro) nas opci\u00f3ns do bloque."],"A numeric input.":["Un campo num\u00e9rico."],"Number Input":["Campo num\u00e9rico"],"Used for phone numbers.":["Utilizado para n\u00fameros de tel\u00e9fono."],"Telephone Input":["Campo de tel\u00e9fono"],"Used for URLs.":["Utilizado para URLs."],"URL Input":["Campo de URL"],"Used for email addresses.":["Utilizado para direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico."],"Email Input":["Campo de correo electr\u00f3nico"],"A simple checkbox input.":["Un campo simple de recadro de verificaci\u00f3n."],"Checkbox Input":["Campo de recadro de verificaci\u00f3n"],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Un campo de \u00e1rea de texto que permite introducir varias li\u00f1as de texto."],"Textarea Input":["Campo de \u00e1rea de texto"],"A generic text input.":["Un campo xen\u00e9rico de texto."],"Text Input":["Campo de texto"],"Type the label for this input":["Teclea a etiqueta para este campo"],"Empty label":["Etiqueta baleira"],"Value":["Valor"],"Affects the \"name\" atribute of the input element, and is used as a name for the form submission results.":["Afecta ao atributo \u00abnome\u00bb do elemento do campo, e \u00fasase como nome para os resultados de env\u00edo de formularios."],"Required":["Obrigatorio"],"Inline label":["Etiqueta incrustada"],"Request data deletion":["Borrado de solicitude de datos"],"Request data export":["Solicitude de exportaci\u00f3n de datos"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Para solicitar unha exportaci\u00f3n ou borrado dos teus datos persoais neste sitio, por favor, enche o seguinte formulario. Podes definir o tipo de solicitude que queres realizar, e o teu enderezo de correo electr\u00f3nico. Unha vez se te\u00f1a enviado o formulario, recibir\u00e1s un correo electr\u00f3nico de confirmaci\u00f3n con instruci\u00f3ns sobre os seguintes pasos."],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Un formulario para solicitar a exportaci\u00f3n e\/ou borrado de datos."],"Experimental privacy request form":["Formulario experimental de solicitude de privacidade"],"A comment form for posts and pages.":["Un formulario de comentarios para entradas e p\u00e1xinas."],"Experimental Comment form":["Formulario experimental de comentarios"],"The URL where the form should be submitted.":["A URL a onde deber\u00eda enviar o formulario."],"Form action":["Acci\u00f3n do formulario"],"Method":["M\u00e9todo"],"The email address where form submissions will be sent. Separate multiple email addresses with a comma.":["O enderezo de correo electr\u00f3nico a onde se enviar\u00e1n os env\u00edos de formularios. Separa m\u00faltiples direcci\u00f3ns de correo electr\u00f3nico con comas."],"Email for form submissions":["Correo electr\u00f3nico para os env\u00edos de formulario"],"Select the method to use for form submissions.":["Selecciona o m\u00e9todo a utilizar para os env\u00edos de formulario."],"Select the method to use for form submissions. Additional options for the \"custom\" mode can be found in the \"Advanced\" section.":["Selecciona o m\u00e9todo a utilizar para os env\u00edos de formulario. Podes encontrar opci\u00f3ns adicionais para o modo \u00abpersonalizado\u00bb na secci\u00f3n \u00abAvanzado\u00bb."],"- Custom -":["- Personalizado -"],"Send email":["Enviar correo electr\u00f3nico"],"Submissions method":["M\u00e9todo de env\u00edos"],"There was an error submitting your form.":["Ocorreu un erro ao enviar o teu formulario."],"Your form has been submitted successfully":["O teu formulario enviouse correctamente"],"Focal point":["Punto focal"],"Caption text":["Texto da lenda"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when a Content block is present inside the Query block.":["Polo de agora, non \u00e9 posible evitar recargas de p\u00e1xina completa cando hai un bloque de contido dentro do bloque de consulta."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Reload full page\" again in the Query Block settings.":["Se a\u00ednda queres evitar a recarga da p\u00e1xina completa, elimina ese bloque e, a continuaci\u00f3n, desactiva \u00abRecargar a p\u00e1xina completa\u00bb de novo nos axustes do bloque de consulta."],"Mark as nofollow":["Marcar como nofollow"],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Aqu\u00ed non se admiten notas a p\u00e9 de p\u00e1xina. Engade este bloque ao contido da entrada o da p\u00e1xina."],"%s name":["Nome de %s"],"%s: Name":["%s: Nome"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Especifica cantas ligaz\u00f3ns poden aparecer antes e despois do n\u00famero de p\u00e1xina actual. As ligaz\u00f3ns \u00e1 primeira, \u00e1 actual e \u00e1 \u00faltima p\u00e1xina est\u00e1n sempre visibles."],"Number of links":["Cantidade de ligaz\u00f3ns"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Navegar entre p\u00e1xinas require recargar a p\u00e1xina completa."],"Modified Date":["Data de modificaci\u00f3n"],"Comments form disabled in editor.":["Formulario de comentarios desactivado non editor."],"Block: Paragraph":["Bloque: Par\u00e1grafo"],"Edit Page List":["Editar a lista de p\u00e1xinas"],"Unsaved Navigation Menu.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n sen gardar."],"Overlay menu controls":["Omitir controis do men\u00fa"],"The current menu options offer reduced accessibility for users and are not recommended. Enabling either \"Open on Click\" or \"Show arrow\" offers enhanced accessibility by allowing keyboard users to browse submenus selectively.":["As opci\u00f3ns de men\u00fa actuais ofrecen unha accesibilidade reducida para os usuarios e non son recomendables. Activar \"Abrir ao facer clic\" ou \"Mostrar frecha\" ofrecen unha accesibilidade mellorada ao permitir que os usuarios do teclado naveguen por submen\u00fas de forma selectiva."],"Navigation Menu: \"%s\"":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n: \u00ab%s\u00bb"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n eliminouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible. <button>Crear un novo men\u00fa?<\/button>"],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1s tratando de usar o bloque cl\u00e1sico obsoleto. Podes deixar este bloque intacto ou eliminalo por completo. Alternativamente, podes actualizar a p\u00e1xina para usar o bloque Cl\u00e1sico."],"It appears you are trying to use the deprecated Classic block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely. Alternatively, you can refresh the page to use the Classic block.":["Parece que est\u00e1s tratando de usar o bloque cl\u00e1sico obsoleto. Podes deixar este bloque intacto, converter o seu contido nun bloque HTML personalizado ou eliminalo por completo. Alternativamente, podes actualizar a p\u00e1xina para usar o bloque Cl\u00e1sico."],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Ler m\u00e1is<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"The <main> element should be used for the primary content of your document only.":["O elemento <main> s\u00f3 debe usarse para o contido principal do teu documento."],"Enter fullscreen":["Abrir pantalla completa"],"Parent":["Superior"],"No title":["Sen t\u00edtulo"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Posts per page":["Entradas por p\u00e1xina"],"Footnote":["Notas ao p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["As notas ao p\u00e9 de p\u00e1xina encontradas en bloques dentro deste documento mostraranse aqu\u00ed."],"Footnotes":["Notas ao p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Pechar para ocultar o texto da etiqueta, p.ex. \u00abP\u00e1xina seguinte\u00bb."],"Show label text":["Amosar texto da etiqueta"],"No excerpt found":["Non se encontrou ning\u00fan extracto"],"Excerpt text":["Texto do extracto"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["O contido est\u00e1 actualmente protexido e non ten dispo\u00f1ible o extracto."],"This block will display the excerpt.":["Este bloque mostrar\u00e1 o extracto."],"Display a post's last updated date.":["Amosar a data da \u00faltima actualizaci\u00f3n dunha entrada."],"Only shows if the post has been modified":["S\u00f3 se mostra se se modificou a entrada"],"Post Modified Date":["Data de modificaci\u00f3n da entrada"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A relaci\u00f3n da URL enlazada como tipos de ligaz\u00f3ns, separados por espazos."],"Rel attribute":["Atributo rel"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Informaci\u00f3n adicional para axudar a aclarar o prop\u00f3sito da ligaz\u00f3n."],"Choose or create a Navigation Menu":["Elixe ou crea un men\u00fa de navegaci\u00f3n"],"Lowercase Roman numerals":["N\u00fameros romanos en min\u00fasculas"],"Uppercase Roman numerals":["N\u00fameros romanos en mai\u00fasculas"],"Lowercase letters":["Letras min\u00fasculas"],"Uppercase letters":["Letras mai\u00fasculas"],"Numbers":["N\u00fameros"],"Post meta":["Metadatos da entrada"],"Max number of words":["M\u00e1ximo de palabras"],"Image is contained without distortion.":["A imaxe ax\u00fastase sen distorsionarse."],"Image covers the space evenly.":["A imaxe cubre o espazo de maneira uniforme."],"Arrange blocks in a grid.":["Ordena os bloques nunha cuadr\u00edcula."],"Select the size of the source images.":["Selecciona o tama\u00f1o das imaxes orixinais."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Escribe un resumo\u2026"],"Write summary":["Escribir resumo"],"Open by default":["Aberto por defecto"],"Type \/ to add a hidden block":["Teclea \/ para engadir un bloque oculto"],"Add an image or video with a text overlay.":["Engade unha imaxe ou un v\u00eddeo cun texto superposto."],"Leave empty if decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se \u00e9 decorativo."],"Reply to A WordPress Commenter":["Responde a un comentarista de WordPress"],"Commenter Avatar":["Avatar do comentarista"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Axustar"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Orixinal"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Attachment Pages":["P\u00e1xinas de adxuntos"],"Transform paragraph to heading.":["Transforma o par\u00e1grafo en t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma un t\u00edtulo a un par\u00e1grafo"],"Import widget area":["Importar \u00e1rea de widgets"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Non foi pos\u00edbel importar os seguintes widgets: %s."],"Widget area: %s":["\u00c1rea de widgets: %s"],"Select widget area":["Seleccionar a \u00e1rea de widgets"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Chevron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"Link author name to author page":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Not available for aligned text.":["Non dispo\u00f1\u00edbel para texto ali\u00f1ado."],"Choose a page to show only its subpages.":["Elixe unha p\u00e1xina para mostrar unicamente as s\u00faas subp\u00e1xinas."],"Edit this menu":["Editar este men\u00fa"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lista de p\u00e1xinas: A p\u00e1xina \u00ab%s\u00bb non ten fillas."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["A\u00ednda non creaches ning\u00fan men\u00fa. M\u00f3strase unha lista das t\u00faas p\u00e1xinas"],"Untitled menu":["Men\u00fa sen t\u00edtulo"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Estrutura do men\u00fa de navegaci\u00f3n: %s"],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Agrupa bloques. Selecciona unha disposici\u00f3n:"],"Classic Editor":["Editor cl\u00e1sico"],"Remove caption":["Eliminar lenda"],"Add submenu link":["Engadir ligaz\u00f3n ao submen\u00fa"],"Search for replacements":["Buscar reemplazos"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Comeza engadindo bloques de t\u00edtulo para crear unha t\u00e1boa de contidos. Os t\u00edtulos con \u00e1ncoras HTML ser\u00e1n ligados aqu\u00ed."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Troca para incluir s\u00f3 t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Incl\u00fae \u00fanicamente t\u00edtulos da p\u00e1xina actual (se a entrada est\u00e1 paxinada)."],"Only include current page":["Incl\u00fae s\u00f3 a p\u00e1xina actual"],"Convert to static list":["Converter a lista est\u00e1tica"],"Quote citation":["Cita"],"Display the search results title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo dos resultados de busca baseado no obxecto solicitado."],"Search Results Title":["T\u00edtulo dos resultados de busca"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Resultados da busca de: \u00abtermo buscado\u00bb"],"Show search term in title":["Amosar o termo buscado no t\u00edtulo"],"Archive type: Name":["Tipo de arquivo: Nome"],"Show archive type in title":["Amosar o tipo de arquivo no t\u00edtulo"],"Taxonomies":["Taxonom\u00edas"],"Parents":["Principais"],"Suffix":["Sufixo"],"Prefix":["Prefixo"],"Display last modified date":["Amosar a data da \u00faltima modificaci\u00f3n"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloque de ligaz\u00f3n aos comentarios da entrada: non se encontrou ningunha entrada."],"%s comment":["%s comentario","%s comentarios"],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloque de reconto de comentarios das entradas: non se encontraron entradas."],"To show a comment, input the comment ID.":["Para amosar un comentario, introduce o seu ID."],"block title\u0004Post Comment":["Comentario da entrada"],"Link to author archive":["Ligaz\u00f3n ao arquivo do autor"],"Author Name":["Nome do autor"],"handle":["d\u00faas barras"],"Import Classic Menus":["Importar men\u00fas cl\u00e1sicos"],"The Queen of Hearts.":["Manuel Curros Enr\u00edquez."],"The Mad Hatter.":["Francisco A\u00f1\u00f3n."],"The Cheshire Cat.":["Eduardo Pondal."],"The White Rabbit.":["Alfonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao."],"Alice.":["Rosal\u00eda de Castro."],"Gather blocks in a container.":["Xunta os bloques nun contedor."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Incrusta un reprodutor de podcast desde Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Opacidade da superposici\u00f3n"],"Switch to editable mode":["Cambiar ao modo editable"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show label":["Amosar etiqueta"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este elemento."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloque de formulario de comentarios de entradas: os comentarios non est\u00e1n activos."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Activar comentarios"],"Links are disabled in the editor.":["As ligaz\u00f3ns est\u00e1n desactivadas no editor."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Os avatares dos comentaristas ve\u00f1en de <a>Gravatar<\/a>"],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 baleiro."],"Choose a %s":["Elixe un(ha) %s"],"Existing template parts":["Partes de modelo existentes"],"Largest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is grande"],"Smallest size":["Tama\u00f1o m\u00e1is pequeno"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Engadir texto ou bloques que se mostrar\u00e1n cando a consulta non devolva ning\u00fan resultado."],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Elixe un padr\u00f3n para a consulta de contidos ou empeza en branco."],"Post type":["Tipo de contido"],"Authors":["Autores"],"Featured image: %s":["Imaxe destacada: %s"],"Select the size of the source image.":["Selecciona o tama\u00f1o da imaxe orixinal."],"Link to post":["Ligaz\u00f3n \u00e1 entrada"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Se hai alg\u00fan tipo de contido personalizado rexistrado no teu sitio, o bloque Contido de publicaci\u00f3n tam\u00e9n pode mostrar o contido desas entradas."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Pode ser un arranxo sinxelo, como par\u00e1grafos consecutivos nunha publicaci\u00f3n de blog, ou unha composici\u00f3n m\u00e1is elaborada que incl\u00faa galer\u00edas de imaxes, v\u00eddeos, t\u00e1boas, columnas e calquera outro tipo de bloque."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Este \u00e9 o bloque de contido da entrada, amosa todos os bloques en calquera entrada ou p\u00e1xina individual."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Bloque de formulario de comentarios das entradas: os comentarios non est\u00e1n activados para este tipo de contido (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Para comezar a moderar, editar e eliminar comentarios, visita a pantalla Comentarios no panel de control."],"Hi, this is a comment.":["Ola, isto \u00e9 un comentario."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 de Xaneiro de 2000 \u00e1s 00:00 am"],"says":["di"],"A WordPress Commenter":["Un comentarista de WordPress"],"Author Biography":["Biograf\u00eda do autor"],"Convert to Link":["Converter en ligaz\u00f3n"],"This item has been deleted, or is a draft":["Este elemento borrouse, ou est\u00e1 en borrador"],"Navigation Menu successfully deleted.":["O men\u00fa de navegaci\u00f3n eliminouse correctamente."],"Show arrow":["Amosar frecha"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Configura a aparencia visual do bot\u00f3n que conmuta o men\u00fa superposto."],"Show icon button":["Amosar a icona do bot\u00f3n"],"Classic menu import failed.":["Fallou a importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Classic menu imported successfully.":["Men\u00fa cl\u00e1sico importado correctamente."],"Classic menu importing.":["Importaci\u00f3n do men\u00fa cl\u00e1sico."],"Failed to create Navigation Menu.":["Fallou a creaci\u00f3n do men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menu successfully created.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n creado correctamente."],"Creating Navigation Menu.":["Creaci\u00f3n do men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Non se puido crear o men\u00fa de navegaci\u00f3n \u00ab%s\u00bb."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Non se puido recuperar da API o men\u00fa cl\u00e1sico \u00ab%s\u00bb."],"Navigation block setup options ready.":["Listas as opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Cargando as opci\u00f3ns de configuraci\u00f3n do bloque de navegaci\u00f3n."],"Create from '%s'":["Crear desde \u00ab%s\u00bb"],"block example\u0004Home Link":["Ligaz\u00f3n ao inicio"],"Add home link":["Engadir unha ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Home link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Arrange blocks vertically.":["Ordenar bloques verticalmente."],"Stack":["Pila"],"Arrange blocks horizontally.":["Ordenar bloques horizontalmente."],"Responses to %s":["Respostas a %s"],"Response to %s":["Resposta a %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\u00abT\u00edtulo da entrada\u00bb"],"Show comments count":["Amosar o reconto de comentarios"],"Show post title":["Amosar o t\u00edtulo da entrada"],"Newer comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios seguintes"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloque de paxinaci\u00f3n de comentarios: A paxinaci\u00f3n dos comentarios est\u00e1 desactivada nos axustes de comentarios"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Chevr\u00f3n"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n do comentario seguinte e anterior."],"Older comments page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina de comentarios anteriores"],"block title\u0004Comment Date":["Data do comentario"],"Link to comment":["Ligaz\u00f3n aos comentarios"],"block title\u0004Comment Content":["Contido do comentario"],"block title\u0004Comment Author":["Autor do comentario"],"Link to authors URL":["Ligaz\u00f3n \u00e1 URL do autor"],"Link to user profile":["Ligaz\u00f3n ao perfil do usuario"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecciona o usuario do avatar a amosar, se est\u00e1 en branco usarase o do autor da entrada\/p\u00e1xina."],"Default Avatar":["Avatar por defecto"],"Week":["Semana"],"Group by":["Agrupar por"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Responses":["Respostas"],"Response":["Resposta"],"Older Comments":["Comentarios anteriores"],"Newer Comments":["Comentarios seguintes"],"%s Avatar":["Avatar de %s"],"Icon background":["Fondo da icona"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista de p\u00e1xinas: Non se poden recuperar as p\u00e1xinas."],"Icon":["Icona"],"Use as Site Icon":["Usar como icona do sitio"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["As iconas do sitio son os que ves nas pestanas do navegador, nas barras de favoritos e dentro das aplicaci\u00f3ns m\u00f3biles de WordPress. Para usar unha icona personalizada diferente do logotipo do teu sitio, usa os <a>axustes da icona do sitio<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Non tes permisos para crear men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Non tes permisos para editar este men\u00fa. Non se gardar\u00e1 ning\u00fan cambio realizado."],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Preload value\u0004None":["Ningunha"],"Term Description":["Descrici\u00f3n do termo"],"Default based on area (%s)":["Por defecto, en base \u00e1 \u00e1rea (%s)"],"Area":["\u00c1rea"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Elixe unha \u00e1rea de %s existente ou crea unha nova."],"Untitled Template Part":["Parte de modelo sen t\u00edtulo"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte do modelo \u00ab%s\u00bb insertada."],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Make title link to home":["Ligar o t\u00edtulo \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Gal\u00f3n"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Unha frecha decorativa engadida \u00e1 ligaz\u00f3n de p\u00e1xina seguinte e anterior."],"Arrow":["Frecha"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce o(s) caractere(s) usados para separar os termos."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada que precede \u00e1 entrada actual."],"Displays the post link that follows the current post.":["Mostra a ligaz\u00f3n \u00e1 entrada seguinte \u00e1 entrada actual."],"Include the label as part of the link":["Incl\u00fae a etiqueta como parte da ligaz\u00f3n"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se introduciches unha etiqueta personalizada engadirase antes do t\u00edtulo."],"Display the title as a link":["Mostra o t\u00edtulo coma ligaz\u00f3n"],"Previous post":["Entrada anterior"],"Next post":["Seguinte entrada"],"Previous: ":["Anterior:"],"Next: ":["Seguinte:"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A imaxe estirarase e distorsionarase para encher o espazo por completo."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A imaxe esc\u00e1lase para encher o espazo sen recortar nin distorsionar."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A imaxe esc\u00e1lase e rec\u00f3rtase para encher todo o espazo sen que se distorsione."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Encher"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Conter"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Post Date":["Data da entrada"],"No comments":["Sen comentarios"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Write byline\u2026":["Escribe a sinatura\u2026"],"Post author byline text":["Texto de sinatura do autor da entrada"],"Show bio":["Amosar a biograf\u00eda"],"Avatar size":["Tama\u00f1o do avatar"],"Show avatar":["Amosar o avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Ligaz\u00f3n de exemplo"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1xina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Crear unha entrada en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Texto da ligaz\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"This item is missing a link":["A este elemento f\u00e1ltalle unha ligaz\u00f3n"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Add link":["Engadir ligaz\u00f3n"],"Select tag":["Seleccionar unha etiqueta"],"Select category":["Seleccionar unha categor\u00eda"],"Select page":["Seleccionar unha p\u00e1xina"],"Select post":["Seleccionar unha entrada"],"Contact":["Contacto"],"Submenu & overlay background":["Fondo do submen\u00fa e a superposici\u00f3n"],"Submenu & overlay text":["Texto do submen\u00fa e a superposici\u00f3n"],"Open on click":["Abrir ao facer clic"],"Submenus":["Submen\u00fas"],"Always":["Sempre"],"Off":["Desactivado"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Pecha as opci\u00f3ns de navegaci\u00f3n nunha icona de men\u00fa abrindo unha superposici\u00f3n."],"Configure overlay menu":["Configurar a superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Overlay Menu":["Superposici\u00f3n do men\u00fa"],"Display":["Visualizaci\u00f3n"],"Delete menu":["Borrar o men\u00fa"],"Menu name":["Nome do men\u00fa"],"Manage menus":["Xestionar men\u00fas"],"Create new Menu":["Crear un men\u00fa novo"],"Switch to '%s'":["Cambiar a \u00ab%s\u00bb"],"Start empty":["Iniciar baleiro"],"%s navigation":["Navegaci\u00f3n de %s"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> debe representar un p\u00e9 de p\u00e1xina para o elemento de secci\u00f3n m\u00e1is pr\u00f3ximo (por exemplo, <section>, <article>,<main> etc\u00e9tera)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> debe representar unha parte do documento que ten unha relaci\u00f3n indirecta co contido principal."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> debe representar unha parte autocontida e sindicable do documento."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> debe representar unha parte do documento onde non poida usarse outro elemento e que te\u00f1a valor por si mesma."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> debe representar contido introdutorio, tipicamente un grupo de axudas \u00e1 navegaci\u00f3n ou introdutorias."],"Loading options\u2026":["Cargando as opci\u00f3ns\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00f3dalas imaxes foron actualizada a: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualizadas para que non se abran nunha nova pestana"],"All gallery images updated to open in new tab":["Todas as imaxes da galer\u00eda actualizadas para que se abran nunha nova pestana"],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00f3dalas ligaz\u00f3ns das imaxes da galer\u00eda foron actualizadas a: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Se se sube a unha galer\u00eda, todos os arquivos deben ter formatos de imaxe"],"Media item link option\u0004None":["Ningunha"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Incrustar contido de libro de apuntes de Wolfram."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Incrusta pins, taboleiros e perf\u00eds de Pinterest."],"bookmark":["marcador"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Arrastra e solta neste bloque, sube ou selecciona medios existentes da t\u00faa biblioteca."],"No published posts found.":["Non se encontraron entradas publicadas."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Precargar"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["A parte do modelo borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible: %s"],"Close menu":["Pechar o men\u00fa"],"Open menu":["Abrir o men\u00fa"],"Term items not found.":["Non se atoparon elementos de termos."],"Show link on new line":["Amosar a ligaz\u00f3n nunha nova li\u00f1a"],"Add \"read more\" link text":["Engadir o texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Make title a link":["Facer do t\u00edtulo unha ligaz\u00f3n"],"An example title":["Un t\u00edtulo de exemplo"],"Previous Page":["P\u00e1xina anterior"],"Previous page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina anterior"],"Next Page":["P\u00e1xina seguinte"],"Next page link":["Ligaz\u00f3n \u00e1 p\u00e1xina seguinte"],"Display the archive title based on the queried object.":["Mostra o t\u00edtulo do arquivo segundo o obxecto consultado."],"Archive Title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Archive title":["T\u00edtulo do arquivo"],"Provided type is not supported.":["O tipo proporcionado non \u00e9 compatible."],"Image, Date, & Title":["Imaxe, data e t\u00edtulo"],"Title, Date, & Excerpt":["T\u00edtulo, data e extracto"],"Title & Excerpt":["T\u00edtulo e extracto"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Keyword":["Palabra chave"],"Filters":["Filtros"],"Sticky posts":["Entradas fixas"],"Only":["S\u00f3"],"Exclude":["Exclu\u00edr"],"Max Pages to Show":["M\u00e1ximo de p\u00e1xinas a amosar"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limita as p\u00e1xinas que queres mostrar, mesmo se a consulta ten m\u00e1is resultados. Para mostrar todas as p\u00e1xinas, usa 0 (cero)."],"Offset":["Desprazamento"],"Site Title placeholder":["Marcador de posici\u00f3n do t\u00edtulo do sitio"],"Write site title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo do sitio\u2026"],"Site title text":["Texto do t\u00edtulo do sitio"],"Site Tagline placeholder":["Marcador de posici\u00f3n da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Write site tagline\u2026":["Escribe a descrici\u00f3n curta do sitio..."],"Site tagline text":["Texto da descrici\u00f3n curta do sitio"],"Link image to home":["Enlazar a imaxe \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"Image width":["Ancho da imaxe"],"Default (<div>)":["Por defecto (<div>)"],"HTML element":["Elemento HTML"],"Redirect to current URL":["Redirixir \u00e1 URL actual"],"Display login as form":["Mostrar o acceso como un formulario"],"Media width":["Ancho de medios"],"Embed of %s.":["Incrustado de %s."],"PDF embed":["PDF incrustado"],"Embed of the selected PDF file.":[" Incrustaci\u00f3n do arquivo PDF seleccionado."],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada ao portapapeis."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Nota: a maior\u00eda dos navegadores de tel\u00e9fonos e tabletas non mostrar\u00e1n PDFs incrustados."],"Show inline embed":["Mostrar a incrustaci\u00f3n integrada"],"PDF settings":["Axustes de PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d de %3$d)"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica pode causar problemas de usabilidade para alg\u00fans usuarios."],"Add citation":["Engadir unha menci\u00f3n"],"Add quote":["Engadir unha cita"],"Add caption":["Engadir unha lenda"],"Choose":["Elixir"],"Start blank":["Empezar en branco"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"Templates":["Modelos"],"This content is password protected.":["Este contido est\u00e1 protexido con contrasinal."],"Icon color":["Cor da icona"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Estorni\u00f1o cantando en Central Park, NYC."],"Video caption text":["Texto da lenda do v\u00eddeo"],"Write verse\u2026":["Escribir o verso..."],"Verse text":["Texto do verso"],"Column %d text":["Texto da columna %d"],"Table caption text":["Texto da lenda da t\u00e1boa"],"Footer cell text":["Texto da cela do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Body cell text":["Texto da cela do corpo"],"Header cell text":["Texto da cela da cabeceira"],"Shortcode text":["Texto do shortcode"],"Block cannot be rendered inside itself.":["O bloque non se pode procesar dentro de si mesmo."],"Pullquote citation text":["Texto da cita"],"Pullquote text":["Texto da cita"],"Preformatted text":["Texto preformatado"],"List text":["Texto da lista"],"Ordered":["Ordenada"],"Unordered":["Sen ordenar"],"Download button text":["Texto do bot\u00f3n de descarga"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Audio caption text":["Texto da lenda do Audio "],"Gallery caption text":["Texto da lenda da galer\u00eda"],"Image caption text":["Texto da lenda da imaxe"],"Add text over image":["Engadir texto encima da imaxe"],"Open links in new tab":["Abre ligaz\u00f3n nunha nova pestana"],"Convert to blocks":["Converter a bloques"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta do idioma (es, fr, etc.)"],"Source language":["Idioma de orixe"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Editar pista"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["As pistas poden ser subt\u00edtulos, lendas, cap\u00edtulos ou descrici\u00f3ns. Axudan a facer o teu contido m\u00e1is accesible a un maior rango de usuarios."],"Captions":["Lendas"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"Use button with icon":["Usar o bot\u00f3n con icono"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Button outside":["Bot\u00f3n exterior"],"No button":["Sen bot\u00f3n"],"Change button position":["Cambiar a posici\u00f3n do bot\u00f3n"],"Toggle search label":["Alternar a etiqueta de busca"],"\u201cRead more\u201d link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Add link to featured image":["Engadir unha ligaz\u00f3n \u00e1 imaxe destacada"],"Repeated background":["Fondo repetido"],"One column":["Unha columna"],"100":["100"],"Find out more":["Saber m\u00e1is"],"Search for patterns":["Buscar padr\u00f3ns"],"by %s":["por %s"],"Comment":["Comentario"],"Display author name":["Mostrar o nome do autor"],"Change content position":["Cambiar posici\u00f3n do contido"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Browser default":["Navegador por defecto"],"Crop":["Recortar"],"Image uploaded.":["Imaxe subida."],"survey":["enquisa"],"social":["social"],"Design":["Dese\u00f1o"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Template Part":["Parte de plantilla","Parte de plantillas"],"Add media":["Engadir medios"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["S\u00f3 bot\u00f3n"],"Social Icon":["Icona social"],"Select poster image":["Seleccionar imaxe do cartel"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e matollos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Image alignment":["Ali\u00f1amento da imaxe:"],"Display featured image":["Mostrar a imaxe destacada"],"Full post":["Entrada completa"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incrustar video de TikTok."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"Image size":["Tama\u00f1o de imaxe"],"Small":["Pequena"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Post content":["Contido da entrada"],"menu":["men\u00fa"],"Percentage Width":["Porcentaxe de ancho"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Play inline":["Reproduci\u00f3n integrada"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb da ligaz\u00f3n"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"Start value":["Valor inicial"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Align column right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Align column center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Align column left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Describe the purpose of the image.":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe."],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"- Select -":["- Seleccionar -"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra as entradas de calquera feed RSS ou  Atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Mostrar o extracto"],"Display date":["Mostrar a data"],"Display author":["Mostrar o autor"],"Edit RSS URL":["Editar a URL do RSS"],"Enter URL here\u2026":["Introduce aqu\u00ed a URL\u2026"],"Add button text\u2026":["Engadir texto de bot\u00f3n ..."],"Button text":["Bot\u00f3n de texto"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto de marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta ..."],"Label text":["Etiqueta de texto"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina de contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado de %s non se pode  previsualizar no editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sent\u00edmolo, este contido non puido ser incrustado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Inserir contido de  Amazon  Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (anteriormente Polldaddy)."],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido..."],"button label\u0004Convert to link":["Converter a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Int\u00e9ntao de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o seu nome de arquivo \u00e9 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque baleiro; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada cara a adiante para elixir un bloque"],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"Link removed.":["Ligaz\u00f3n eliminada."],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Muted":["Apagado"],"New Column":["Nova columna"],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"Create":["Crea"],"Row count":["Reconto de filas"],"Column count":["Reconto de columnas"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Shortcode":["Shortcode"],"Separator":["Separador"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe o texto preformatado\u2026"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"Media settings":["Axustes de medios"],"Edit URL":["Editar URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"image":["imaxe"],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"video":["v\u00eddeo"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Cover":["Portada"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"button label\u0004Import":["Importar\t"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Terms":["Termos"],"Avatar":["Avatar"],"Chat":["Chat"],"Standard":["Est\u00e1ndar\t"],"Aside":["Minientrada"],"Add block":["Engadir bloque"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Reset":["Restablecer"],"Enter your email address.":["Introduce o teu enderezo de correo electr\u00f3nico."],"Gallery":["Galeria"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Chapters":["Cap\u00edtulos\t"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Show tag counts":["Amosar a conta de etiquetas"],"Table of Contents":["T\u00e1boa de contidos "],"Contact us":["Contacta con n\u00f3s"],"Search results":["Resultados da busca"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Choose logo":["Elixir logo"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"Show":["Amosar"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"%1$s response to %2$s":["%1$s resposta a %2$s","%1$s respostas a %2$s"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Previous":["Previo"],"Year":["Ano"],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Metadata":["Metadatos"],"Auto":["Auto"],"Table":["T\u00e1boa "],"Tools":["Ferramentas "],"File":["Ficheiro "],"Delete column":["Eliminar columna"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Formats":["Formatos"],"Move up":["Subir"],"Move down":["Baixar"],"Status":["Estado "],"Menu":["Men\u00fa"],"Invalid":["Non v\u00e1lido"],"Empty":["Baleiro"],"Reverse order":["Orde inversa"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Grande"],"Add image":["Engadir imaxe"],"Include":["Incluir"],"Remove":["Eliminar"],"Upload":["Cargar"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Exit fullscreen":["Sa\u00edr de pantalla completa"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Link to %s":["Enlazar a %s"],"Preload":["Precargar"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Descriptions":["Descripcions"],"User":["Usuario"],"%s response":["%s resposta","%s respostas"],"One response":["Unha resposta"],"Add a featured image":["Usar como imaxe destacada"],"Custom":["Personalizado"],"One response to %s":["Unha resposta a %s"],"Menus":["Men\u00fas"],"Next":["Seguinte"],"Image":["Imaxe"],"Home":["Inicio"],"Quote":["Cita"],"Background":["Fondo"],"Loop":["Bucle"],"List":["Lista"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Indent":["Sangrar"],"Outdent":["Diminu\u00edr sangr\u00eda"],"Code":["C\u00f3digo"],"Insert column after":["Inserir unha columna \u00e1 dereita"],"Insert column before":["Inserir unha columna \u00e1 esquerda"],"Delete row":["Eliminar fila"],"Insert row after":["Inserir unha fila abaixo"],"Insert row before":["Inserir unha fila enriba"],"Log out":["Pechar a sesi\u00f3n"],"Show hierarchy":["Amosar xerarqu\u00eda"],"Text":["Texto"],"Calendar":["Calendario"],"Show post counts":["Amosar o contador dos artigos"],"Post Comment":["Publicar o comentario"],"Leave a Reply":["Deixa unha resposta"],"Posted by":["Publicado por"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"HTML":["HTML"],"Default":["Por defecto"],"Height":["Altura"],"Email":["Enderezo electr\u00f3nico"],"Settings":["Axustes"],"About":["Sobre"],"Width":["Anchura"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Select":["Seleccionar"],"Close":["Pechar"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Search":["Buscar"],"Add":["Engadir"],"OK":["OK"],"Media":["Multimedia"],"Alternative text":["Texto alternativo"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Right":["Dereita"],"Center":["Centro"],"Left":["Esquerda"],"Add Media":["Engadir elementos multimedia"],"Reply":["Responder"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Previsualizar"],"Submit":["Enviar"],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"None":["Ning\u00fan"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Name":["Nome"],"Save":["Gardar"],"Delete":["Eliminar"],"Excerpt":["Extracto"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Draft":["Borrador"],"Title":["T\u00edtulo"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}