{"translation-revision-date":"2023-10-08 11:18:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.9","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Uncategorized":["Sen categorizar"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediana"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensiona o contido para axustalo ao espazo se \u00e9 moi grande. O contido moi pequeno ter\u00e1 un recheo adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reducir a escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Non axustar as dimensi\u00f3ns do contido. Se \u00e9 moi grande, ser\u00e1 recortado, e se \u00e9 moi pequeno ter\u00e1 un recheo adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nada"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Encher o espazo recortando o que non se axuste."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Axustar o contido ao espazo sen recortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Axustar"],"Fill the space by stretching the content.":["Enche o espazo estirando o contido."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Recheo"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizar"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alto - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Ancho - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrato cl\u00e1sico - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e1sico - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Retrato - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Est\u00e1ndar 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Cadrado 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Orixinal"],"Removing this block is not advised.":["Non se aconsella eliminar este bloque."],"Removing these blocks is not advised.":["Non \u00e9 aconsellable eliminar estes bloques."],"Are you sure?":["Est\u00e1s seguro?"],"Effects":["Efectos"],"%d word selected.":["%d palabra seleccionada.","%d palabras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloque","%d bloques"],"Suggestions":["Suxerencias"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanzado"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Exemplo:"],"Change level":["Cambiar nivel"],"Options for %s":["Opci\u00f3ns para %s"],"%s (locked)":["%s (bloqueado)"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3n: %1$s"],"Animation":["Animaci\u00f3n"],"Behaviors":["Comportamentos"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["O comportamento da caixa de luz est\u00e1 desactivado para as imaxes enlazadas."],"No behaviors":["Ning\u00fan comportamento"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opci\u00f3ns de %s"],"Text columns":["Columnas de texto"],"Color %s styles":["Estilos de cor de %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["O bloque anclarase \u00e1 \u00e1rea desprazable do bloque %s superior."],"Hide block tools":["Ocultar ferramentas do bloque"],"Show block tools":["Amosar ferramentas do bloque"],"Add after":["Engadir despois"],"Add before":["Engadir antes"],"Delete blocks":["Borrar bloques"],"Manage my patterns":["Xestionar os meus padr\u00f3ns"],"Synced patterns":["Padr\u00f3ns sincronizados"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Os bloques reutilizables agora son padr\u00f3ns sincronizados. Un padr\u00f3n sincronizado comportarase exactamente da mesma forma que un bloque reutilizable."],"Custom patterns add by site users":["Padr\u00f3ns personalizados engadidos por usuarios do sitio"],"My patterns":["Os meus padr\u00f3ns"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Anchura m\u00ednima de columna"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Horizontal & vertical":["Horizontal e vertical"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixo"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fixo"],"There is an error with your CSS structure.":["Hai un erro coa estrutura da t\u00faa CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n de texto"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adxuntar ao bloque %1$s na posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Dismiss hint":["Descartar pista"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Buscas outros axustes do bloque? Mov\u00e9ronse \u00e1 pestana de estilos."],"Format tools":["Ferramentas de formatado"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque non se mover\u00e1 cando fagas scroll na p\u00e1xina."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fixo na parte superior da vent\u00e1 en lugar de facer scroll."],"Sticky":["Fixo"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Non se puideron pegar os estilos. Os estilos de bloque non se encontraron no contido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Non se puideron pegar os estilos. Por favor, d\u00e1lle permisos ao portapapeis do navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Non se puideron pegar os estilos. Esta caracter\u00edstica s\u00f3 est\u00e1 dispo\u00f1ible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Media List":["Lista de medios"],"Image inserted.":["Imaxe insertada."],"Image uploaded and inserted.":["Imaxe subida e insertada."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["As imaxes externas poden ser eliminadas polo provedor externo sen previo aviso e incluso poder\u00edan ter problemas de cumprimento legal relacionados coa lexislaci\u00f3n sobre privacidade."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Esta imaxe non pode subirse \u00e1 t\u00faa biblioteca de medios, pero pode ser insertada como imaxe externa."],"Insert external image":["Insertar imaxe externa"],"Report %s":["Informe de %s"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas dos padr\u00f3ns de bloques"],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"Go to parent Navigation block":["Ir ao bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espazo intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para encher"],"Fixed":["Fixo"],"Fit":["Axustar"],"Fit contents.":["Axustar contidos."],"Specify a fixed height.":["Especifica unha altura fixa."],"Specify a fixed width.":["Especifica unha largura fixa."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para encher o espazo dispo\u00f1\u00edbel."],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara a esquerda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Hover":["Ao pasar o cursor"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Tama\u00f1o do ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o do contido"],"Set the width of the main content area.":["Establece o ancho da \u00e1rea principal do contido."],"Now":["Agora"],"View options":["Ver opci\u00f3ns"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Modify":["Modificar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Os bloques ani\u00f1ados ocupar\u00e1n o ancho do contedor. Mudar para restrinxir."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Os bloques ani\u00f1ados usan o ancho do contido con opci\u00f3ns para anchos completo e amplo."],"Inner blocks use content width":["Os bloques internos usan o ancho do contido"],"Font":["Fonte"],"Copy blocks":["Copiar bloques"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos os bloques inclu\u00eddos"],"Restrict editing":["Restrinxir a edici\u00f3n"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 dereita porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 dereita"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Os bloques non se poden mover \u00e1 esquerda porque xa est\u00e1n na posici\u00f3n m\u00e1is \u00e1 esquerda"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos os bloques est\u00e1n seleccionados e non se poden mover"],"Constrained":["Constrinxido"],"Spacing control":["Control de espazado"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s no modo de vista ampliada."],"Select the size of the source image.":["Selecciona o tama\u00f1o da imaxe orixinal."],"Use featured image":["Usar imaxe destacada"],"Delete selection.":["Borrar selecci\u00f3n"],"Link is empty":["A ligaz\u00f3n est\u00e1 baleira"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce unha <Link>cadea en formato<\/Link> de data ou hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Elixe un formato"],"Enter your own date format":["Introduce o teu propio formato de data"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Default format":["Formato por defecto"],"Date format":["Formato de data"],"Transform to %s":["Transformar a %s"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"Transparent text may be hard for people to read.":["O texto transparente pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"verb\u0004Stack":["Pila"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movemento"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elixe atributos espec\u00edficos a restrinxir ou bloquea todas as opci\u00f3ns dispo\u00f1ibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Add default block":["Engadir bloque por defecto"],"Add pattern":["Engadir padr\u00f3n"],"Alignment option\u0004None":["Ningunha"],"Vertical alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n vertical"],"Align items bottom":["Ali\u00f1ar elementos ao fondo"],"Align items center":["Ali\u00f1ar elementos ao centro"],"Align items top":["Ali\u00f1ar elementos arriba"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra negri\u00f1a"],"font weight\u0004Bold":["Negri\u00f1a"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi negri\u00f1a"],"font weight\u0004Medium":["Medio"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Claro"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra claro"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"link color":["cor da ligaz\u00f3n"],"Navigate to the previous view":["Navegar \u00e1 vista anterior"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d padr\u00f3n encontrado para \u00ab%2$s\u00bb","%1$d padr\u00f3ns encontrados para \u00ab%2$s\u00bb"],"Explore all patterns":["Explorar todos os padr\u00f3ns"],"Block spacing":["Espazado do bloque"],"Letter spacing":["Espazo entre letras"],"Radius":["Radio"],"Link radii":["Enlazar radios"],"Unlink radii":["Desenlazar radios"],"Bottom right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Top right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Flow":["Fluxo"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite o axuste a varias li\u00f1as"],"Justification":["Xustificado"],"Flex":["Flexible"],"Currently selected font appearance: %s":["Aparencia de fonte seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fonte seleccionada actualmente %s"],"Currently selected font weight: %s":["Peso da fonte seleccionada actualmente %s"],"No selected font appearance":["Non se seleccionou ningunha aparencia de fonte"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de cor duotono sen perder a t\u00faa imaxe orixinal."],"Displays more block tools":["Mostra m\u00e1is ferramentas do bloque"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Por defecto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["As ferramentas proporcionan diferentes interacci\u00f3ns para seleccionar, navegar e editar bloques. Cambia entre seleccionar e editar pulsando Escape e Intro."],"Space between items":["Espazo entre elementos"],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Seguinte padr\u00f3n"],"Previous pattern":["Padr\u00f3n anterior"],"Choose":["Elixir"],"Patterns list":["Lista de padr\u00f3ns"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elixir un bloque"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques e padr\u00f3ns"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa as teclas da frecha esquerda e dereita para moverte a trav\u00e9s dos bloques"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza o ancho de todos os elementos asignados a columnas centradas ou amplas."],"Wide":["Ancho"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Margin":["Marxe"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"Editor canvas":["Lenzo do editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Ali\u00f1aci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ali\u00f1aci\u00f3n ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Ali\u00f1aci\u00f3n superior"],"Transform to variation":["Transformar a variaci\u00f3n"],"More":["M\u00e1is"],"Drag":["Arrastrar"],"Block Patterns":["Padr\u00f3ns de bloques"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Font style":["Estilo da fonte"],"Font weight":["Peso da fonte"],"Letter case":["Mai\u00fasculas ou min\u00fasculas"],"Capitalize":["Iniciais en mai\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Add an anchor":["Engadir unha \u00e1ncora"],"Captions":["Lendas"],"Appearance":["Aparencia"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Buscar padr\u00f3ns"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Padr\u00f3n de bloque \u00ab%s\u00bb insertado."],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Non se puido editar a imaxe. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Move the selected block(s) down.":["Mover o\/os bloque( s) seleccionado( s) abaixo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover o\/os bloque( s) seleccionado( s) arriba."],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Escritorio"],"Current media URL:":["URL do medio actual:"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Produciuse un erro desco\u00f1ecido durante a creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Image size presets":["Tama\u00f1os de imaxe por defecto"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n do bloque"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d"],"Move to":["Mover a"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloque movido \u00f3 portapapeis.","%d bloques movidos \u00f3 portapapeis."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado o portapapeis.","%d bloques copiados o portapapeis."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb movido o portapapeis."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u00ab%s\u00bb copiado o portapapeis."],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Isto abrir\u00e1 o panel do  insertador principal na barra de ferramentas do editor."],"A tip for using the block editor":["Un consello para usar o editor de bloques"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"%d block added.":["%d bloque engadido.","%d bloques engadidos"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza as teclas de  tabulador e frechas para elixir unha nova localizaci\u00f3n para o bloque. Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para moverche entre os niveis ani\u00f1ados. Unha vez selecciones a localizaci\u00f3n pulsa  Intro ou espazo para mover o bloque."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente est\u00e1s no modo de navegaci\u00f3n. Navega polos bloques usando a tecla de  tabulaci\u00f3n e as teclas de frechas. Utiliza as teclas de frechas esquerda e dereita para moverche entre os seguintes niveis inferiores. Para sa\u00edr do modo de navegaci\u00f3n e editar o bloque seleccionado pulsa  Intro."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia o tipo de bloque pulsando a icona do bloque na barra de ferramentas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra arquivos ao editor para insertar automaticamente bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita o sangrado dunha lista pulsando a tecla <kbd>retroceso<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta a sangr\u00eda dunha lista pulsando a tecla <kbd>espazo<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"Change matrix alignment":["Cambiar matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Padding":["Recheo"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de li\u00f1a"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover arriba"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover a esquerda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir esta ligaz\u00f3n"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Solpor luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"Gradient":["Degradado"],"Solid":["S\u00f3lido"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de listado"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Fill":["Encher"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb da ligaz\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Engade unha palabra ou d\u00faas \u2013 sen espazos \u2013 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este t\u00edtulo, chamada \u00ab\u00e1ncora\u00bb. Logo poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Skip":["Saltar"],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Add a block":["Engade un bloque"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar \u00ab\/\u00bb para engadir novos bloques rapidamente."],"Vivid purple":["Morado vivo"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"%s: Change block type or style":["%s: cambiar o tipo ou o estilo do bloque"],"block style\u0004Default":["Por Defecto"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n de bloque"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Block tools":["Ferramentas de bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Align text right":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Ali\u00f1ar texto ao centro"],"Align text left":["Ali\u00f1ar texto \u00e1 esquerda"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading settings":["Axustes do t\u00edtulo"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Document":["Documento"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Options":["Opci\u00f3ns"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Additional CSS class(es)":["Clases CSS adicionais"],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"Link settings":["Configuraci\u00f3n da ligaz\u00f3n"],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is luminoso e\/ou un %s m\u00e1is escuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou un %s m\u00e1is brillante."],"Transform to":["Transformar a"],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Duplicate":["Duplicar"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is cara \u00e1 dereita"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao principio do contido e non pode moverse arriba"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %s est\u00e1 ao final do contido e non pode moverse abaixo"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Converter a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento"],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Change text alignment":["Cambiar o ali\u00f1amento do texto"],"Reset":["Restablecer"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Blocks":["Bloques"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Original":["Orixinal"],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Paste URL or type to search":["Pega a URL ou teclea para buscar"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Cor"],"List View":["Vista de lista"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Auto":["Auto"],"Tools":["Ferramentas "],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Align right":["Ali\u00f1amento \u00e1 dereita"],"Move up":["Subir"],"Move down":["Baixar"],"Not set":["Non establecido"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Large":["Grande"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"text color":["cor do texto"],"Mixed":["Mixto"],"Upload":["Cargar"],"Styles":["Estilos"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Square":["Cadrado"],"Custom":["Personalizado"],"Image":["Imaxe"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"Insert link":["Inserir unha ligaz\u00f3n"],"Background":["Fondo"],"Align":["Ali\u00f1ar"],"Bottom":["Abaixo"],"Top":["Arriba"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Border":["Borde"],"Copy":["Copiar"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Align text":["Ali\u00f1ar texto"],"Strikethrough":["Riscado"],"Underline":["Subli\u00f1ado"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Font family":["Familia tipogr\u00e1fica"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Insert":["Inserir"],"Untitled":["Sen t\u00edtulo"],"Text":["Texto"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da b\u00fasca de \u00ab%s\u00bb"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"All":["Todos"],"Default":["Por defecto"],"Height":["Altura"],"Settings":["Axustes"],"Edit link":["Editar a ligaz\u00f3n"],"Width":["Anchura"],"White":["Branco"],"Black":["Negro"],"Select":["Seleccionar"],"Close":["Pechar"],"Search":["Buscar"],"Media":["Multimedia"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Medium":["Medio"],"Right":["Dereita"],"Left":["Esquerda"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escalar"],"Content":["Contido"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Previsualizar"],"Submit":["Enviar"],"Done":["Feito"],"None":["Ning\u00fan"],"Advanced":["Avanzado"],"Save":["Gardar"],"Delete":["Eliminar"],"Publish":["Publicar"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}