{"translation-revision-date":"2024-05-19 23:22:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"October":["Outubro"],"September":["Setembro"],"August":["Agosto"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"March":["Marzo"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"authors\u0004All":["Todos"],"categories\u0004All":["Todos"],"Edit: %s":["Editar: %s"],"Left and right sides":["Lados esquerdo e dereito"],"Top and bottom sides":["Lados superior e inferior"],"Right side":["Lado dereito"],"Left side":["Lado esquerdo"],"Bottom side":["Parte inferior"],"Top side":["Parte superior"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima da \u00e1rea visible grande (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da \u00e1rea visible pequena (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima da \u00e1rea visible din\u00e1mica (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da \u00e1rea visible din\u00e1mica (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Alto da \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Ancho da \u00e1rea visible din\u00e1mico (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da \u00e1rea visible grande (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible grande (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible grande (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Alto da \u00e1rea visible grande (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Ancho da \u00e1rea visible grande (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da \u00e1rea visible pequena (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible pequena (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo da \u00e1rea visible na direcci\u00f3n do bloque (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Ancho ou alto da \u00e1rea visible pequena (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Tama\u00f1o m\u00ednimo da \u00e1rea visible na direcci\u00f3n incrustada (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Alto da \u00e1rea visible pequena (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Ancho da \u00e1rea visible pequena (svw)"],"No color selected":["Non se seleccionou ningunha cor"],"Notice":["Aviso"],"Error notice":["Aviso de erro"],"Information notice":["Aviso informativo"],"Warning notice":["Aviso de advertencia"],"Focal point top position":["Posici\u00f3n superior do punto focal"],"Focal point left position":["Posici\u00f3n esquerda do punto focal"],"Scrollable section":["Secci\u00f3n con desprazamento"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado inicial cargado. Escribe para filtrar todos os resultados dispo\u00f1ibles. Usa as teclas de frecha arriba y abaixo para navegar.","%d resultados iniciais cargados. Escribe para filtrar todos os resultados dispo\u00f1ibles. Usa as teclas de frecha arriba y abaixo para navegar."],"Extra Extra Large":["Moi moi grande"],"Show details":["Ver detalles"],"Decrement":["Diminu\u00edr"],"Increment":["Aumentar"],"All options reset":["Restablecer todas as opci\u00f3ns"],"All options are currently hidden":["Todas as opci\u00f3ns est\u00e1n ocultas"],"%s is now visible":["%s est\u00e1 agora visible"],"%s hidden and reset to default":["%s oculto e restablecido ao valor por defecto"],"%s reset to default":["%s restablecido ao valor por defecto"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Non establecido"],"%1$s. Selected":["%1$s. Seleccionada"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Seleccionado. Hai %2$d evento","%1$s. Seleccionado. Hai %2$d eventos"],"View next month":["Ver mes seguinte"],"View previous month":["Ver mes anterior"],"Border color and style picker":["Selector de cor de bordes e estilos"],"Loading \u2026":["Cargando..."],"All sides":["Todos os lados"],"Bottom border":["Borde inferior"],"Right border":["Borde dereito"],"Left border":["Borde esquerdo"],"Top border":["Borde superior"],"Close border color":["Pechar cor do borde"],"Border color picker.":["Selector de cor do borde."],"Border color and style picker.":["Selector de cor e estilo do borde."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de cor personalizado. A cor seleccionada actualmente ch\u00e1mase \u00ab%1$s\u00bb e ten un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Link sides":["Enlazar laterais"],"Unlink sides":["Quitar ligaz\u00f3ns laterais"],"Reset all":["Restablecer todo"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s opci\u00f3ns"],"Show %s":["Mostrar %s"],"Hide and reset %s":["Ocultar e restablecer %s"],"Reset %s":["Restablecer %s"],"Search %s":["Buscar %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Currently selected font size: %s":["Tama\u00f1o da fonte seleccionada actualmente: %s"],"Highlights":["Aspectos destacados"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra grande"],"Size of a UI element\u0004Large":["Grande"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medio"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pequeno"],"Size of a UI element\u0004None":["Ning\u00fan"],"Currently selected: %s":["Seleccionado actualmente: %s"],"No selection":["Non se seleccionou nada"],"Reset colors":["Restablecer as cores"],"Reset gradient":["Restablecer o degradado"],"Remove all colors":["Eliminar todas as cores"],"Remove all gradients":["Eliminar todos los degradados"],"Color options":["Opci\u00f3ns de cor"],"Gradient options":["Opci\u00f3ns do degradado"],"Add color":["Engadir cor"],"Add gradient":["Engadir un degradado"],"Gradient name":["Nome do degradado"],"Color %s":["Cor %s"],"Color format":["Formato da cor"],"Hex color":["Cor hexadecimal"],"Invalid item":["Elemento non v\u00e1lido"],"Shadows":["Sombras"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Hai %2$d evento.","%1$s. Hai %2$d eventos."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Polgadas (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height da fonte (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho do car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima da vent\u00e1 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima da vent\u00e1 (vmin)"],"Percent (%)":["Porcentaxe (%)"],"Border width":["Ancho do borde"],"Dotted":["Punteado"],"Dashed":["Gui\u00f3ns"],"Viewport height (vh)":["Alto da visualizaci\u00f3n (vh)"],"Viewport width (vw)":["Ancho da visualizaci\u00f3n (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo o tama\u00f1o ra\u00edz da fonte (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo o tama\u00f1o da fonte superior (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxeles (px)"],"Percentage (%)":["Porcentaxe (%)"],"Close search":["Pechar a busca"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Select unit":["Seleccionar a unidade"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Media preview":["Vista previa de medios"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Remove color":["Eliminar cor"],"Color name":["Nome da cor"],"Reset search":["Restablecer procura"],"Box Control":["parte de plantilla..."],"Alignment Matrix Control":["Control da matriz de ali\u00f1aci\u00f3n"],"Bottom Center":["Abaixo centro"],"Center Right":["Centro dereita"],"Center Left":["Centro esquerda"],"Top Center":["Arriba centro"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Finish":["Terminar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controis de gu\u00eda"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa as teclas de frecha esquerda ou dereita ou arrastra e solta co rato para cambiar a posici\u00f3n do degradado. Pulsa o bot\u00f3n para cambiar a cor ou eliminar o punto de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado na posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de cor %2$s."],"Extra Large":["Extra grande"],"Small":["Pequena"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas ou coa tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas, espazos ou a tecla Intro."],"Copied!":["Copiado!"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Category":["Categor\u00eda"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Order by":["Ordenar por "],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Item added.":["Elemento engadido."],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"Custom color picker.":["Selector de cor personalizada."],"No results.":["Non hai resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Hours":["Horas"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Previous":["Previo"],"Border color":["Cor do borde"],"Year":["Ano"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Style":["Estilo"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"Clear":["Limpar"],"Mixed":["Mixto"],"Custom":["Personalizado"],"Next":["Seguinte"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Abaixo \u00e1 dereita"],"Bottom Left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Top Right":["Arriba \u00e1 dereita"],"Top Left":["Arriba \u00e1 esquerda"],"Type":["Tipo"],"Top":["Arriba"],"Copy":["Copiar"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Calendar":["Calendario"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Default":["Por defecto"],"Close":["Pechar"],"Search":["Buscar"],"OK":["OK"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Medium":["Medio"],"Center":["Centro"],"Left":["Esquerda"],"Cancel":["Cancelar"],"Done":["Feito"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}