{"translation-revision-date":"2018-07-13 16:41+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"%d block is disabled.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"%s (<a>Edit<\/a>)":[""],"%s (selected)":["%d seleccionados"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":[""],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Add":["Engadir"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"Add extra areas to the editor.":["Calquera capacidade extra asignada ao usuario."],"Additional":["CSS adicional"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Agora hai axustes adicionais dispo\u00f1ibles na barra de axustes do editor de bloques"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":[""],"All content copied.":[""],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":[""],"Appearance":[""],"Apply":["Aplicar"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Block":["Bloque "],"Block (selected)":["Bloque (seleccionado)"],"Block Library":["Biblioteca multimedia"],"Block Manager":["Icono do bloque"],"Block library":["Lista de bloques"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3n do bloque pechada"],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Blocks":["Bloques"],"Cancel":["Cancelar"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Choose how you interact with blocks":[""],"Choose the way it looks":[""],"Choose what displays in the panel.":[""],"Choose your own experience":[""],"Close":["Pechar"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Close settings":["Pechar axustes"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":[""],"Contain text cursor inside block":[""],"Content":["Contido"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Copied!":["Copiado!"],"Copy all content":["Copiar todo o contido"],"Custom fields":["Campos personalizados"],"Decide what to focus on":[""],"Disable & Reload":[""],"Discussion":["Comentarios"],"Display block breadcrumbs":[""],"Display button labels":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Display these keyboard shortcuts.":["Atallos de teclado do bloque cl\u00e1sico"],"Document":["Documento"],"Document and block tools":["Ferramentas do documento e os bloques"],"Document settings":["Documentaci\u00f3n"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"Drawer":[""],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":[""],"Edit":["Editar"],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":[""],"Editing template: %s":[""],"Editor":["Editor"],"Editor content":["Contido do editor"],"Editor footer":["Contido do editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Enable & Reload":[""],"Excerpt":["Extracto"],"Exit code editor":["Sa\u00edd do editor de c\u00f3digo"],"Feature activated":["Activar rede"],"Feature deactivated":["Activar rede"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Find original":["Atopar orixinal"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Footer":["Pe"],"Forward-slash":["Barra"],"Fullscreen mode":["Modo a pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["Modo a pantalla completa"],"Fullscreen mode deactivated":["Modo a pantalla completa"],"General":["Xeral"],"Get started":[""],"Get to know the block library":[""],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Header":["Cabezallo"],"Help":["Axuda"],"Here's a detailed guide.":[""],"Hide more settings":["Agochar a configuraci\u00f3n do bloque"],"Highlights the current block and fades other content.":[""],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":[""],"Include pre-publish checklist":["Habilitar os checks de publicaci\u00f3n previa"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Learn how to use the block editor":[""],"Make each block your own":[""],"Make the editor look like your theme.":[""],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Manage all reusable blocks":["Xestionar todos os bloques  reutilizables"],"Modes":[""],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":[""],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"Open block settings":["Agochar a configuraci\u00f3n do bloque"],"Open document settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"Open publish panel":["Abrir o panel de publicar"],"Open save panel":["Abrir o panel de publicar"],"Open the block list view.":["Abre o men\u00fa de navegaci\u00f3n de bloques."],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1xina"],"Panels":[""],"Permalink":["Ligaz\u00f3n permanente"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Places the most frequent blocks in the block library.":[""],"Plugins":["Plugins"],"Preferences":[""],"Preview in new tab":["Ligaz\u00f3n de vista previa"],"Publish":["Publicar"],"Read about permalinks":["Editar a ligaz\u00f3n permanente da publicaci\u00f3n"],"Reduce the interface":["Reiniciar o modelo"],"Remove":["Eliminar"],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Review settings such as categories and tags.":[""],"Search for a block":["Procurar un bloque"],"Select":["Seleccionar"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Show more settings":["Amosar a configuraci\u00f3n do bloque"],"Show most used blocks":["Mostrar bloques"],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostra ou oculta a barra lateral de axustes."],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":[""],"Shows text instead of icons in toolbar.":[""],"Site Icon":["Icono do sitio"],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Spotlight mode activated":["Modo de enfoque"],"Spotlight mode deactivated":["Modo de enfoque"],"Status & visibility":["Estado e visibilidade"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Template":["Modelo"],"Text formatting":["Formatos de texto"],"The last part of the URL.":["O ID do superior do obxecto."],"This block can only be used once.":["Este bloque s\u00f3 se pode usar unha vez."],"Toggle fullscreen mode.":["Modo a pantalla completa"],"Tools":["Ferramentas "],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior"],"Top toolbar deactivated":[""],"Transform into:":["Transformar a:"],"URL Slug":[""],"Uncategorized":["Sen categorizar"],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Use theme styles":["%s temas"],"noun\u0004View":["Ver"],"View post":["Ver o artigo"],"Visibility":["Visibilidade"],"Visual editor":["Editor visual"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Welcome Guide":[""],"Welcome to the block editor":[""],"Work without distraction":["Traballo sen distracci\u00f3ns"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/update-php\/"],"inserter":["Inserir"]}}}