{"translation-revision-date":"2024-05-19 23:22:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Sen categorizar"],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"There was an error installing fonts.":["Houbo un erro ao instalar as fontes."],"An error occurred while reverting the templates.":["Produciuse un erro ao reverter os modelos."],"An error occurred while deleting the patterns: %s":["Produciuse un erro ao borrar os padr\u00f3ns: %s"],"An error occurred while deleting the patterns.":["Produciuse un erro ao borrar os padr\u00f3ns."],"An error occurred while restoring the post.":["Ocorreu un erro ao borrar a entrada."],"An error occurred while restoring the posts.":["Produciuse un erro ao restaurar as entradas."],"Reset template: %s":["Restablecer modelo: %s"],"An error occurred while deleting the templates.":["Produciuse un erro ao borrar os modelos."],"No description.":["Sen descrici\u00f3n."],"Empty template":["Modelo baleiro"],"Delete \"%s\"?":["Borrar \u00ab%s\u00bb?"],"Delete %d item?":["\u00bfBorrar %d elemento?","\u00bfBorrar %d elementos?"],"%s items reverted.":["%s elementos revertidos."],"Sync Status":["Estado de sincronizaci\u00f3n"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa de acci\u00f3n para a categor\u00eda de padr\u00f3ns %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["Seguro que queres borrar a categor\u00eda \u00ab%s\u00bb? Os padr\u00f3ns non se borrar\u00e1n."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Produciuse un erro ao borrar a categor\u00eda de padr\u00f3ns."],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicar parte do modelo"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00f3n"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicar"],"Are you sure you want to delete %d patterns?":["Est\u00e1s seguro de que queres borrar %d padr\u00f3ns?"],"Some errors occurred while deleting the patterns: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar os padr\u00f3ns: %s"],"The patterns were deleted.":["Os padr\u00f3ns borr\u00e1ronse."],"View revisions":["Ver revisi\u00f3ns"],"\"%s\" has been restored.":["\u00ab%s\u00bb restaurouse."],"%d posts have been restored.":["Restaur\u00e1ronse %d entradas."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar permanentemente as entradas: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["Produciuse un erro ao borrar permanentemente as entradas: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["Produciuse un erro ao borrar permanentemente as entradas."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["Ocorreu un erro ao borrar permanentemente a entrada."],"The posts were permanently deleted.":["As entradas borr\u00e1ronse permanentemente."],"\"%s\" permanently deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado permanentemente."],"Permanently delete":["Borrar permanentemente"],"Some errors occurred while moving the pages to the trash: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao mover as p\u00e1xinas \u00e1 papeleira: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash: %s":["Produciuse un erro ao mover as entradas \u00e1 papeleira: %s"],"An error occurred while moving the posts to the trash.":["Produciuse un erro ao mover as entradas \u00e1 papeleira."],"An error occurred while moving the post to the trash.":["Produciuse un erro ao mover a entrada \u00e1 papeleira."],"Pages moved to the Trash.":["P\u00e1xinas movidas \u00e1 papeleira."],"Are you sure you want to delete %d pages?":["Seguro que queres borrar %d p\u00e1xinas?"],"Reset filters":["Restablecer filtros"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Conditions":["Condici\u00f3ns"],"Unknown status for %1$s":["Estado desco\u00f1ecido para %1$s"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is not %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>non \u00e9 %2$s<\/Span2>"],"<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>is %2$s<\/Span2>":["<Span1>%1$s <\/Span1><Span2>\u00e9 %2$s<\/Span2>"],"Search items":["Buscar elementos"],"Sort by":["Ordear por"],"Fields":["Campos"],"Items per page":["Elementos por p\u00e1xina"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Estilos globais de paxinaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Fai clic en estilos gardados previamente para previsualizalos. Para restaurar unha versi\u00f3n seleccionada no editor, pulsa en \u00abAplicar\u00bb. Cando remates, usa o bot\u00f3n de gardar para gardar os teus cambios."],"Revisions (%s)":["Revisi\u00f3ns (%s)"],"Pagination Navigation":["Paxinaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"These styles are already applied to your site.":["Estes estilos xa est\u00e1n aplicados ao teu sitio."],"(Unsaved)":["(sen gardar)"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Cambios gardados por %1$s en %2$s. Esta revisi\u00f3n coincide cos estilos actuais do editor."],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["Engadir fontes"],"No fonts installed.":["Non hai fontes instaladas."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["As fontes subidas aparecen na t\u00faa biblioteca e poden utilizarse no teu tema. Formatos admitidos: .ttf, .otf, .woff e .woff2."],"No fonts found to install.":["Non se encontraron fontes que instalar."],"Current page":["P\u00e1xina actual"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1xina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Revoke access to Google Fonts":["Revocar o acceso a Google Fonts"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Erro ao instalar as fontes, non se puideron descargar."],"font categories\u0004All":["Todos"],"Connect to Google Fonts":["Conectar con Google Fonts"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["Est\u00e1s seguro de que queres eliminar a fonte \u00ab%s\u00bb e todas as s\u00faas variantes e activos?"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Produciuse un erro ao desinstalar a familia de fontes. "],"Installed Fonts":["Fontes instaladas"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00f3n"],"Rename pattern":["Renomear padr\u00f3n"],"Edit template: %s":["Editar modelo: %s"],"Reset styles":["Restablecer estilos"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao gardar os teus cambios, o teu tema activo cambiar\u00e1 de %1$s a %2$s."],"Manage pages":["Xestionar p\u00e1xinas"],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Rename view":["Renomear vista"],"Add new view":["Engadir nova vista"],"New view":["Nova vista"],"My view":["A mi\u00f1a vista"],"Drafts":["Borradores"],"All pages":["Todas as p\u00e1xinas"],"Browse and manage pages.":["Navega e xestiona p\u00e1xinas."],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s e gardar"],"Activating %s":["Activando %s"],"Manage template parts":["Xestionar partes de modelos"],"Manage templates":["Xestionar modelos"],"Sort descending":["Orde descendente"],"Sort ascending":["Orde ascendente"],"Is not":["Non \u00e9"],"Is":["\u00c9"],"View details":["Ver detalles"],"No results":["Sen resultados"],"Deselect all":["Anular a selecci\u00f3n de todo"],"Add filter":["Engadir filtro"],"Bulk edit":["Edici\u00f3n en lote"],"Edit %d item":["Editar %d elemento","Editar %d elementos"],"Deselect item":["Anular a selecci\u00f3n do elemento"],"Select a new item":["Selecciona un novo elemento"],"Select item: %s":["Selecciona o elemento: %s"],"Deselect item: %s":["Anular a selecci\u00f3n do elemento: %s"],"Text that indicates that the pattern is synchronized\u0004Synced":["Sincronizado"],"Text that indicates that the pattern is not synchronized\u0004Not synced":["Non sincronizados"],"Style Revisions":["Revisi\u00f3ns de estilo"],"Some errors occurred while deleting the template parts: %s":["Produci\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar as partes do modelo: %s"],"Some errors occurred while deleting the templates: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar os modelos: %s"],"An error occurred while deleting the template parts: %s":["Produciuse un erro ao borrar as partes do modelo: %s"],"An error occurred while deleting the templates: %s":["Produciuse un erro ao borrar os modelos: %s"],"An error occurred while deleting the template parts.":["Produciuse un erro ao borrar as partes do modelo."],"An error occurred while deleting the template part.":["Produciuse un erro ao eliminar a parte do modelo."],"Template parts deleted.":["Partes do modelo borradas."],"Templates deleted.":["Modelos borrados."],"Blocks from synced patterns that can have overriden content.":["Bloques de padr\u00f3ns sincronizados que poden ter contido sobrescrito."],"Top toolbar on.":["Barra de ferramentas superior activada."],"Top toolbar off.":["Barra de ferramentas superior desactivada."],"List View on.":["Vista de lista activa."],"List View off.":["Vista de lista desactivada."],"Close List View":["Pechar vista de lista"],"Spotlight on.":["Modo de enfoque activo."],"Spotlight off.":["Destacado desactivado."],"Toggle spotlight":["Alternar centro de atenci\u00f3n"],"Enter Distraction Free ":["Entrar ao modo sen distracci\u00f3ns "],"Exit Distraction Free":["Sa\u00edr do modo sen distracci\u00f3ns"],"header landmark area\u0004Header":["Cabeceira"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Non sincronizados"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"An error occurred while reverting the template.":["Ocorreu un erro ao reverter o modelo."],"Export as JSON":["Exportar coma JSON"],"Empty template part":["Parte do modelo baleiro"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Os padr\u00f3ns de temas e plugins non se poden editar."],"\"%s\" duplicated.":["\u00ab%s\u00bb duplicado."],"Pattern renamed.":["Padr\u00f3n renomeado."],"Open code editor":["Abrir o editor de c\u00f3digo"],"Style revisions":["Revisi\u00f3ns de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Replace the contents of this template with another.":["Substit\u00fae o contido deste modelo por outro."],"Choose a template":["Escoller un modelo"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Calquera cambio non gardado perderase cando apliques esta revisi\u00f3n."],"Default styles":["Estilos por defecto"],"Reset the styles to the theme defaults":["Restablecer os estilos aos por defecto do tema"],"Manage fonts":["Xestionar fontes"],"Fonts":["Fontes"],"Install Fonts":["Instalar fontes"],"Upload font":["Subir a fonte"],"No fonts found. Try with a different search term":["Non se atoparon fontes. Proba cun termo de busca diferente"],"Font name\u2026":["Nome da fonte..."],"Select font variants to install.":["Selecciona as variantes de fonte a instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir o acceso a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tam\u00e9n podes subir arquivos directamente na pestana \u00abSubir\u00bb."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fontes de Google tes que dar permiso para conectar directamente cos servidores de Google. As fontes que instales descargaranse de Google e almacenaranse no teu sitio. O teu sitio utilizar\u00e1 ent\u00f3n estas fontes aloxadas localmente."],"Theme Fonts":["Fontes do tema"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Elixe variantes de fontes. Pensa que demasiadas variantes poder\u00edan facer que o teu sitio f\u00f3ra m\u00e1is lento."],"Font family uninstalled successfully.":["A familia de fontes desinstalouse correctamente."],"Fonts were installed successfully.":["As fontes instal\u00e1ronse correctamente."],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra-grosa"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi-grosa"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-fina"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Engade o teu propio CSS para personalizar a aparencia do bloque %s. Non necesitas inclu\u00edr un selector CSS, simplemente engade a propiedade e o valor."],"Customized":["Personalizado"],"%s (removed)":["%s (eliminado)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importado \"%s\" de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00f3n desde JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Unha lista de todos os padr\u00f3ns de todas as fontes."],"An error occurred while reverting the template part.":["Ocorreu un erro ao reverter a parte do modelo."],"An error occurred while renaming the template part.":["Ocorreu un erro ao renomear a parte do modelo."],"Template part renamed.":["Parte do modelo renomeado."],"Template renamed.":["Modelo renomeado."],"Breadcrumbs visible.":["Faragullas de pan visibles."],"Breadcrumbs hidden.":["Faragullas de pan ocultas."],"Show block breadcrumbs":["Amosar o bloque das faragullas de pan"],"Hide block breadcrumbs":["Ocultar o bloque das faragullas de pan"],"Editor preferences":["Preferencias do editor"],"Distraction free on.":["Modo sen distracciones activado."],"Distraction free off.":["Modo sen distracciones desactivado."],"No results found":["Non se atoparon resultados"],"All patterns":["Todos os padr\u00f3ns"],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Os cambios s\u00f3 se aplicar\u00e1n \u00e1s novas entradas. As entradas individuais poder\u00edan anular estes axustes."],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Cambios gardados por %1$s o %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Cambios sen gardar de %s"],"Allow comments on new posts":["Permitir comentarios nas novas entradas"],"Patterns content":["Contido dos padr\u00f3ns"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f3ns que poden cambiarse libremente sen afectar ao teu sitio."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f3ns que se mante\u00f1en sincronizados en todo o sitio."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1xina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primeira p\u00e1xina"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["A edici\u00f3n deste padr\u00f3n tam\u00e9n se actualizar\u00e1 en calquera lugar onde se utilice"],"Empty pattern":["Padr\u00f3n baleiro"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Est\u00e1s seguro de que queres borrar estas personalizaci\u00f3ns?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Por favor, pulsa \u00abIntro\u00bb para editar ou \u00abBorrar\u00bb para borrar o padr\u00f3n."],"An error occurred while deleting the pattern.":["Produciuse un erro ao borrar o padr\u00f3n."],"Delete template part: %s":["Eliminar parte do modelo: %s"],"Reset template part: %s":["Restablecer parte do modelo: %s"],"Learn about styles":["Obt\u00e9n m\u00e1is informaci\u00f3n acerca dos estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Save panel":["Gardar panel"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utiliza as teclas de frecha esquerda e dereita para redimensionar o lenzo. Mant\u00e9n pulsada a tecla shift para redimensionar en incrementos m\u00e1is grandes."],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"View site (opens in a new tab)":["Ver sitio (abre nunha nova pestana)"],"Open Navigation":["Abrir navegaci\u00f3n"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["O modelo de entrada mostra cada entrada ou p\u00e1xina nun bucle de consulta."],"Post Content displays the content of a post or page.":["O contido da entrada mostra o contido dunha entrada ou p\u00e1xina."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["O bucle de consulta mostra unha lista de entradas ou p\u00e1xinas."],"Fallback content":["Contido de respaldo"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ten en conta que o mesmo modelo pode estar en uso en varias p\u00e1xinas, as\u00ed que calquera cambio que fagas aqu\u00ed poder\u00eda afectar a outras p\u00e1xinas do sitio. Para volver a editar o contido da p\u00e1xina fai clic no bot\u00f3n \u00abVolver\u00bb da barra de ferramentas."],"Editing a template":["Editar un modelo"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora \u00e9 posible editar o contido dunha p\u00e1xina no editor do sitio. Para personalizar outras partes da p\u00e1xina, como a cabeceira ou o p\u00e9 de p\u00e1xina, cambia \u00e1 edici\u00f3n do modelo usando a barra lateral de axustes."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editar unha p\u00e1xina"],"Back to page":["Volver \u00e1 p\u00e1xina"],"Editor Canvas":["Lenzo do editor"],"Last edited %s":["Editada por \u00faltima vez %s"],"Hide this page behind a password":["Ocultar esta p\u00e1xina tras un contrasinal"],"An error occurred while updating the status":["Ocorreu un erro ao actualizar o estado"],"Change status":["Cambiar o estado"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicar automaticamente na data elixida."],"Waiting for review before publishing.":["Esperando \u00e1 valoraci\u00f3n antes de publicar."],"Not ready to publish.":["Non est\u00e1 preparado para publicar."],"Close Styles":["Pechar estilos"],"Close revisions":["Pechar revisi\u00f3ns"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda utilizada nos p\u00e9s da foto."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Ocorreu un erro ao mover a p\u00e1xina \u00e1 papeleira."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\u00ab%s\u00bb movida \u00e1 papeleira."],"< 1 min":["< 1 min"],"%s mins":["%s mins"],"Unknown":["Desco\u00f1ecido"],"Parent":["Superior"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Programada para o <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["Publicada o <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Xestionar todas as p\u00e1xinas"],"Loading pages\u2026":["Cargando p\u00e1xinas..."],"Create draft":["Crear borrador"],"Draft a new page":["Borrador dunha nova p\u00e1xina"],"An error occurred while creating the page.":["Produciuse un erro ao crear a p\u00e1xina."],"No title":["Sen t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d cambio\u2026","Revisar %d cambios\u2026"],"Activate & Save":["Activar e gardar"],"Manage your Navigation menus.":["Xestiona os teus men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"No Navigation Menus found.":["Non se encontrou ning\u00fan men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["Non se puido duplicar o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Duplicated Navigation menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n duplicado"],"%s (Copy)":["%s (copiar)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["Non se puido renomear o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Renamed Navigation menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n renomeado"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["Non se puido eliminar o men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Deleted Navigation menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n eliminado"],"Navigation Menu missing.":["Falta o men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Os men\u00fas de navegaci\u00f3n son unha colecci\u00f3n seleccionada de bloques que permiten aos visitantes desprazarse polo teu sitio."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Navigation title":["T\u00edtulo de navegaci\u00f3n"],"Syncing":["Sincronizando"],"This is the %s pattern.":["Este \u00e9 o padr\u00f3n %s."],"Go to %s":["Vai a %s"],"No template parts or patterns found":["Non se encontrou ning\u00fan padr\u00f3n ou elemento do modelo"],"Loading patterns\u2026":["Cargando padr\u00f3ns..."],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Xestiona que padr\u00f3ns est\u00e1n dispo\u00f1ibles ao editar o sitio."],"This pattern cannot be edited.":["Os padr\u00f3ns do tema non se poden editar."],"Create pattern":["Crear padr\u00f3n"],"An error occurred while renaming the pattern.":["Produciuse un erro ao renomear o padr\u00f3n."],"template\u0004(Customized)":["(Personalizado)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Configura o n\u00famero por defecto de entradas a amosar nas p\u00e1xinas de blog, inclu\u00edndo categor\u00edas e etiquetas. Alg\u00fans modelos poden anular este axuste."],"Posts per page":["Entradas por p\u00e1xina"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Configura o t\u00edtulo da p\u00e1xina de entradas. Aparece nos resultados de busca, e cando a p\u00e1xina \u00e9 compartida en medios sociais."],"Are you sure you want to delete %d template parts?":["Seguro que queres borrar %d partes do modelo?"],"\"%s\" reverted.":["\u00ab%s\u00bb revertido."],"Select what the new template should apply to:":["Selecciona onde se deber\u00edan aplicar os novos modelos:"],"E.g. %s":["P.ex. %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Buscando partes do modelo? Enc\u00f3ntraas en \u00abPadr\u00f3ns\u00bb."],"Edit styles":["Editar estilos"],"Last modified":["\u00daltima modificaci\u00f3n"],"Examples of blocks":["Exemplos de bloques"],"Global styles revisions list":["Lista de revisi\u00f3ns de estilos globais"],"Go to the Dashboard":["Ir ao escritorio"],"Toggle top toolbar":["Activar\/Desactivar a barra de ferramentas superior"],"Toggle block inspector":["Activar\/Desactivar o inspector de bloques"],"Toggle settings sidebar":["Activar\/Desactivar a barra lateral de axustes"],"Manage all of my patterns":["Xestionar todos os meus padr\u00f3ns"],"Hide block tools":["Ocultar ferramentas do bloque"],"Show block tools":["Amosar ferramentas do bloque"],"My patterns":["Os meus padr\u00f3ns"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de bloques na categor\u00eda %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Un modelo personalizado pode ser aplicado manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Crea novas partes de modelos, ou restablece calquera personalizaci\u00f3n feita \u00e1s partes do modelo subministradas polo teu tema."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crea novos modelos, ou restablece calquera personalizaci\u00f3n faita aos modelos subministrados polo teu tema."],"This is the %s template part.":["Esta \u00e9 a parte do modelo %s."],"Express the layout of your site with templates.":["Expresa o dese\u00f1o do teu sitio con modelos."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personaliza a apariencia da t\u00faa web usando o editor de bloques."],"Save site, content, and template changes":["Gardar cambios de sitio, contido e modelo"],"Template part":["parte do modelo"],"template part\u0004Customized":["Personalizado"],"template\u0004Customized":["Personalizado"],"Styles actions":["Acci\u00f3ns de estilo"],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir os estilos do bloque %s no panel de estilos"],"Close Style Book":["Fechar libro de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Code Is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elixe unha variaci\u00f3n para mudar o dese\u00f1o do teu sitio."],"Randomize colors":["Aleatoriza cores"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Engade o teu propio c\u00f3digo CSS para personalizar a aparencia e estrutura do teu sitio.\t"],"Style Variations":["Variaci\u00f3ns de estilos"],"All template parts":["Todas as partes do modelo"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Isto \u00e9 un modelo personalizado que pode aplicarse manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Template parts":["Partes do modelo"],"Manage all templates":["Xestiona t\u00f3dalos modelos"],"No templates found":["Non se encontraron modelos."],"Loading templates\u2026":["Cargando modelos..."],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica os estilos tipogr\u00e1ficos, espazados, dimensi\u00f3ns, e cores a t\u00f3dolos bloques de %s."],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Distraction free mode deactivated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 desactivado"],"Distraction free mode activated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 activado"],"Write with calmness":["Escribe con tranquilidade"],"Distraction free":["Modo sen distracci\u00f3ns"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Transform paragraph to heading.":["Transforma o par\u00e1grafo en t\u00edtulo."],"Transform heading to paragraph.":["Transforma un t\u00edtulo a un par\u00e1grafo"],"Toggle distraction free mode.":["Alterna o modo sen distracci\u00f3ns."],"(no title %s)":["(sen t\u00edtulo %s)"],"Pattern":["Padr\u00f3n"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Tempo de lectura"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb creada correctamente."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo usarase \u00fanicamente para o elemento elexido."],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os elementos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecciona se crear un modelo \u00fanico para todos os elementos ou s\u00f3 para un elemento espec\u00edfico."],"Add template: %s":["Engadir modelo: %s"],"Suggestions list":["Lista de suxerencias"],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Non se encontraron autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonom\u00eda: %s."],"Displays a single item: %s.":["Mostra un s\u00f3 elemento: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra un arquivo cos \u00faltimos contidos do tipo: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Crear parte de modelo"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos bot\u00f3ns."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usada nos t\u00edtulos."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de dese\u00f1o"],"Colors styles":["Estilos de cores"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Seleccionar o nivel de t\u00edtulo"],"View site":["Ver sitio"],"Zoom-out View":["Vista ampliada"],"Manage all template parts":["Xestiona todas as partes de modelos"],"Summary":["Resumo"],"Delete template: %s":["Borrar o modelo: %s"],"Add template":["Engadir modelo"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe o modelo, ex.: \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Un modelo personalizado pode ser aplicado manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Use the template as supplied by the theme.":["Usar o modelo definido polo tema."],"Copy all blocks":["Copiar t\u00f3dolos bloques"],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"View options":["Ver opci\u00f3ns"],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 baleiro."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elixe unha combinaci\u00f3n de estilo diferente para os estilos do tema."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Ver estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga o teu tema con modelos e estilos actualizados."],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \u00ab%s\u00bb encontrou un erro e non se pode amosar."],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina."],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negri\u00f1a"],"font weight\u0004Medium":["Medio"],"font weight\u0004Light":["Claro"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Site updated.":["Sitio actualizado."],"Saving failed.":["Erro ao gardar."],"Added by":["Engadido por"],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ocorreu un erro ao reverter as partes do modelo."],"Replace template":["Substitu\u00edr modelo"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while renaming the template.":["Ocorreu un erro ao renomear o modelo."],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu un erro ao crear a parte do modelo."],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu un erro ao crear o modelo."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Intentaches editar un elemento que non existe. Quizais se borrou?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tes unha gu\u00eda detallada para aprender a sacarlle o maior partido posible."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Eres novo cos temas de bloques e aplicando estilos ao teu sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podes axustar os teus bloques para asegurar unha experiencia coherente en todo o sitio \u2013\u00a0engade cores \u00fanicas a un bloque de bot\u00f3n corporativo, ou axusta o bloque de t\u00edtulo ao teu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza os bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Podes personalizar o teu sitio tanto como queiras con distintas cores, tipograf\u00edas e dese\u00f1os. Ou, se o prefires, deixa que o xestione o teu tema!"],"Set the design":["Define o dese\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Retoca o teu sitio, ou d\u00e1lle un aspecto totalmente novo! Ponte creativo \u2013\u00a0que tal unha nova paleta de cor para os teus bot\u00f3ns, ou elixir unha nova fonte? Bota un vistazo ao que podes facer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Benvido aos estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Fai clic <StylesIconImage \/> para empezar a dese\u00f1ar os teus bloques, e a elixir a t\u00faa tipograf\u00eda, dese\u00f1os e cores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dese\u00f1a o teu sitio ao completo \u2013\u00a0desde a cabeceira ata o p\u00e9 de p\u00e1xina \u2013\u00a0usando bloques."],"Edit your site":["Edita o teu sitio"],"Welcome to the site editor":["Benvido ao editor do sitio"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Template part created.":["Parte do modelo creada."],"Reset to defaults":["Restablecer aos valores por defecto"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["As paletas \u00fasanse para proporcionar opci\u00f3ns de cor por defecto para os bloques e para varias ferramentas de dese\u00f1o. Aqu\u00ed podes editar as cores coas s\u00faas etiquetas."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Os gradientes personalizados est\u00e1n baleiros! Engade alg\u00fans gradientes para crear a t\u00faa propia paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["As cores personalizadas est\u00e1n baleiras! Engade algunhas cores para crear a t\u00faa propia paleta."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Xestiona as paletas e a cor por defecto de diferentes elementos globais no sitio."],"Add custom colors":["Engadir cores personalizadas"],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Xestiona as fontes e a tipograf\u00eda usadas nas ligaz\u00f3ns."],"Manage the fonts used on the site.":["Xestiona as fontes usadas no sitio."],"Elements":["Elementos"],"Manage the typography settings for different elements.":["Xestiona os axustes da tipograf\u00eda para os distintos elementos."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos e para todo o sitio."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza a aparencia de bloques espec\u00edficos para todo o sitio."],"Areas":["\u00c1reas"],"Clear customizations":["Baleirar personalizaci\u00f3ns"],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["Fallou reverter o modelo. Por favor, volve a cargalo."],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou un erro inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Este modelo non \u00e9 revertible."],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu un erro ao borrar o modelo."],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu un erro ao crear a exportaci\u00f3n do sitio."],"Navigate to the previous view":["Navegar \u00e1 vista anterior"],"Area":["\u00c1rea"],"Open List View":["Abrir vista de lista"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"Template Parts":["Partes do modelo"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["S\u00edntoo, non tes permisos para subir este tipo de arquivo."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra as \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Featured Image":["Imaxe destacada "],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Duotone":["Duotono"],"All templates":["Todos os modelos"],"Templates":["Modelos"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"More":["M\u00e1is"],"Captions":["Lendas"],"Preferences":["Preferencias"],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Design":["Dese\u00f1o"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Patterns":["Padr\u00f3ns"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Template Part":["Parte de plantilla","Parte de plantillas"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Protexido con contrasinal"],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"Get started":["Primeiros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Slug":["Slug"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Skip":["Saltar"],"Details":["Detalles"],"Move to Trash":["Mover \u00e1 papeleira"],"Spotlight mode deactivated":["Modo Spotlight desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo Spotlight activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"Start writing with text or HTML":["Comeza a escribir texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Escribe texto ou HTML"],"Scheduled":["Programado"],"Create":["Crea"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"Close Settings":["Pechar axustes"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Discussion":["Comentarios"],"Editor content":["Contido do editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Remove a link.":["Elimina unha ligaz\u00f3n."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar a barra lateral de axustes."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"noun\u0004View":["Ver"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Only visible to site admins and editors.":["S\u00f3 visible para administradores e editores do sitio."],"Visible to everyone.":["Visible por todos"],"Use a secure password":["Usa unha contrasinal segura"],"Create password":["Crear unha contrasinal"],"Saving":["Gardando"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar erro"],"Blocks styles":["Estilos de bloque"],"Duplicate":["Duplicar"],"Category":["Categor\u00eda"],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Blocks":["Bloques"],"Pending":["Pendentes\t "],"Date":["Data"],"%s item":["%s item","%s items"],"Learn more about CSS":["Aprender m\u00e1is sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Est\u00e1s seguro de que queres borrar \u00ab%s\u00bb?"],"Hide":["Ocultar"],"Site Icon":["Icono do sitio"],"Detach":["Desvincular"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Bulk actions":["Acci\u00f3ns en lote"],"List View":["Vista de lista"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Trash":["Lixo"],"Table":["T\u00e1boa "],"Tools":["Ferramentas "],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Block":["Bloque "],"Move up":["Subir"],"Move down":["Baixar"],"Status":["Estado "],"Deselect":["Anular a selecci\u00f3n"],"Clear":["Limpar"],"Colors":["Cores"],"Saved":["Gardado"],"Remove":["Eliminar"],"Upload":["Cargar"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Template":["Modelo"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Styles":["Estilos"],"Words":["Palabras"],"Learn more":["Aprender m\u00e1is"],"Add new page":["Engadir unha nova p\u00e1xina"],"User":["Usuario"],"No page found":["Non se encontrou ningunha p\u00e1xina"],"Custom":["Personalizado"],"Previous page":["P\u00e1xina anterior"],"Next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Select all":["Seleccionar todo"],"List":["Lista"],"Palette":["Paleta"],"Text":["Texto"],"Page title":["T\u00edtulo da p\u00e1xina"],"Default":["Por defecto"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Axustes"],"Yes":["Si"],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Help":["Axuda"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Close":["Pechar"],"Pages":["P\u00e1xinas"],"Links":["Ligaz\u00f3ns"],"Search":["Buscar"],"Update":["Actualizar"],"Private":["Privado"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Password":["Contrasinal"],"Install":["Instalar"],"Content":["Contido"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Previsualizar"],"None":["Ning\u00fan"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Name":["Nome"],"Advanced":["Avanzado"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Save":["Gardar"],"Delete":["Eliminar"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"],"Publish":["Publicar"],"Apply":["Aplicar"],"Undo":["Desfacer"],"View":["Ver"],"Restore":["Restaurar"],"Edit":["Editar"],"No":["Non"],"Author":["Autor"],"Draft":["Borrador"],"Pending Review":["Pendente de revisi\u00f3n"],"Published":["Publicado"],"Title":["T\u00edtulo"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}