{"translation-revision-date":"2025-01-29 23:44:41+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Sen categorizar"],"sidebar button label\u0004Settings":["Axustes"],"noun, sidebar\u0004Document":["Documento"],"noun, breadcrumb\u0004Document":["Documento"],"template part\u0004Delete \"%s\"?":["Borrar \u00ab%s\u00bb?"],"template part\u0004%s (Copy)":["%s (copia)"],"template part\u0004\"%s\" duplicated.":["\u00ab%s\u00bb duplicado."],"settings landmark area\u0004Settings":["Axustes"],"field\u0004Edit %s":["Editar %s"],"Are you sure you want to move \"%s\" to the trash?":["Est\u00e1s seguro de que queres mover \u00ab%s\u00bb \u00e1 papeleira?"],"Approval step":["Paso de aprobaci\u00f3n"],"Require approval step when optimizing existing media.":["Require un paso de aprobaci\u00f3n ao optimizar os medios existentes."],"Pre-upload compression":["Compresi\u00f3n previa \u00e1 subida"],"Compress media items before uploading to the server.":["Comprime os elementos de medios antes de subilos ao servidor."],"Customize options related to the media upload flow.":["Personaliza as opci\u00f3ns relacionadas co fluxo de subida de medios."],"Show starter patterns":["Amosar padr\u00f3ns de inicio"],"Shows starter patterns when creating a new page.":["Mostra os padr\u00f3ns de inicio ao crear unha nova p\u00e1xina."],"Zoom Out":["Alonxar"],"Unlock content locked blocks\u0004Unlock":["Desbloquear"],"Customize the last part of the URL. <a>Learn more.<\/a>":["Personaliza a \u00faltima parte da URL. <a>M\u00e1is informaci\u00f3n.<\/a>"],"Change status: %s":["Cambiar estado: %s"],"Pin this post to the top of the blog":["Fixa esta entrada na parte superior do blog"],"Upload failed, try again.":["Carga fallida, int\u00e9ntao de novo."],"Edit or replace the featured image":["Edita ou substit\u00fae a imaxe destacada"],"Adjective: e.g. \"Comments are open\"\u0004Open":["Abrir"],"(No author)":["(Sen autor)"],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. <a>Learn more.<\/a>":["Tam\u00e9n aparecen como subelementos no men\u00fa de navegaci\u00f3n por defecto. <a>M\u00e1is informaci\u00f3n.<\/a>"],"Determines the order of pages. Pages with the same order value are sorted alphabetically. Negative order values are supported.":["Determina a orde das p\u00e1xinas. As p\u00e1xinas co mesmo valor de orde ord\u00e9nanse alfabeticamente. Adm\u00edtense valores de orde negativos."],"Order updated.":["Orde actualizado."],"Determines the order of pages.":["Determina a orde das p\u00e1xinas."],"verb\u0004View":["Ver"],"An error occurred while updating.":["Produciuse un erro ao actualizar."],"Select item":["Seleccionar elemento"],"date order\u0004dmy":["dmy"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao reverter os elementos: %s"],"An error occurred while reverting the item.":["Produciuse un erro ao reverter o elemento."],"Comments closed":["Comentarios cerrados"],"Comments open":["Comentarios abertos"],"Change discussion settings":["Cambiar os axustes dos comentarios"],"Change posts per page":["Cambiar entradas por p\u00e1xina"],"Change blog title: %s":["Cambiar o t\u00edtulo do blog: %s"],"Only visible to those who know the password":["S\u00f3 visible para quen coneza o contrasinal"],"Change format: %s":["Cambiar formato: %s"],"%1$s, %2$s read time.":["%1$s, %2$s de tempo de lectura."],"1 minute":["1 minuto"],"Reset to default and clear all customizations?":["Reiniciar por defecto e borrar todas as personalizaci\u00f3ns?"],"%s items reset.":["%s elementos restablecidos."],"Name updated":["Nome actualizado"],"View revisions (%s)":["Ver revisi\u00f3ns (%s)"],"%d pages have been restored.":["Restuar\u00e1ronse %d p\u00e1xinas."],"%s item moved to the trash.":["%s elemento movido \u00e1 papeleira.","%s elementos movidos \u00e1 papeleira."],"patterns-export":["patterns-export"],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template, which may be used on other posts and pages. Would you like to edit the template?":["Intentaches seleccionar un bloque que forma parte dun modelo, que pode utilizarse noutras entradas e p\u00e1xinas. Queres editar o modelo?"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Desbloquea temporalmente o bloque superior para editar, borrar ou facer m\u00e1is cambios neste bloque."],"Edit pattern":["Editar o padr\u00f3n"],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["S\u00f3 os usuarios con permisos para editar o modelo poden mover ou borrar este bloque"],"Edit the template to move, delete, or make further changes to this block.":["Edita o modelo para mover, borrar ou facer m\u00e1is cambios neste bloque."],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Edita o padr\u00f3n para mover, borrar ou facer m\u00e1is cambios neste bloque."],"The deleted block allows instance overrides. Removing it may result in content not displaying where this pattern is used. Are you sure you want to proceed?":["O bloque borrado permite substituci\u00f3ns de instancias. Eliminalo poder\u00eda provocar que non se mostre contido onde se use este patr\u00f3n. Seguro que queres proceder?","Alg\u00fans dos bloques borrados permiten substituci\u00f3ns de instancias. Eliminalos poder\u00eda provocar que non se mostre contido onde se use este patr\u00f3n. Seguro que queres proceder?"],"Change link: %s":["Cambiar ligaz\u00f3n: %s"],"Unschedule":["Desprogramar"],"Unpublish":["Despublicar"],"Edit excerpt":["Editar o extracto"],"Edit description":["Editar descrici\u00f3n"],"Add an excerpt\u2026":["Engadir un extracto\u2026"],"Add a description\u2026":["Engadir unha descrici\u00f3n\u2026"],"Write a description":["Escribe unha descrici\u00f3n"],"Write a description (optional)":["Escribe unha descrici\u00f3n (opcional)"],"Change discussion options":["Cambiar opci\u00f3ns de comentarios"],"Pings enabled":["Pings activados"],"Pings only":["S\u00f3 pings"],"Comments only":["S\u00f3 comentarios"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Aprende m\u00e1is sobre pingbacks e trackbacks"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comment status":["Estado do comentario"],"Existing comments remain visible.":["Os comentarios existentes seguir\u00e1n sendo visibles."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Os visitantes non poden engadir novos comentarios ou respostas."],"Closed":["Pechado"],"Visitors can add new comments and replies.":["Os visitantes poden engadir novos comentarios e respostas."],"Change author: %s":["Cambiar autor: %s"],"Show template":["Amosar modelo"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Child pages inherit characteristics from their parent, such as URL structure. For instance, if \"Pricing\" is a child of \"Services\", its URL would be %s<wbr \/>\/services<wbr \/>\/pricing.":["As p\u00e1xinas fillas herdan caracter\u00edsticas da s\u00faa superior, como a estrutura de URL. Por exemplo, se \u00abPrezos\u00bb \u00e9 filla de \u00abServizos\u00bb, a s\u00faa URL ser\u00eda %s<wbr \/>\/servizos<wbr \/>\/prezos."],"Change parent: %s":["Cambiar superior: %s"],"Choose a parent page.":["Elixe unha p\u00e1xina superior."],"Set the page order.":["Establecer a orde das p\u00e1xinas."],"Post Meta.":["Metadatos da entrada."],"Open the List View.":["Abrir a lista da vista."],"Items deleted.":["Elementos borrados."],"Items reset.":["Elementos restablecidos."],"\"%s\" reset.":["Restablecer \u00ab%s\u00bb."],"Template reset.":["Restablecer modelo."],"List View shortcuts":["Atallos da vista de lista"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Non sincronizado"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"Add non breaking space.":["Engade espazos sen salto."],"An error occurred while reverting the templates.":["Produciuse un erro ao reverter os modelos."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Produciuse un erro ao restaurar as entradas: %s"],"An error occurred while deleting the items.":["Produciuse un erro ao borrar os elementos."],"An error occurred while restoring the post.":["Ocorreu un erro ao borrar a entrada."],"An error occurred while restoring the posts.":["Produciuse un erro ao restaurar as entradas."],"An error occurred while reverting the items: %s":["Produciuse un erro ao reverter os elementos: %s"],"Manage block visibility":["Xestionar a visibilidade dos bloques"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Engade unha categor\u00eda cos bloques m\u00e1is utilizados no insertador."],"Inserter":["Insertador"],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Amosar texto en lugar de iconas nos bot\u00f3ns de toda a interface."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["Mant\u00e9n o cursor de texto dentro dos l\u00edmites do bloque, axudando aos usuarios con lectores de pantalla ao evitar o movemento involuntario do cursor f\u00f3ra do bloque."],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimiza a experiencia de edici\u00f3n para mellorar o control."],"Accessibility":["Accesibilidade"],"Access all block and document tools in a single place.":["Accede a todas as ferramentas de bloques e documentos nun \u00fanico lugar."],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Personaliza a interface do editor para adaptala \u00e1s t\u00faas necesidades."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Selecciona que axustes se mostran no panel do documento."],"Allow right-click contextual menus":["Permitir os men\u00fas contextuais con clic dereito"],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Permite os men\u00fas contextuais con vista de lista mediante clic dereito, anulando os axustes por defecto do navegador."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Mostra o rastro da xerarqu\u00eda de bloques na parte inferior do editor."],"Interface":["Interface"],"Are you sure you want to move %d item to the trash ?":["Est\u00e1s seguro de que queres mover %d elemento \u00e1 papeleira?","Est\u00e1s seguro de que queres mover %d elementos \u00e1 papeleira?"],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Sube imaxes externas \u00e1 biblioteca de medios. As imaxes de dominios diferentes poden cargarse lentamente, mostrarse de forma incorrecta ou eliminarse de forma inesperada."],"Create new template":["Crear un nov modelo"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Hai <strong>%d cambio de sitio<\/strong> esperando a ser gardado.","Hai <strong>%d cambios de sitio<\/strong> esperando a ser gardados."],"The following has been modified.":["Modificouse o seguinte."],"Delete %d item?":["\u00bfBorrar %d elemento?","\u00bfBorrar %d elementos?"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duplicar parte do modelo"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00f3n"],"action label\u0004Duplicate":["Duplicar"],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao restaurar as entradas: %s"],"\"%s\" has been restored.":["\u00ab%s\u00bb restaurouse."],"%d posts have been restored.":["Restaur\u00e1ronse %d entradas."],"Some errors occurred while permanently deleting the items: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar permanentemente os elementos: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items: %s":["Produciuse un erro ao borrar permanentemente os elementos: %s"],"An error occurred while permanently deleting the items.":["Produciuse un erro ao borrar permanentemente os elementos."],"An error occurred while permanently deleting the item.":["Ocorreu un erro ao borrar permanentemente o elemento."],"The items were permanently deleted.":["Os elementos borr\u00e1ronse permanentemente."],"\"%s\" permanently deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado permanentemente."],"Permanently delete":["Borrar permanentemente"],"Some errors occurred while moving the items to the trash: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao mover os elementos \u00e1 papeleira: %s"],"An error occurred while moving the item to the trash: %s":["Produciuse un erro ao mover os elementos \u00e1 papeleira: %s"],"An error occurred while moving the items to the trash.":["Produciuse un erro ao mover os elementos \u00e1 papeleira."],"Revisions (%s)":["Revisi\u00f3ns (%s)"],"Duplicate pattern":["Duplicar padr\u00f3n"],"Rename pattern":["Renomear padr\u00f3n"],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["Produc\u00edronse alg\u00fans erros ao borrar os elementos: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Produciuse un erro ao borrar os elementos: %s"],"template part\u0004\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Pre-publish checks enabled.":["Comprobaci\u00f3ns previas \u00e1 publicaci\u00f3n activadas."],"Pre-publish checks disabled.":["Comprobaci\u00f3ns previas \u00e1 publicaci\u00f3n desactivadas."],"Top toolbar on.":["Barra de ferramentas superior activada."],"Top toolbar off.":["Barra de ferramentas superior desactivada."],"List View on.":["Vista de lista activa."],"List View off.":["Vista de lista desactivada."],"Close List View":["Pechar vista de lista"],"Spotlight on.":["Modo de enfoque activo."],"Spotlight off.":["Destacado desactivado."],"Toggle spotlight":["Alternar centro de atenci\u00f3n"],"Enter Distraction Free":["Entrar ao modo sen distracci\u00f3ns "],"Exit Distraction Free":["Sa\u00edr do modo sen distracci\u00f3ns"],"header landmark area\u0004Header":["Cabeceira"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["Se eliminas este bloque, o contido da t\u00faa entrada ou p\u00e1xina deixar\u00e1 de mostrarse neste modelo. Non \u00e9 recomendable.","Se eliminas estes bloques, o contido da t\u00faa entrada ou p\u00e1xina deixar\u00e1 de mostrarse neste modelo. Non \u00e9 recomendable."],"An error occurred while reverting the template.":["Ocorreu un erro ao reverter o modelo."],"Export as JSON":["Exportar coma JSON"],"Open code editor":["Abrir o editor de c\u00f3digo"],"Use default template":["Usar o modelo por defecto"],"Choose a template":["Escoller un modelo"],"Swap template":["Trocar de modelo"],"An error occurred while reverting the template part.":["Ocorreu un erro ao reverter a parte do modelo."],"Preview in a new tab":["Vista previa nunha nova pestana"],"Disable pre-publish checks":["Desactivar as comprobaci\u00f3ns previas \u00e1 publicaci\u00f3n"],"Breadcrumbs visible.":["Faragullas de pan visibles."],"Breadcrumbs hidden.":["Faragullas de pan ocultas."],"Show block breadcrumbs":["Amosar o bloque das faragullas de pan"],"Hide block breadcrumbs":["Ocultar o bloque das faragullas de pan"],"Editor preferences":["Preferencias do editor"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Podes activar o editor visual nos axustes do teu perfil."],"Distraction free on.":["Modo sen distracciones activado."],"Distraction free off.":["Modo sen distracciones desactivado."],"Changes will apply to new posts only. Individual posts may override these settings.":["Os cambios s\u00f3 se aplicar\u00e1n \u00e1s novas entradas. As entradas individuais poder\u00edan anular estes axustes."],"Post overview\u0004Outline":["Esquema"],"Post overview\u0004List View":["Vista de lista"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Sync status":["Estado da sincronizaci\u00f3n"],"External media":["Medios externos"],"Select image block.":["Seleccionar bloque de imaxe."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Document not found":["Documento non encontrado"],"Fallback content":["Contido de respaldo"],"Last edited %s.":["Editada por \u00faltima vez %s."],"Change publish date":["Cambiar a data de publicaci\u00f3n"],"An error occurred while updating the name":["Ocorreu un erro ao actualizar o nome"],"Publish automatically on a chosen date.":["Publicar automaticamente na data elixida."],"Waiting for review before publishing.":["Esperando \u00e1 valoraci\u00f3n antes de publicar."],"Not ready to publish.":["Non est\u00e1 preparado para publicar."],"An error occurred while moving the item to the trash.":["Ocorreu un erro ao mover o elemento \u00e1 papeleira."],"\"%s\" moved to the trash.":["\u00ab%s\u00bb movido \u00e1 papeleira."],"Parent":["Superior"],"An error occurred while updating the order":["Produciuse un erro ao actualizar a orde"],"No title":["Sen t\u00edtulo"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Configura o n\u00famero por defecto de entradas a amosar nas p\u00e1xinas de blog, inclu\u00edndo categor\u00edas e etiquetas. Alg\u00fans modelos poden anular este axuste."],"Posts per page":["Entradas por p\u00e1xina"],"Set the Posts Page title. Appears in search results, and when the page is shared on social media.":["Configura o t\u00edtulo da p\u00e1xina de entradas. Aparece nos resultados de busca, e cando a p\u00e1xina \u00e9 compartida en medios sociais."],"Toggle top toolbar":["Activar\/Desactivar a barra de ferramentas superior"],"Toggle block inspector":["Activar\/Desactivar o inspector de bloques"],"Toggle settings sidebar":["Activar\/Desactivar a barra lateral de axustes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Ocultar ferramentas do bloque"],"Show block tools":["Amosar ferramentas do bloque"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Obra<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["Buscar en Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Buscar audio"],"Search videos":["Buscar v\u00eddeos"],"Search images":["Buscar imaxes"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Obra<\/a> por %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" por %2$s\/ %3$s"],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navega a estrutura do documento e corrixe problemas como niveis de t\u00edtulo baleiros ou incorrectos."],"Time to read:":["Tempo de lectura:"],"Words:":["Palabras:"],"Characters:":["Caracteres:"],"Distraction free mode deactivated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 desactivado"],"Distraction free mode activated":["O modo sen distracci\u00f3ns est\u00e1 activado"],"Write with calmness":["Escribe con tranquilidade"],"Document Overview":["Resumo do documento"],"Distraction free":["Modo sen distracci\u00f3ns"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduce as distracci\u00f3ns visuais ocultando a barra de ferramentas e outros elementos, para as\u00ed focarte na escritura."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Converte o par\u00e1grafo ou t\u00edtulo actual a t\u00edtulo de nivel 1 a 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Converte o t\u00edtulo actual a par\u00e1grafo."],"Toggle distraction free mode.":["Alterna o modo sen distracci\u00f3ns."],"Sticky":["Fixo"],"Time to read":["Tempo de lectura"],"<span>%s<\/span> minute":["<span>%s<\/span> minuto","<span>%s<\/span> minutos"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j g:i\u00a0a"],"Tomorrow at %s":["Ma\u00f1\u00e1 \u00e1s %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i\u00a0a"],"Today at %s":["Hoxe \u00e1s %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["j \\d\\e F \\d\\e Y H:i"],"Control how this post is viewed.":["Comproba c\u00f3mo se ve esta entrada."],"Only those with the password can view this post.":["S\u00f3 aqueles con contrasinal poden ver esta entrada."],"Apply suggested format: %s":["Aplicar o formato suxerido: %s"],"Create template part":["Crear parte de modelo"],"View site":["Ver sitio"],"Default template":["Plantilla por defecto"],"Edit template":["Editar modelo"],"Add template":["Engadir modelo"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["Os modelos definen o modo no que se mostra o contido ao ver o teu sitio."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe o modelo, ex.: \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Un modelo personalizado pode ser aplicado manualmente a calquera entrada ou p\u00e1xina."],"Change date: %s":["Cambiar data: %s"],"Always open List View":["Abrir sempre a vista de lista"],"Opens the List View sidebar by default.":["Abre a barra lateral de vista de lista por defecto."],"Copy all blocks":["Copiar t\u00f3dolos bloques"],"Make the selected text inline code.":["Facer que o texto seleccionado sexa c\u00f3digo integrado."],"Strikethrough the selected text.":["Riscar o texto seleccionado."],"View options":["Ver opci\u00f3ns"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["As categor\u00edas proporcionan unha forma \u00fatil de agrupar publicaci\u00f3ns relacionadas e de dicir rapidamente aos lectores de que trata unha publicaci\u00f3n."],"Assign a category":["Asignar unha categor\u00eda"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se tomas o control, o outro usuario perder\u00e1 o control de edici\u00f3n da publicaci\u00f3n, pero os seus cambios gardaranse."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> est\u00e1 a traballar neste post (<PreviewLink \/>), o que significa que non podes facer cambios, a non ser que tomes o control."],"preview":["vista previa"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> agora ten control de edici\u00f3n destas publicaci\u00f3ns (<PreviewLink \/>). Non te preocupes, gard\u00e1ronse os teus cambios ata este momento."],"Exit editor":["Sa\u00edr do editor"],"These changes will affect your whole site.":["Estes cambios afectar\u00e1n a todo o teu sitio."],"View Preview":["Ver unha vista previa"],"Draft saved.":["Borrador gardado."],"Show button text labels":["Amosar as etiquetas de texto do bot\u00f3n"],"The posts page template cannot be changed.":["Non se pode cambiar o modelo da p\u00e1xina de entradas."],"Insert a link to a post or page.":["Insertar unha ligaz\u00f3n a unha entrada ou p\u00e1xina."],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"Site updated.":["Sitio actualizado."],"Saving failed.":["Erro ao gardar."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Este cambio afectar\u00e1 \u00e1s p\u00e1xinas e entradas que usen este modelo.","Estes cambios afectar\u00e1n \u00e1s p\u00e1xinas e entradas que usen estes modelos."],"This change will affect your whole site.":["Este cambio afectar\u00e1 a todo o teu sitio.","Estes cambios afectar\u00e1n a todo o teu sitio."],"An error occurred while reverting the template parts.":["Ocorreu un erro ao reverter as partes do modelo."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu un erro ao crear a parte do modelo."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Intentaches editar un elemento que non existe. Quizais se borrou?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Usa as teclas de frecha esquerda e dereita para cambiar o tama\u00f1o do lenzo."],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar o tama\u00f1o"],"Template part created.":["Parte do modelo creada."],"Template revert failed. Please reload.":["Fallou reverter o modelo. Por favor, volve a cargalo."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou un erro inesperado. Por favor, recarga."],"This template is not revertable.":["Este modelo non \u00e9 revertible."],"An error occurred while deleting the item.":["Ocorreu un erro ao borrar o elemento."],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiva os bloques que non queres que aparezan no insertador. Sempre podes volver a activalos m\u00e1is tarde."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisa os axustes, como as categor\u00edas e etiquetas."],"Publishing":["Publicaci\u00f3n"],"%d block is hidden.":["%d bloque oculto.","%d bloques ocultos."],"Area":["\u00c1rea"],"Open List View":["Abrir vista de lista"],"Template Parts":["Partes do modelo"],"Copied URL to clipboard.":["URL copiada ao portapapeis."],"Select the items you want to save.":["Selecciona os elementos que queres gardar."],"Saving\u2026":["Gardando\u2026"],"Create custom template":["Crear un modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Template options":["Opci\u00f3ns do modelo"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar insertador de bloques"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Modelo personalizado creado. Agora est\u00e1s no modo de modelo."],"Templates":["Modelos"],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3n da plantilla. Os cambios realizados aqu\u00ed afectan a todas as entradas e p\u00e1xinas que usan a plantilla."],"Highlights the current block and fades other content.":["Resalta o bloque actual e escurece o resto do contido."],"Appearance":["Aparencia"],"Show most used blocks":["Mostrar os bloques m\u00e1is utilizados"],"Preferences":["Preferencias"],"Characters":["Caracteres"],"Design":["Dese\u00f1o"],"Open save panel":["Abrir o panel para gardar"],"Preview in new tab":["Previsualizar nunha nova pestana"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloque"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Escritorio"],"Save draft":["Gardar como borrador"],"Are you ready to save?":["\u00bfEst\u00e1s listo para guardar?"],"Template Part":["Parte de plantilla","Parte de plantillas"],"Password protected":["Protexido con contrasinal"],"View post":["Ver entrada"],"Page attributes":["Atributos de p\u00e1xina"],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Editor footer":["Editor do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Slug":["Slug"],"Pending review":["Pendente de revisi\u00f3n"],"All content copied.":["Copiado todo o contido."],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Skip":["Saltar"],"Restore the backup":["Restaurar a copia de seguridade"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A copia de seguridade desta entrada no teu navegador \u00e9 diferente da seguinte versi\u00f3n."],"Details":["Detalles"],"Spotlight mode deactivated":["Modo Spotlight desactivado"],"Spotlight mode activated":["Modo Spotlight activado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Search Terms":["Termos de busca"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["A imaxe actual non ten texto alternativo. O nome do arquivo \u00e9: %s"],"%s minute":["%s minuto","%s minutos"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"%s word":["%s palabra","%s palabras"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Para editar a imaxe destacada, necesitas ter permisos para subir medios."],"Start writing with text or HTML":["Comeza a escribir texto ou HTML"],"Type text or HTML":["Escribe texto ou HTML"],"Scheduled":["Programado"],"Create":["Crea"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo seleccionado"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionado"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Editing code":["Editando c\u00f3digo"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3n do editor"],"Close Settings":["Pechar axustes"],"Document settings":["Axustes do documento"],"Visibility":["Visibilidade"],"Status & visibility":["Estado e visibilidade"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Discussion":["Comentarios"],"Enable pre-publish checks":["Activar as comprobaci\u00f3ns previas \u00e1 publicaci\u00f3n"],"Open publish panel":["Abrir o panel de publicar"],"Editor content":["Contido do editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3n do editor"],"Remove a link.":["Elimina unha ligaz\u00f3n."],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a  negrita."],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Switch between visual editor and code editor.":["Cambiar entre o editor visual e o editor de c\u00f3digo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar a barra lateral de axustes."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Focus on one block at a time":["Enf\u00f3cache nun bloque cada vez"],"Spotlight mode":["Modo de enfoque"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"noun\u0004View":["Ver"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"Visual editor":["Editor visual"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"Trashing failed":["Fallo ao enviar \u00f3 lixo"],"Updating failed.":["Fallou a actualizaci\u00f3n."],"Scheduling failed.":["Fallou a programaci\u00f3n."],"Publishing failed.":["Fallou a publicaci\u00f3n."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tes cambios sen gardar. Se contin\u00faas, perderanse."],"Reset the template":["Reiniciar o modelo"],"Keep it as is":["Mantelo tal como \u00e9"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["O contido da t\u00faa entrada non se axusta \u00e1 plantilla asignada ao teu tipo de contido."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restablecer a plantilla pode rematar coa perda do contido, Queres continuar?"],"Document Outline":["Esquema do documento"],"Paragraphs":["P\u00e1rrafos"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Document Statistics":["Estad\u00edsticas do documento"],"View the autosave":["Ver o gardado autom\u00e1tico"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hai un gardado autom\u00e1tico desta entrada que \u00e9 m\u00e1is recente ca versi\u00f3n de abaixo."],"Only visible to site admins and editors.":["S\u00f3 visible para administradores e editores do sitio."],"Visible to everyone.":["Visible por todos"],"Use a secure password":["Usa unha contrasinal segura"],"Create password":["Crear unha contrasinal"],"Would you like to privately publish this post now?":["Gustar\u00edache publicar agora en privado esta entrada?"],"Move to trash":["Mover ao lixo"],"Add title":["Engade o t\u00edtulo"],"Terms":["Termos"],"Parent Term":["Termo superior"],"Add new term":["Engadir un novo termo"],"Add new category":["Engadir nova categor\u00eda"],"term\u0004Remove %s":["Retirar %s"],"term\u0004%s removed":["%s borrada"],"term\u0004%s added":["%s engadida"],"Term":["Termo"],"Tag":["Etiqueta"],"Add new Term":["Engade un novo termo"],"Switch to draft":["Cambiar a borrador"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Est\u00e1s seguro de querer anular a programaci\u00f3n desta entrada?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Est\u00e1s seguro de querer anular a publicaci\u00f3n desta entrada?"],"Immediately":["Inmediatamente"],"Saving":["Gardando"],"Autosaving":["Gardando automaticamente"],"Publish:":["Publicar:"],"Visibility:":["Visibilidade:"],"Double-check your settings before publishing.":["Volve comprobar os teus axustes antes de publicar."],"Are you ready to publish?":["Est\u00e1s listo para publicar?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["O teu traballo publicarase na data e hora establecidas."],"Are you ready to schedule?":["Est\u00e1s listo para programar?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Cando est\u00e9s listo, env\u00eda o teu traballo para revisi\u00f3n, e un editor poder\u00e1 aprobalo"],"Are you ready to submit for review?":["Est\u00e1s listo para envialo a revisi\u00f3n?"],"Copied!":["Copiado!"],"%s address":["%s direcci\u00f3n"],"What\u2019s next?":["E agora qu\u00e9?"],"is now live.":["est\u00e1 agora visible"],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e1 agora programada. Estar\u00e1 dispo\u00f1ible o"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["As etiquetas axudan aos usuarios e aos motores de b\u00fasqueda a navegar polo teu sitio e atopar o teu contido. Engade alg\u00fanhas palabras clave que describan a t\u00faa entrada."],"Add tags":["Engadir etiquetas"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica o formato \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["O teu tema utiliza formatos de entrada para destacar os distintos tipos de contido, como imaxes ou v\u00eddeos. Aplica un formato de entrada para ver estes estilos especiais."],"Use a post format":["Usa un formato de entrada"],"Always show pre-publish checks.":["Mostrar sempre as comprobaci\u00f3ns previas."],"Close panel":["Pechar panel\t"],"Submit for Review":["Enviar a revisi\u00f3n"],"Publishing\u2026":["Publicando..."],"imperative verb\u0004Preview":["Vista previa"],"Generating preview\u2026":["Xerando vista previa\u2026"],"Enable pingbacks & trackbacks":["Permitir  pingbacks e  trackbacks"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Hai outro usuario traballando agora mesmo nesta entrada (<PreviewLink \/>), o que quere dicir que ti non podes facer cambios, a non ser que tomes o control."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Outro usuario ten agora o control de edici\u00f3n desta entrada (<PreviewLink \/>). Non te preocupes, gard\u00e1ronse os teus cambios ata este momento."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Esta entrada est\u00e1 a ser editada."],"Someone else has taken over this post":["Algu\u00e9n tomou o control desta entrada."],"Post Format":["Formato de entrada"],"Chat":["Chat"],"Standard":["Est\u00e1ndar\t"],"Aside":["Minientrada"],"Learn more about manual excerpts":["Aprende m\u00e1is sobre extractos manuais"],"Write an excerpt (optional)":["Escribe un extracto (opcional)\t"],"no title":["sen t\u00edtulo"],"Order":["Orde"],"Available block types":["Tipos de bloques dispo\u00f1ibles"],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Copy Error":["Copiar erro"],"Copy Post Text":["Copiar texto da entrada"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Non se recomendan varios H1)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(O teu tema poida que xa use un  H1 para o t\u00edtulo da entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivel de t\u00edtulo incorrecto)"],"(Empty heading)":["(T\u00edtulo baleiro)\t"],"Category":["Categor\u00eda"],"Reset":["Restablecer"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"No blocks found.":["Non se atoparon bloques."],"Blocks":["Bloques"],"Pending":["Pendentes\t "],"Take over":["Tomar posesi\u00f3n"],"Go back":["Volver"],"Gallery":["Galeria"],"Current image: %s":["Imaxe actual: %s"],"Homepage":["P\u00e1xina de inicio"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Site Icon":["Icono do sitio"],"Detach":["Desvincular"],"verb\u0004Trash":["Lixo"],"Back":["Atr\u00e1s"],"Tools":["Ferramentas "],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Block":["Bloque "],"Status":["Estado "],"Video":["V\u00eddeo"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Audio":["Audio"],"Saved":["Gardado"],"Remove":["Eliminar"],"Upload":["Cargar"],"Featured image":["Imaxe Destacada"],"Template":["Modelo"],"Posts Page":["P\u00e1xina de entradas"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Words":["Palabras"],"Parent Category":["Categor\u00eda nai"],"Add a featured image":["Usar como imaxe destacada"],"Image":["Imaxe"],"You do not have permission to create Pages.":["Non tes permisos para crear p\u00e1xinas."],"Quote":["Cita"],"General":["Xeral"],"Copy":["Copiar"],"Format":["Formato"],"Suggestion:":["Suxesti\u00f3ns"],"Untitled":["Sen t\u00edtulo"],"Blog title":["T\u00edtulo do blog"],"Help":["Axuda"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Close":["Pechar"],"Images":["Imaxes"],"Add":["Engadir"],"Add new tag":["Engadir unha etiqueta nova"],"Schedule":["Programar"],"Public":["P\u00fablico"],"Private":["Privado"],"Save as pending":["Gardar como pendente"],"Actions":["Acci\u00f3ns"],"Media":["Multimedia"],"Redo":["Refacer"],"Password":["Contrasinal"],"Content":["Contido"],"Cancel":["Cancelar"],"Plugins":["Plugins"],"None":["Ning\u00fan"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Name":["Nome"],"Save":["Gardar"],"Delete":["Eliminar"],"Revisions":["Revisi\u00f3ns"],"Excerpt":["Extracto"],"Publish":["Publicar"],"Undo":["Desfacer"],"View":["Ver"],"Restore":["Restaurar"],"Author":["Autor"],"Draft":["Borrador"],"Published":["Publicado"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}