{"translation-revision-date":"2018-07-13 16:42+0200","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"wp-includes\/js\/dist\/components.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"oci","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"%1$s (%2$s of %3$s)":[""],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":[""],"%d result found.":[""],"(opens in a new tab)":["(se dobr\u00eds dins una nov\u00e8la fen\u00e8stra)"],"A \u2192 Z":[""],"AM":["AM"],"Add item":[""],"Additional color settings":["Acorchis suplementaris,"],"Alignment Matrix Control":[""],"All":[""],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":[""],"Angle":[""],"April":["abril"],"August":["Agost"],"Author":["Autor"],"Back":["Retorn"],"Bottom":["Bas"],"Bottom Center":["Aval a esqu\u00e8rra"],"Bottom Left":["Aval a esqu\u00e8rra"],"Bottom Right":["Aval a dreita"],"Box Control":["Afichar los contrar\u00f2tles"],"Calendar Help":[""],"Cancel":["Anullar"],"Categories":["Categorias"],"Category":[""],"Center Center":["Centre"],"Center Left":["Centre"],"Center Right":["Centre"],"Change color format":[""],"Choose a shade":[""],"Clear":["Escafar"],"Click the desired day to select it.":[""],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":[""],"Click to Select":[""],"Close":["Tampar"],"Close dialog":["Tampatz la b\u00f3stia de dial\u00f2g"],"Close search":["Balisa de tampadura del c\u00f2di"],"Color code: %s":[""],"Color name":["Color"],"Color palette":["Color"],"Color value in HSL":[""],"Color value in HSLA":["Color"],"Color value in RGB":[""],"Color value in RGBA":["Color"],"Color value in hexadecimal":[""],"Color: %s":[""],"Coordinated Universal Time":[""],"Custom":["Personalizat"],"Custom Size":["Talha personalizada"],"Custom color":["Color personalizada"],"Custom color picker":[""],"Date":[""],"Day":["mai"],"December":["decembre"],"Default":["Valor per defaut"],"Dismiss this notice":[""],"Drop files to upload":["Depausatz v\u00f2stres fichi\u00e8rs per los metre en linha"],"Edit color name":[""],"Edit color value":["Color"],"keyboard button\u0004Enter":[""],"Extra Large":["Larg"],"February":["febri\u00e8r"],"Finish":["Acabar"],"Font size":["Talhas de la poli\u00e7a"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":[""],"Gradient code: %s":[""],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":[""],"Gradient: %s":["Lo metre dins l&rsquo;Escobilhi\u00e8r : %s"],"Guide controls":["Amagar los contrar\u00f2tles"],"Hex color mode active":[""],"Home and End":[""],"Home\/End":[""],"Hours":[""],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":[""],"Hue\/saturation\/lightness mode active":[""],"Item added.":[""],"Item removed.":[""],"Item selected.":["Element seleccionat."],"January":["geni\u00e8r"],"July":["julhet"],"June":["junh"],"Large":["Larg"],"Left":["Esqu\u00e8rra"],"Left and Right Arrows":[""],"Linear":[""],"Link Sides":["T\u00edtol del ligam"],"March":["mar\u00e7"],"May":["mai"],"Media preview":["Fichi\u00e8r m\u00e8dia"],"Medium":["Mejana"],"Minutes":[""],"Mixed":[""],"Month":["Mes : %s"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":[""],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":[""],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":[""],"Move the arrow left or right to change hue.":[""],"Name":["Nom"],"Navigating with a keyboard":[""],"Newest to oldest":[""],"Next":["Seguent"],"No results found.":["Pas cap de resultat."],"No results.":[""],"None":["Pas cap"],"November":["novembre"],"Number of items":[""],"OK":["D&rsquo;ac\u00f2rdi"],"October":["octobre"],"Oldest to newest":[""],"Order by":[""],"PM":["PM"],"Page %1$d of %2$d":["%1$s dins %2$s"],"Page Up and Page Down":[""],"PgUp\/PgDn":[""],"Previous":["Precedent"],"RGB mode active":[""],"Radial":[""],"Remove Control Point":["Levar lo ligam"],"Remove color":["Pas cap de color"],"Remove item":[""],"Reset":[""],"Right":["Dreita"],"Save":["Enregistrar"],"Search in %s":["Cercar dins los mots claus"],"Select the date in focus.":[""],"Select unit":["Causir un mes"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separatz los mots claus per de virgulas"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":[""],"September":["setembre"],"Slug":[""],"Small":[""],"Time":["Fus orari"],"Top":["Naut"],"Top Center":["Centre"],"Top Left":["Amont a esqu\u00e8rra"],"Top Right":["Amont a dreita"],"Type":[""],"Unlink Sides":[""],"Up and Down Arrows":[""],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":[""],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":[""],"Year":["Annada"],"Z \u2192 A":[""]}}}