{"translation-revision-date":"2023-05-15 20:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"BuddyPress Members.":["Membres BuddyPress."],"Start typing the name of the member you want to add to the members list.":["Commencez \u00e0 \u00e9crire le nom du membre que vous souhaitez int\u00e9grer dans la liste des membres."],"BuddyPress Members":["Membres BuddyPress"],"BuddyPress extra information":["Informations additionnelles BuddyPress"],"Toggle to include user's display name.":["Permuter pour inclure le nom d\u2019affichage de l\u2019utilisateur\u00b7rice."],"Include the user's display name.":["Inclure le nom d\u2019affichage de l\u2019utilisateur\u00b7rice."],"Display the user name":["Afficher le nom de l\u2019utilisateur"],"Remove member":["Retirer le membre"],"Latest activity the user posted":["La derni\u00e8re activit\u00e9 que l\u2019utilisateur\u00b7rice a post\u00e9"],"Last time the user was active":["La derni\u00e8re fois que l\u2019utilisateur\u00b7rice a \u00e9t\u00e9 actif\u00b7ve"],"Columns":["Colonnes"],"Select \"None\" to show no extra information.":["Choisir \u00ab Aucune \u00bb pour masquer les informations additionnelles"],"Grid view":["Vue grille"],"List view":["Vue liste"],"Active %s":["Actif %s"],"Display Mention slug":["Afficher le slug de mention"],"Enter Member's username here\u2026":["Saisir l\u2019identifiant du membre\u2026"],"Member's username":["Identifiant du membre"],"Select \"None\" to disable the avatar.":["S\u00e9lectionne \u00ab\u00a0aucun\u00a0\u00bb pour d\u00e9sactiver l\u2019avatar."],"Avatar size":["Taille de l\u2019avatar"],"Full":["Entier"],"Thumb":["Miniature"],"Toggle to display the user's mention name under their display name.":["Permuter pour afficher le nom de mention du compte en dessous du nom d\u2019affichage."],"Include the user's mention name under their display name.":["Inclure le nom de mention du compte en dessous de son nom d\u2019affichage."],"Members":["Membres"],"None":["Aucun"],"Profile photo of %s":["Photo de profil de %s"],"Settings":["R\u00e9glages"]}},"comment":{"reference":"bp-members\/js\/blocks\/members.js"}}